<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Active">སྐུལ་སློང་།</string>
    <string name="PassWordGuard">ཆེད་དབང་གསང་གྲངས་གཉིས། རང་འདོད་དུ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="PrivacyContactDes1">"འབྲེལ་གཏུག་པ་སྒེར་དོན་འབྲེལ་གཏུག་པར་འགྱུར་ངེས
འཕྲིན་ཐུང་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ཀྱང་མི་འདི་ཚོའི་གསང་བའི་ཆ་འཕྲིན་ཁོ་ན་མངོན་འཆར་བྱེད།"</string>
    <string name="PrivacyContactDes2">"གལ་ཏེ་སྔོན་ཆད་གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་རྩོལ་ནུས་བེད་སྤྱད་མྱོང་ན
རང་འགུལ་ངང་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་ཁ་སྣོན་ངེས།"</string>
    <string name="about_ent_mode">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་རྒྱུས་ལོན།</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="activate_ent_mode">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་སྐུལ་སློང་།</string>
    <string name="add_finger_print">མཛུབ་རིས་འཇོག་པ།</string>
    <string name="advanced_gesture">ལག་པའི་ཚུགས་ཀ་རང་གིས་བཟོ་བ།</string>
    <string name="afternoon">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="agree">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="ai_button_title">AIའཐེབ།</string>
    <string name="ai_button_title_global">AIའཐེབ།</string>
    <string name="air_space_created">བར་སྟོང་སྐྲུན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="air_space_deleted">ལས་ཀའི་བར་སྟོང་བསུབ་ཟིན།</string>
    <string name="air_space_exit">བར་སྟོང་ལས་ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="air_space_setting">བར་སྟོང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="airspace_users_full">དེ་ལས་མང་བའི་བར་སྟོང་སྐྲུན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="alwaysUsePrompt">ཕྱིས་སུ་ཞེ་འཐད་ཀྱིས་གདམ་ག་དེ་འདེམས་ནས་དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="am">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="aon_gesture_hint_trigger">སྤར་མཐིལ་ངོས་འཛིན་ཐུབ་སོང་། མུ་མཐུད་སྒྲིག་བཀོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="aon_learn_double_press_tip">སྤར་མཐིལ་བརྙན་མིག་ཏུ་ཕྱོགས་ཏེ་ལན་གཉིས་་མནན་ཏེ་གླུ་མཚམས་འཇོག་བྱེད།</string>
    <string name="aon_learn_draw_circle_phone_tip">སྤར་མཐིལ་བརྙན་མིག་ཏུ་ཕྱོགས་ཏེ་གཡས་སྐོར་ཞིག་སྐོར་རྗེས། ཁ་པར་བླངས་ཆོག</string>
    <string name="aon_learn_draw_circle_tip">སྤར་མཐིལ་བརྙན་མིག་ཏུ་ཕྱོགས་ཏེ་གཡས་སྐོར་ཞིག་སྐོར་རྗེས། ཁ་པར་ནས་ངོས་ལེབ་སྟེང་བརྒྱུད་སྒྱུར་བྱས་པའི་ཁ་པར་བླངས་ཆོག</string>
    <string name="aon_learn_gesture_position_down_tip">བརྙན་མིག་དང་བར་ཐག་ལའི་སྨི་%1$d~%2$dཡི་སྐབས་སུ། སྤར་མཐིལ་མར་བསྟན་ཏེ་ལག་བརྡའི་རིས་རྟགས་མ་མངོན་བར་བསྡོད་དགོས།</string>
    <string name="aon_learn_gesture_position_left_tip">བརྙན་མིག་དང་བར་ཐག་ལའི་སྨི་%1$d~%2$dཡི་སྐབས་སུ། སྤར་མཐིལ་གཡོན་ངོས་སུ་བསྟན་ཏེ་ལག་བརྡའི་རིས་རྟགས་མ་མངོན་བར་བསྡོད།</string>
    <string name="aon_learn_gesture_position_right_tip">བརྙན་མིག་དང་བར་ཐག་ལའི་སྨི་%1$d~%2$dཡི་སྐབས་སུ། སྤར་མཐིལ་གཡས་ངོས་སུ་བསྟན་ཏེ་ལག་བརྡའི་རིས་རྟགས་མ་མངོན་བར་བསྡོད།</string>
    <string name="aon_learn_gesture_position_up_tip">བརྙན་མིག་དང་བར་ཐག་ལའི་སྨི་%1$d~%2$dཡི་སྐབས་སུ། སྤར་མཐིལ་ཡར་བསྟན་ཏེ་ལག་བརྡའི་རིས་རྟགས་མ་མངོན་བར་བསྡོད་དགོས།</string>
    <string name="aon_learn_wave_down_tip">ལག་པ་མར་གཡུགས་སྐབས། འཆར་ངོས་ཡང་མར་འདྲུད།</string>
    <string name="aon_learn_wave_left_tip">གཡོན་ངོས་སུ་ལག་པ་གཡུགས་ཏེ། གླུ་སྔ་མ་ཐོངས།</string>
    <string name="aon_learn_wave_right_tip">གཡས་ངོས་སུ་ལག་པ་གཡུགས་ཏེ། གླུ་ཕྱི་མ་ཐོངས།</string>
    <string name="aon_learn_wave_up_tip">ལག་པ་ཡར་གཡུགས་སྐབས། འཆར་ངོས་ཡང་ཡར་འདྲུད།</string>
    <string name="appData">སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="app_name">མ་ལག་བྱེད་ནུས་ཀྱི་ལྷུ་ཆས།</string>
    <string name="app_switch_key">ལས་འགན་མཐེབ།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_ask">འདྲི་རྩད།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_auto">ཐད་ཀར་གྱིས་སྒྲིབ་པ།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_dialog_title">%sཡི་འཆར་ངོས་མཐེབ་བཀྱག་སྦོས་</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_no">མ་སྒྲིབ་པ།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_rotation_summary">སྒྲིག་ཆས་བརྙན་ཤེལ་འཕྲེད་བཞག་སྐབས། རང་འགུལ་གྱིས་བརྙན་ཤེལ་མཐེབ་བཀྱག་སྐུང་བ།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_rotation_title">བརྙན་ཤེལ་འཕྲེད་བཞག་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་བརྙན་ཤེལ་མཐེབ་བཀྱག་སྐུང་བ།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_summary">མཐེབ་རྒྱག་གང་རུང་གཉིས་རྡེབ་ཀྱིས་སྒྲིབ་པའི་དཔེ་ཚུལ་ལས་ཕྱིར་ལོག་པ།</string>
    <string name="auto_disable_screenbuttons_title">འཆར་ངོས་མཐེབ་བཀྱག་སྦེད་པ།</string>
    <string name="back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="back_button">བསྐྱར་ལོག</string>
    <string name="back_double_tap">དལ་མོར་ནོན།</string>
    <string name="back_key">ཕྱིར་ལོག་མཐེབ།</string>
    <string name="back_tap">རྒྱབ་ངོས་དལ་པོས་ནོན།</string>
    <string name="back_triple_tap">དལ་མོར་ལན་གསུམ་ནོན།</string>
    <string name="bind_device">མཐུད་སྦྲེལ་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="bottom_bar_smallwindow_drag_text">འདིར་འདྲུད་དེ་འཁོལ།</string>
    <string name="bottom_bar_smallwindow_text">ལག་པ་གློད་ནས་ཁོལ།</string>
    <string name="bubble_app_empty_page">ལྦུ་བའི་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་སྦྱོར་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="bubble_app_manage">ལྦུ་བའི་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="bubble_notification">ལྦུ་བའི་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="bubble_notification_switch">ལྦུ་བའི་ལྦུ་བའི་གཟུགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="bubble_notification_switch_desc">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཉེར་སྤྱོད་སྒེའུ་ཁུང་མཐའ་སྣེར་གནས་སྐབས། འཕྱང་བའི་བརྡ་ཐོ་ལྦུ་བའི་རྣམ་པས་སྟོན་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="builtin_keyboard_settings_title">དངོས་གཟུགས་མཐེབ་གཞོང་།</string>
    <string name="button_input_password">གསང་གྲངས་བྲི་རོགས།</string>
    <string name="button_text_next_step">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="button_text_next_step_timer">གོ་རིམ་རྗེས་མ(%d)</string>
    <string name="button_touch">ཚོར་སྐྱེལ་ཆས་ལ་རེག་རོགས།</string>
    <string name="camera_key_action_app_title">བཀོལ་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_key_action_category_title">པར་ལེན་དཔེ་ཚུལ་མ་ཡིན་པའི་འོག་བཀོལ་སྤྱོད་ལག་བསྟར་བྱེད་པ།</string>
    <string name="camera_key_action_none_title">མི་འདུག</string>
    <string name="camera_key_action_setting_title">མཱི་མཐེབ་གནོན་པ།</string>
    <string name="camera_key_action_shortcut_call">ཁ་པར་གཏོང་ལེན།</string>
    <string name="camera_key_action_shortcut_home">ཅོག་ངོས་སུ་ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="camera_key_action_shortcut_screenshot">བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན།</string>
    <string name="camera_key_action_shortcut_search">བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="camera_key_action_shortcut_title">བཀོལ་སྤྱོད་མྱུར་མོ།</string>
    <string name="camera_key_action_shortcut_wake">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་པའམ་བརྙན་ཤེལ་ཇེ་གསལ་དུ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="camera_key_action_title">མཱི་མཐེབ།</string>
    <string name="camera_key_action_toggle_title">བདེ་མྱུར་བསད་སྦར།</string>
    <string name="can_not_delete_when_calling">ཁ་པར་ལེན་སྐབས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུབ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="can_not_switch_when_calling">ཁ་པར་ལེན་སྐབས་བར་གསེང་བརྗེ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="can_not_switch_when_desktop_mode">ལས་ཀའི་སྟེགས་བུའི་རྣམ་པ་ཡིན་པས་བར་སྟོང་བརྗེ་མི་ཆོག</string>
    <string name="can_not_switch_when_extreme_endurance_battery_active">>གློག་རྫས་དམའ་དྲགས་པས་གཟུགས་བགོས་ལ་བརྗེ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="can_not_switch_when_green_kid_active">བརྩེ་བའི་སྲུང་སྐྱོང་ནང་ཆ་བགོས་བརྗེ་མི་ཆོག</string>
    <string name="can_not_switch_when_green_kid_active_new">ཁྱིམ་མི་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་བཞིན་པས། ཐོབ་ཐང་བརྗེ་མི་ཆོག</string>
    <string name="can_not_switch_when_lock_to_app_enabled_classic_navigation">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་གཏན་འཇོག་རྩིས་མེད་བཟོ་དགོས་ཚེ། “ཕྱིར་ལོག”དང་“མ་ཐོ”ཡི་མཐེབ་བཀྱག་ཡུན་རིམ་ནོན་རོགས།</string>
    <string name="can_not_switch_when_lock_to_app_enabled_guest_navigation">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་འདི་གཏན་འཇོག་བྱ་འདོད་ཚེ་འཆར་ངོས་གཤམ་འོག་ནས་ཡར་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ཏེ་མཚམས་འཇོག་བྱོས།</string>
    <string name="can_not_switch_when_super_power_active">རིམ་འདས་གློག་གྲོན་དཔེ་ཚུལ་ཡིན་པས། གཟུགས་དབྱེར་བརྗེས་མི་ཆོག</string>
    <string name="cancel">དོར་བ།</string>
    <string name="cancelClosePassword">གནས་སྐབས་སུ་ཁ་མི་རྒྱག</string>
    <string name="cancel_button">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="changePassword">གསང་ཨང་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="change_brightness">གསལ་ཚད་སྙོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="check_protocol_msg">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་བེད་སྤྱོད་དགོས་ཚེ་འདིར་མནན་ཏེ་མོས་མཐུན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="check_protocol_msg_detail">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་ཞིག་གསོ་བྱེད་པར་མ་བསྐྱལ་གོང་། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར་ཟིན་པ་འགན་ལེན་གནང་དགོས། ཞིག་བཟོ་བྱས་རྗེས་གཞི་གྲངས་བོར་བརླག་སོང་བའི་རིགས་ལ་འགན་ལེན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="check_protocol_msg_sub">སྤྱོད་མཁན་གྱི་གཞི་གྲངས་འགན་མེད་གྲོས་མཐུན།</string>
    <string name="chooseDataTransfer">ཆ་བགོས་བར་སྟོང་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཇི་ལྟར་ཐག་གཅོད་རྒྱུ་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="chooseFile">ཡིག་ཆ་གཞན་དག་འདེམས་པ།</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="click_to_back_first_space">ཕར་རྡེབ་ནས་གདོད་མའི་བར་སྟོང་ལ་མྱུར་ཏུ་ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="click_to_close">འདིར་མནན་ཚེ་“ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་”ལས་ཕྱིར་ཐོན་ཐུབ།</string>
    <string name="click_to_switch">ཕར་རྡེབ་ནས་མྱུར་ཏུ་ལྟ་བཤེར།</string>
    <string name="close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="closePassword">གསང་ཨང་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="closePasswordGuide">གསང་ཨང་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་བརྒྱབ་ན། བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་བརྒྱུད་དེ་བར་སྟོང་ལ་མྱུར་ཏུ་འཇུག་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="closeSecondSpace">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུབ་པ།</string>
    <string name="closeSecondSpaceSummary">རྗེས་ཕྱོགས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་མི་སྤྱོད་པས། ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གཙང་སེལ།</string>
    <string name="closeSuccess">ཁ་བརྒྱབ་ནས་ལེགས་འགྲུབ།</string>
    <string name="close_app">མིག་སྔའི་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="close_kid_space_success">བྱིས་པའི་བར་སྟོང་བསུབས་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="close_maintenance_mode">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="close_second_space">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུབ་པ།</string>
    <string name="close_second_space_success">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུབ་པ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="closed">ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="complete_setting">སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="complete_setting_sub_title">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་མུ་མཐུད་དུ་ཞིབ་ཕྲ་མང་པོ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ནས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ཆ་བགོས་རྡུང་བཟོ་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="complete_setting_title">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད་སྣེ་འདྲེན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirmClose">ཁ་རྒྱག་པར་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirmCloseSpaceDes">བསུབ་རྗེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་མུ་མཐུད་དུ་འཚམས་འདྲི་བྱ་མི་ཐུབ། ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཀྱང་གཞན་དུ་སྤོ་བའམ་སུབ་ངེས།</string>
    <string name="confirmDelete">གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirmSecondSpacePassword">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་ཨང་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="confirm_airspace_password">%sགསང་གྲངས་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirm_close_password_desc">གསང་ཨང་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་བརྒྱུད་ཆ་བགོས་བར་སྟོང་ནང་འཛུལ་མི་ཐུབ། ཁ་རྒྱག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="confirm_close_password_title">གསང་ཨང་ཁ་རྒྱག་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="confirm_main_space_password">གདོད་མའི་བར་སྟོང་གསང་ཨང་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="confirm_restore">སླར་གསོ་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="contactData">འབྲེལ་གཏུག་པའི་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="contact_sub_titile_text">གཞི་གྲངས་དང་གདོད་མའི་བར་སྟོང་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་མཉམ་དུ་</string>
    <string name="contact_titile_text">"སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་དུ་མངོན་འཆར་བྱས་ཆོག
ལྟ་བཤེར་དང་ལན་འདེབས་པར་སྟབས་བདེ་ཡིན།"</string>
    <string name="contact_us">ང་ཚོ་དང་འབྲེལ་བ་གནང་དང་།</string>
    <string name="contentDescription">སྒེའུ་ཁུང་སྤོ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="continueButton">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="convenience_key_category_title">བརྒྱུད་ཁོངས་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="createANewSpace">"ཁ་པར་བར་སྟོང་གསར་པ་ཞིག་སྐྲུན་ནས། གཞི་གྲངས་ལ་གསང་སྣོན་བྱས་ཏེ་
ཡོངས་སུ་ཟུར་བཀར་བྱེད། ཁ་པར་གསར་པ་ཞིག་དང་གཉིས་སུ་མེད།"</string>
    <string name="createUserFail">བཟོས་ནས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="create_app_icon_failed">རྟགས་རིས་གྲུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="create_app_icon_success">རྟགས་རིས་གྲུབ་ཟིན།</string>
    <string name="create_fail">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་བཟོ་མ་ཐུབ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="create_fail_because_max_user">མ་ལག་གི་སྤྱོད་མཁན་གྲངས་མང་ཤོས་ལ་ཐོན་ཟིན་པས། ཐོབ་ཐང་ཁ་བགོས་བྱས་པའམ་བྱིས་པའི་རྣམ་པའི་གཞི་གྲངས་དག་སུབ་རྗེས་ཚོད་ལྟ་བྱོས་ད་ང།</string>
    <string name="create_second_space">སྐྲུན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="create_space_loading">ཁ་པར་ཆ་བགོས་བཟོ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="create_work_space">ལས་ཀའི་བར་སྟོང་སྐྲུན་པ།</string>
    <string name="creating_app_icon">རྟགས་རིས་འགྲུབ་བཞིན་པ...</string>
    <string name="cta_declaration_agree_and_continue">མོས་མཐུན་བྱས་ནས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="cta_declaration_message_format" formatted="false">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་ནས་ཁྱེད་ཀྱིས་&lt;font color=%s>&lt;a href=%s>《གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།》&lt;/a>&lt;/font>ལ་མོས་མཐུན་རྗེས་གཞི་ནས་སྤྱོད་ཆོག་པའི་རེ་བ་ཡོད། ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་སྐུལ་སློང་ལེགས་གྲུབ་ཆེད། ང་ཚོས་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་དགོས། ཁྱེད་ནས་མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="cta_declaration_title">གསལ་བསྒྲགས་དང་དོན་ཚན།</string>
    <string name="current_space">མིག་སྔའི་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="custom_gesture_title">ལག་པའི་ཚུགས་ཀ་རང་གིས་བཟོ་བ།</string>
    <string name="customize_knock_gesture">མཛུབ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཚུགས་ཀ་རང་བཟོ།</string>
    <string name="date_picker_label_day">ཉི་མ།</string>
    <string name="date_picker_label_month">ཟླ།</string>
    <string name="date_picker_label_year">ལོ།</string>
    <string name="date_picker_lunar">ལུགས་རྙིང་ལོ་ཐོ།</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">ཟླ་ཚེས་དང་ཚུ་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="declare_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་སྐོར།</string>
    <string name="default_suppression_title">སོར་འཇོག（འོས་སྦྱོར）</string>
    <string name="deleteAll">ཆ་ཚང་སུབ།</string>
    <string name="deleteDataConfirm">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་གསུབ་ངེས།</string>
    <string name="deleteDataDes">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་སྤོ་བྱའི་གཞི་གྲངས་འདེམ་མེད། ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་གསུབ་ངེས་ལ། བསུབ་རྗེས་སླར་གསོ་བྱ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="delete_fingerprint">མཛུབ་རིས་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_fingerprint_desc">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་ཨང་ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། ཁ་པར་ཆ་བགོས་མཛུབ་རིས་གསུབ་ངེས།</string>
    <string name="delete_maintenance_mode">“ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་”བཟོ་བཞིན་ཡོད། སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སློང་མ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="delete_phone_fingerprint">ཁ་པར་ཆ་བགོས་མཛུབ་རིས་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_src_file">སྔོན་མའི་ཡིག་ཆ་སུབ་པ།</string>
    <string name="delete_src_photo">སྔོན་མའི་པར་རིས་སུབ་པ།</string>
    <string name="desktop_btn_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="desktop_btn_continue">ལས་ཀའི་སྟེགས་བུར་འཛུལ</string>
    <string name="desktop_mode_guide_summary">ལས་ཀའི་སྟེགས་བུའི་རྣམ་པའི་སྐབས། ཉེར་སྤྱོད་ངོས་ཆུང་རྣམ་པས་འཆར། ཕྱོགས་ཡོངས་སྒྲོམ་ནས་འཆར་ངོས་མང་པོ་མཉམ་དུ་ཁ་ཕྱེ་ཆོག</string>
    <string name="desktop_mode_guide_title">ལས་ཀའི་སྟེགས་བུ་</string>
    <string name="dialog_message_service_error">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་དབང་སྤྲོད་ཕྱིར་ལེན་དང་བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་མི་ཐུབ། ཅུང་ཙམ་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dialog_tip_need_network">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་དབང་སྤྲོད་ཕྱིར་ལེན་དགོས་ན་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="dialog_title">དྲན་བསྐུལ།</string>
    <string name="dialog_title_service_error">ཞབས་ཞུ་འཕྲུལ་ཆས་རྒྱུན་ལྡན་མིན།</string>
    <string name="dialog_undo_negative">གནས་སྐབས་ཕྱིར་མི་ལེན།</string>
    <string name="dialog_verify">མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད།</string>
    <string name="dialog_verify_fingerprint_retry">ར་སྤྲོད་ཐེངས་%dམི་ཐུབ། བསྐྱར་དུ་མཛུབ་རིས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="dir_switch_out_all_photos">ཁ་པར་ཆ་བགོས་པར་དེབ།</string>
    <string name="disable">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="disable_power_key_long_press_under_keyguard">གློག་ཁུངས་མཐེབ་ཡུན་རིང་སྤྱོད་མི་ཆོག</string>
    <string name="disagree">མོས་མཐུན་མེད།</string>
    <string name="diy_suppression_summary">དགོས་མཁོར་གཞིགས་ནས་མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཆེ་ཆུང་བཟོས།</string>
    <string name="diy_suppression_title">རང་སྒྲུབ།</string>
    <string name="do_not_ask">འདྲི་རྩད་མི་བྱ།</string>
    <string name="dock_location_left">གཡོན་ངོས་</string>
    <string name="dock_location_right">གཡས་ངོས་</string>
    <string name="dock_location_title">ལས་འགན་ཐོ་སྒྲོམ་གྱི་གནས་ཚིགས་སྟོན།</string>
    <string name="dont_import">གནས་སྐབས་སུ་འདྲེན་འཇུག་མི་བྱ།</string>
    <string name="double_click_power_key">གློག་ཁུངས་འཐེབ་ཉིས་རེག</string>
    <string name="double_click_volume_down_when_lock">འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱབ་རྗེས་སྒྲ་ཤུགས་ཚོད་འཛིན་མཐེབ་ལ་གཉིས་སྡེབ།</string>
    <string name="double_knock">མཛུམ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཀྱིས་ཉིས་སྡེབ།</string>
    <string name="downloading_space">བར་སྟོང་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="drag_app_to_pad">ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་ངོས་ལེབ་སྟེང་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ཏེ་བཀོལ།</string>
    <string name="drag_app_to_pc">ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་གློག་ཀླད་སྟེང་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ཏེ་བཀོལ།</string>
    <string name="dual_animation">འགུལ་རིས་བསད་སྤར།</string>
    <string name="dual_animation_description">གཉིས་འབྱེད་ཉེར་སྤྱོད་ལ་སྒོ་འབྱེད་འགུལ་རིས་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="dump_log">གནད་དོན་ཉིན་ཐོ་འཐེན།</string>
    <string name="dump_log_summary">"བྱེད་ནུས་འདི་གསར་སྤེལ་པར་གཞིའི་སྤྱོད་མཁན་ལ་མགྱོགས་མྱུར་གནད་དོན་ཉིན་འཆར་ཐོབ་ལེན་（284log）སྐབས་ཁོ་ནར་མཁོ་འདོན་བྱེད། གཟབ་ནན་ངང་ཁ་ཕྱེ་དགོས། 
ཉིན་འཆར་ཐོབ་ལེན་ཟིན་པ་དག་ཡིག་ཆ་དོ་དམ་ཆས་ཁྲོད་དུ་ལྟ་བཤེར་ཐུབ།"</string>
    <string name="dump_log_title">བྱེད་ནུས་ངོ་སྤྲོད།</string>
    <string name="early_morning">ཐོ་རངས།</string>
    <string name="edge_mode_state_summary">མཐའ་ངོས་མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཁུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཏེ། ཁུལ་དེར་འཇུ་བཟུང་དང་ཐུག་རེག་བྱས་པའི་རིགས་དག་ཚོད་འཛིན་བྱེད།</string>
    <string name="edge_mode_state_title">མུ་མཐར་མནན་ནོར་སྔོན་འགོག</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="ent_activating">སྐུལ་སློང་བྱེད་བཞིན་པ...</string>
    <string name="ent_activation">གཏན་འཁེལ་ནས་སྐུལ་སློང་།</string>
    <string name="ent_activation_hint">ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས་དང་སྐུལ་སློང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས། སྐུལ་སློང་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཚན་པའི་ཁེ་ལས་ཞབས་ཞུ་སྒུལ་སློང་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="ent_activation_hint_whit_licence">"སྒུལ་སློང་རྗེས་བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་འབྲེལ་ཡོད་ཚན་པའི་ཁེ་ལས་ཞབས་ཞུ་སྒུལ་སྤྱོད་བྱ་ངེས།
ཚན་པའི་མིང་གཏན་འཁེལ་གནང་ནས། འབྲེལ་ཡོད་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ཀློག་རོགས།"</string>
    <string name="ent_agency_code">ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས།</string>
    <string name="ent_agency_code_hint">ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ent_agency_code_invalid">ནང་འཇུག་ཟིན་པའི་ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས་ནུས་མེད།</string>
    <string name="ent_agree_privacy_policy">གོང་གསལ་གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་བཀླགས་ཟིན་ལ་མོས་མཐུན་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="ent_app_verified">ཞིབ་དཔྱད་ནི་ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་ལ་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན། ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་སྐུལ་སློང་དགོས་སམ།</string>
    <string name="ent_confirm_dialog_content">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་སྐུལ་སློང་རྗེས། ད་ཡོད་ཀྱི་བརྒྱུད་ཁོངས་རྣམ་པ་སླར་གསོ་མི་ཐུབ། ཡིན་ཡང་བརྒྱུད་ཁོངས་ནས་གི་གཞི་གྲངས་ཡོངས་ལེགས་པར་ཉར་ཚགས་བྱ་ངེས། ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་སྒུལ་སློང་དགོས་ན་ཁ་པར་ཡང་སློང་བྱེད་དགོས། སྒུལ་སློང་བྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="ent_disallow_running">ཉེར་སྤྱོད་འདི་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་མི་ཆོག</string>
    <string name="ent_download_install_dialog_content">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་ལ་ཁྱེད་གནས་སའི་ཁེ་ལས་ནས་མངག་སྐྲུན་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་དགོས། ཕབ་ལེན་བྱས་ནས་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="ent_download_install_dialog_title">ཁེ་ལས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="ent_downloading_message">ཉེར་སྤྱོད་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།%d%%</string>
    <string name="ent_error_dialog_content">ཁྱེད་ནས་ནང་འཇུག་གནང་བའི་ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས་སམ་སྒུལ་སློང་ཨང་ནུས་མེད། ར་སྤྲོད་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ent_get_code_hint">ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས་དང་སྐུལ་སློང་ཨང་ནི་གནས་སའི་ཚན་པའི་འབྲེལ་ཡོད་འགན་ལེན་པའི་ས་ནས་ལེན་རོགས།</string>
    <string name="ent_install_dialog_content">སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ནས་ཡང་སློང་བྱེད་དགོས། སྒྲིག་འཇུག་གཏན་འཁེལ་ནང་ཡང་སློང་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="ent_installing">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད། ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="ent_invalid_agency">ཚན་པའི་ཚབ་གྲངས་ནུས་མེད།</string>
    <string name="ent_invalid_qr">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ནུས་མེད།</string>
    <string name="ent_licence_code">སྐུལ་སློང་ཨང་།</string>
    <string name="ent_licence_code_hint">སྐུལ་སློང་ཨང་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ent_licence_code_invalid">སྐུལ་སློང་ཨང་ནུས་མེད།</string>
    <string name="ent_mode_activated">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་སྐུལ་སློང་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="ent_network_error">དྲ་རྒྱ་རྒྱུན་གཏན་མིན། དྲ་རྒྱར་ཞིབ་དཔྱད་གནས་ནས་ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ent_next_step">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="ent_privacy_policy_notice">* དཔེ་ཚུལ་འདིའི་འོག་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ནི་ཁེ་ལས་བདག་པོས་མངག་ནས་བསྡུ་ལེན། ཞའོ་མྰི་ནས་བསྡུ་ལེན་ལ་ཞུགས་མེད།</string>
    <string name="enter_air_space">ལས་ཀའི་བར་སྟོང་ལ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="enterprise_mode">ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ།</string>
    <string name="entrance_reopen_toast_msg">གཙོ་བོའི་བར་སྟོང་དང་ཆ་བགོས་བར་སྟོང་གི་གསང་གྲངས་མི་གཅིག་པས། ཁྱེད་ལ་བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་འགོད་ཆ་བགོས་འཇུག་སྒོ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="eras_ad">སྤྱི་ལོ།</string>
    <string name="eras_bc">སྤྱི་ལོ་སྔོན།</string>
    <string name="err_copy_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་བསྐྱར་སྐྲུན་བྱེད་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_copy_files">ཡིག་ཆ་བསྐྱར་སྐྲུན་བྱེད་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_copy_photos">པར་རིས་བསྐྱར་སྐྲུན་བྱེད་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_delete_contacts">སྔོན་མའི་འབྲེལ་གཏུག་པ་སུབ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_delete_files">ཡིག་ཆ་སུབ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_delete_photos">པར་རིས་སུབ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_switch_apps">ཉེར་སྤྱོད་སྤོ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_switch_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་སྤོ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_switch_files">ཡིག་ཆ་སྤོ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_switch_photos">པར་རིས་སྤོ་དུས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
    <string name="err_unknown">ངོས་མ་ཟིན་པའི་ནོར་འཁྲུལ།</string>
    <string name="err_volume_not_enough">བར་སྟོང་ཉུང་འདུག</string>
    <string name="evening">དགོང་མོ།</string>
    <string name="exit_private_space">ཆ་བགོ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="experience_more_features">སྒྲིག་ཆས་མཐུད་སྦྲེལ་རྗེས་བྱེད་ནུས་དེ་ལས་མང་བ་མྱོང་རོལ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="facebook_login">Facebookསྤྱད་ནས་ཐོ་འཇུག་བྱེད་པ།</string>
    <string name="facebook_send">Facebookལ་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="finger_print_num">མཛུབ་རིས%d</string>
    <string name="finger_print_of_use">མཛུབ་རིས་བཀོལ་བ།</string>
    <string name="fingerprint_double_tap">མཛུབ་རིས་མཐེབ་དལ་མོར་ལན་གཉིས་ནོན།</string>
    <string name="fingerprint_number_upper_limit">མཛུབ་རིས་མང་ཤོས་ཚད་དུ་སླེབས་ཟིན། ད་ཡོད་ཀྱི་མཛུབ་རིས་སྤྱོད་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒོ་འབྱེད་རོགས།</string>
    <string name="fingerprint_removal_failed">མཛུབ་རིས་སུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="flashback_background_start_switch_summary">ཉེར་སྤྱོད་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་སྐབས། རང་འགུལ་གྱིས་མི་མོས་སྒེའུ་ཆུང་གི་རྣམ་པས་ཉེར་སྤྱོད་ནང་གི་ཆ་འཕྲིན་གཙོ་བོར་དྲན་སྐུལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="flashback_background_start_switch_title">རང་འགུལ་གྱི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flashback_baidu_map_summary">རྐང་ཐང་དང་རྐང་འཁོར་བསྐོར་བའི་ལམ་སྟོན་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flashback_didi_summary">རླངས་འཁོར་བཀག་པའི་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flashback_meituan_summary">ཕྱིར་འཚོང་བསྐུར་བའི་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flashback_meituan_waimai_summary">ཕྱིར་འཚོང་བསྐུར་བའི་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flashback_open_switch_summary">ཉེར་སྤྱོད་འདི་མི་མོས་སྒེའུ་ཆུང་ལ་ཡོད་པས། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གལ་ཆེའི་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
    <string name="flashback_open_switch_title">སྒེའུ་ཆུང་སྤྱིན་ཐུམ།</string>
    <string name="flashback_shansong_summary">མྱུར་སྐྱེལ་སླེབས་ཚད་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flashback_status_close">ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="flashback_status_open">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="flashback_summary">ཉེར་སྤྱོད་འདི་མི་མོས་སྒེའུ་ཆུང་ལ་ཡོད་པས། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གལ་ཆེའི་ཆ་འཕྲིན་དྲན་སྐུལ་བྱེད།</string>
    <string name="flashback_support_apps_title">གཤམ་གྱི་ཉེར་སྤྱོད་དུ་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="flashback_title">སྒེའུ་ཆུང་སྤྱིན་ཐུམ།</string>
    <string name="flashback_wangzhe_summary">དཔའ་བོ་བསྐྱར་གསོན་གྱི་ལྡོག་རྩིས་དུས་ཚོད་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="flip_expand_screen_partial_screen_shot_disable">ནང་ངོས་ཁོ་ནས་སྤྱོད་ཐུབ།</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">ཉིན་d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">ཟླ།M</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">ཟླMཚེསdཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">yyyy ལོའི་ཟླ་ M</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">yyyy ལོའི་ཟླ་ M ཚེས་ d ཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">M-d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">yyyy-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">yyyy-M-d</string>
    <string name="fmt_date_short_month">ཟླ་བ་M</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">ཟླ་ M ཚེས་ d</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">yyyy ལོའི་ཟླ་ M</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">yyyy ལོའི་ཟླ་ M ཚེས་ d ཉིན།</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">zD T</string>
    <string name="fmt_date_timezone">zD</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyyལོ།</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">དུས་ཚོདh</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">aah:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">aah:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">aah:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">དུས་ཚོདaah</string>
    <string name="fmt_time_24hour">དུས་ཚོདH</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:s</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">སྐར་ཕྲS</string>
    <string name="fmt_time_minute">སྐར་མm</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">སྐར་མmསྐར་ཆs</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">སྐར་མmསྐར་ཆs.S</string>
    <string name="fmt_time_second">སྐར་ཆs</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">སྐར་ཆs.S</string>
    <string name="fmt_time_timezone">zT</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">DW</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">DW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">zDW T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">zDW</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">zW T</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">zW</string>
    <string name="fold_screen_settings">ལྟེབ་རྩེག་འཆར་ངོས་ཀྱི་ཆེད་ཁུལ།</string>
    <string name="forbid_create">སྤྱོད་མཁན་གཙོ་བོའི་བར་སྟོང་ཁོ་ནའི་ཁྲོད་ནས་ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་བཟོ་ཐུབ།</string>
    <string name="fp_nav_center_back_to_home_title">ཅོག་ངོས་མཐེབ་ཡང་མོར་རེག་ནས་ཅོག་ངོས་སུ་ལོག་པ།</string>
    <string name="freeform_demo_back">ཕྱིར་ལོག</string>
    <string name="freeform_demo_final_over">གྲུབ།</string>
    <string name="freeform_demo_final_restart">ཡང་བསྐྱར་སློབ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="freeform_demo_final_title">སློབ་སྦྱོང་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="freeform_demo_go_on">མུ་མཐུད་དུ།</string>
    <string name="freeform_demo_next_tutorial">ཁྲིད་སྟོན་རྗེས་མ།</string>
    <string name="freeform_demo_previous_tutorial">ཁྲིད་སྟོན་གོང་མ།</string>
    <string name="freeform_demo_title_finish">ཡག་པོ་བྱུང་འདུག</string>
    <string name="freeform_demo_title_skip">ཕྱིར་ལྡོག</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_freeform_controller_summary">འཆར་ངོས་སྤོ་རུང་བའི་གནས་སུ་འདྲུད་དེ་གོང་ངོས་ཚོད་འཛིན་ཆས་སྟོན།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_freeform_resize_summary">གཡོན་/གཡས་ཟུར་འཐེན་ཏེ་ཆེ་ཆུང་བཅོས།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_freeform_title">འཆར་ངོས་ཆུང་ངུ་སྤྱོད།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_split_double_summary">གཤམ་འོག་གི་དཀྱིལ་ནས་ཡར་འཐེན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་གཉིས་ཀ་ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_split_single_summary">འཆར་ངོས་གཤམ་འོག་ནས་ཡར་འཐེན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_split_title">ངོས་བགོས་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_start_button">དཔྱད་བཤེར་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="freeform_guide_dialog_step_button">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="freeform_guide_drag_fullscreen_title">འཆར་ངོས་ཆུང་ངུ་ཇེ་ཆེར་ཐོངས།</string>
    <string name="freeform_guide_drag_split_title">འཆར་ངོས་ཆུང་ངུ་འདྲུད་འཐེན་གྱིས་ངོས་བགོས་སམ་ཆ་ཚང་དུ་བཟོས།</string>
    <string name="freeform_guide_drag_summary">འཆར་ངོས་གཏན་ངེས་གནས་ཡུལ་ནས་གཟུགས་དབྱིབས་སྒྱུར།</string>
    <string name="freeform_guide_drop_down_to_fullscreen_summary">སྒེའུ་ཆུང་འོག་ངོས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་གནན་ནས་མར་འཐེན་པ།</string>
    <string name="freeform_guide_drop_down_to_fullscreen_title">ངོས་ཡོངས་ཀྱིས་སྒེའུ་ཆུང་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="freeform_guide_free_drag_summary">ཉེར་སྤྱོད་འགས་ཤོག་ངོས་མི་འདྲ་བའི་བར་ཡི་གེ་དང་པར་རིས། ཡིག་ཆ་སོགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མགྱོགས་མྱུར་མཉམ་སྤྱོད་བྱ་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_free_drag_title">ཁྱོན་ཡོངས་རང་འདོད་དུ་འདྲུད་འཐེན།</string>
    <string name="freeform_guide_free_drag_title_phone">འདྲུད་འཐེན་བྱས་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་སྟེང་དུ་བསྐྱར་བཤུ་བྱོས།</string>
    <string name="freeform_guide_how_to_free_drag_summary_phone">པར་རིས་མནན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་གྱི་སྟེང་འདྲུད་འཐེན་བྱོས།</string>
    <string name="freeform_guide_move_and_close_summary">འཆར་ངོས་གོང་ངོས་ནས་འདྲུད་ཚེ་སྤོ་འགུལ་ཐུབ</string>
    <string name="freeform_guide_move_and_close_title">འཆར་ངོས་སྤོ་འགུལ་དང་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="freeform_guide_move_summary">སྒེའུ་ཆུང་གི་གོང་ངོས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་གནན་ནས་འདྲུད་པ།</string>
    <string name="freeform_guide_move_title">སྒེའུ་ཆུང་གི་གནས་ས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="freeform_guide_move_to_small_freeform_window_summary">སྒེའུ་ཆུང་འཆར་ངོས་ཀྱི་ཟུར་དུ་འཐེན་པ།</string>
    <string name="freeform_guide_move_to_small_freeform_window_title">མི་མོས་སྒེའུ་ཆུང་དུ་བཅོ་བ།</string>
    <string name="freeform_guide_multiple_window_settings_summary">ཉེར་སྤྱོད་འགས་འཆར་ངོས་ཚོད་འཛིན་ཆས་བརྒྱུད་དེ་ཉེ་སྤྱོད་འཆར་ངོས་གསར་བཟོ་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_multiple_window_summary">"ངེས་མང་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོད། ཉེར་སྤྱོད་མཐའ་སྒྲོམ་ཁྲོད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་རྟགས་རིས་ཡུན་རིང་མནན་ཏེ། ཁ་སྣོན་བྱས་ཆོག 
*མིག་སྔར་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པའི་ཉེར་སྤྱོད།：ཟིན་བྲིས། སྦྲག་ཡིག བཤེར་ཆས། WPS"</string>
    <string name="freeform_guide_multiple_window_title">ངོས་མང་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="freeform_guide_notification_drop_down_summary">བརྡ་ཐོའི་འོག་ངོས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་ཐིག་གནན་ནས་མར་འཐེན་པ།</string>
    <string name="freeform_guide_notification_drop_down_title">འཕྱང་བའི་བརྡ་ཐོས་སྒེའུ་ཆུང་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="freeform_guide_replace_and_close_split_summary">ངོས་བགོས་སྐབས་འཆར་ངོས་གཅིག་གམ་གཉིས་ཀ་མཉམ་དུ་ཁ་རྒྱག་ཆོག</string>
    <string name="freeform_guide_replace_and_close_split_title">བརྗེ་སྒྱུར་དང་ངོས་བགོས་ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="freeform_guide_resize_pad_summary">མཐའ་ཟུར་ནས་འདྲུད་དེ་ཆེ་ཆུང་གང་འདོད་དུ་བཅོས།</string>
    <string name="freeform_guide_resize_pad_title">འཆར་ངོས་ཇེ་ཆུང་དུ་ཐོངས།</string>
    <string name="freeform_guide_resize_summary">འཆར་ངོས་མཐའ་སྣེ་ནས་འདྲུད་འཐེན་གྱིས་འཆར་ངོས་ཇེ་ཆེར་རམ་ཇེ་ཆུང་དུ་ཐོངས།</string>
    <string name="freeform_guide_resize_title">འཆར་ངོས་ཇེ་ཆུང་དུ་ཐོངས།</string>
    <string name="freeform_guide_settings">རང་དབང་སྒེའུ་ཁུང་།</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_settings_summary">"སྒེའུ་ཁུང་གཤམ་འོག་མནན་ཏེ་གོང་གི་གཡས་ཟུར་བར་འདྲུད་འཐེན་གྱིས།
བྱེད་ནུས་འདི་ཡོངས་ཁེབས་བརྙན་ལག་བརྡ་སྤྱོད་སྐབས་ཁོ་ནར་གོ་ཆོད།"</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_settings_summary_squarehot">"འཆར་ངོས་ལ་གཤམ་ངོས་ལ་མནན་ཏེ་གོང་དུ་འདྲུད།
བྱེད་ནུས་འདི་ནི་བརྙན་ཤེལ་ཆ་ཚང་གི་ལག་བརྡའི་སྐབས་ནུས་པ་ཐོན་ཐུབ།"</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_summary_pad">མཐའ་ཟུར་ནས་ནང་ངོས་སུ་འདྲུག་དེ། སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་གསར་བཟོ་བྱོས།</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_summary_pad_global">མཐའ་ཟུར་ནས་ནང་ངོས་སུ་འདྲུག་དེ། སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་གསར་བཟོ་བྱོས།</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_summary_squarehot">"འཆར་ངོས་ལ་གཤམ་ངོས་ལ་མནན་ཏེ་གོང་དུ་འདྲུད།
བྱེད་ནུས་འདི་ནི་བརྙན་ཤེལ་ཆ་ཚང་གི་ལག་བརྡའི་སྐབས་ནུས་པ་ཐོན་ཐུབ།"</string>
    <string name="freeform_guide_slide_to_small_freeform_title">ཉེར་སྤྱོད་ཆུང་དུ་བཏང་སྟེ་མཱི་ཉི་སྒེའུ་ཆུང་དུ་བཟོས།</string>
    <string name="freeform_guide_slide_up_to_close_summary">སྒེའུ་ཆུང་གི་འོག་ངོས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་ནས་ཡར་འཐེན་པ།</string>
    <string name="freeform_guide_slide_up_to_close_title">སྒེའུ་ཆུང་ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_fold">ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_settings_fold">ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_summary">ཉེ་དུས་ལས་འགན་ལས་ངོས་བགོས་ཤོག་བྱང་ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་མྱུར་སྟབས་ཐབས་ལམ་ཅོག་ངོས་སུ་སྣོན།</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_summary_fold">ནང་ངོས་རྣམ་པའི་སྐབས། ཅོག་ངོས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་སྒྲོམ་བརྒྱུད་དེ་ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག་རིས་རྟགས་གསར་བཟོ་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_summary_pad">ཅོག་ངོས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་སྒྲོམ་བརྒྱུད་དེ་ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག་རིས་རྟགས་གསར་བཟོ།</string>
    <string name="freeform_guide_split_screen_combination_title">ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག་རིས་རྟགས།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_controller">མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་དེ་ལས་མང་བ་གསར་སྣོན།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_dock">ཉེར་སྤྱོད་འཆར་ངོས་དཀྱིལ་དུ་འཐེན་ཚེ་སྒེའུ་ཆུང་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_dock_browser">བཤེར་ཆས་པར་རིས་ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་གསར་སྣོན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="freeform_guide_tip_dock_email">ཡིག་སྒམ་པར་རིས་ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་གསར་སྣོན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="freeform_guide_tip_dock_note">ཟིན་བྲིས་པར་རིས་ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་གསར་སྣོན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="freeform_guide_tip_dock_wps">WPS Officeཔར་རིས་ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་གསར་སྣོན་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_down">འཕྲེད་ཐིག་མནན་ཏེ་ཡར་འཐེན་ཚེ། སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་ཁ་རྒྱག་ཐུབ།།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_notification">བརྡ་ཐོ་མར་འཐེན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_pin">འཕྲེད་ཐིག་མནན་ཏེ་མགྱོགས་མྱུར་འཆར་ངོས་གཡས་གཡོན་དུ་འདྲུད་ཚེ་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་མཐར་སྦྱོར་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_pin_up">མཐའ་སྒྲོམ་གྱི་སྦུ་བ་ཚུར་འཐེན་ཚེ་སྒེའུ་ཆུང་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_sidebar">"དཀར་ཐིག་མནན་ཏེ་འདྲུད་ཚེ་
གནས་ཡུལ་སྤོ་ཐུབ།"</string>
    <string name="freeform_guide_tip_sidedock">ཕྱིར་འདྲུད་ཚེ་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲོག་སྟོན་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_split">ཉེར་སྤྱོད་འཆར་ངོས་ཀྱི་ངོས་གཉིས་སུ་འདྲུད་དེ་བརྙན་འགོས་བྱོས།</string>
    <string name="freeform_guide_tip_window_top">འཆར་ངོས་གོང་ནས་མནན་ཏེ་མགྱོགས་མྱུར་འཆར་ངོས་གཡས་གཡོན་དུ་འདྲུད་ཚེ་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་མཐར་སྦྱོར་ཐུབ།</string>
    <string name="freeform_guide_to_sidehide_settings_summary">འཆར་ངོས་གཞོགས་ངོས་སུ་སྒེའུ་ཁུང་མྱུར་མུར་འདྲུད་</string>
    <string name="freeform_guide_to_sidehide_summary">སྒེའུ་ཁུང་སྟེང་གི་སྒྲིག་བཀོལ་ཆས་མནན་ཏེ་མྱུར་མོར་གཞོགས་ངོས་སུ་འཐེན།</string>
    <string name="freeform_guide_to_sidehide_summary_pad">འཆར་ངོས་གཞོགས་ངོས་སུ་སྒེའུ་ཁུང་མྱུར་མུར་འདྲུད་</string>
    <string name="freeform_guide_to_sidehide_title">འཆར་ངོས་གཞོགས་སུ་འདྲུད་དེ་མི་མངོན་པར་བྱོས།</string>
    <string name="freeform_guide_vedio_description">གཞོགས་སྒྲོམ་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་སྒྲོམ་སྟོན་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་ལ་མནན་ནས་འཆར་ངོས་ཆུང་ངུ་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="freeform_recommend_open_switch_summary">རོལ་རྩེད་གསར་སྒྱུར་དང་། རླངས་འཁོར་ལ་གླ་འདོན་ས་སྒུག་སོགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་ཁྲོད་འོས་སྦྱོར་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ཆུང་ངམ་ཡང་ན་ཡོལ་ཤེལ་གྱི་རྣམ་པའི་ཐོག་ནས་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="freeform_recommend_open_switch_summary_fold">རོལ་རྩེད་གསར་སྒྱུར་དང་། རླངས་འཁོར་ལ་གླ་འདོན་ས་སྒུག་སོགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་ཁྲོད་དུ་ཕྱི་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ཆུང་གི་རྣམ་པའི་ཐོག་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་དང་། ནང་ཤེལ་འོས་སྦྱོར་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ཆུང་ངམ་ཡང་ན་ཡན་ལག་གི་རྣམ་པའི་ཐོག་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="freeform_recommend_open_switch_summary_phone">རོལ་རྩེད་གསར་སྒྱུར་དང་། རླངས་འཁོར་ལ་གླ་འདོན་ས་སྒུག་སོགས་ཀྱི་རྣམ་པའི་ཁྲོད་འོས་སྦྱོར་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ཆུང་ངམ་ཡང་ན་ཡོལ་ཤེལ་གྱི་རྣམ་པའི་ཐོག་ནས་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="freeform_recommend_open_switch_title">རིག་ནུས་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="freeform_slide_to_small_freeform">སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ཆུང་ཇེ་ཆུང་དུ་བཏང་ཚེ་མཱི་ཉི་སྒེའུ་ཁུང་ཡིན།</string>
    <string name="freeform_slide_to_small_freeform_summary">སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ཆུང་གི་གཤམ་འོག་འཕྲེད་ཐིག་གནན་ནས་ཟུར་ཞིག་ཏུ་འདྲུད།</string>
    <string name="freeform_vedio_description">"·འཕྱང་བའི་བརྡ་ཐོ་འབྱོར་སོང་། འོག་ངོས་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་ཆས་མར་འཐེན་ནས་སྒེའུ་ཆུང་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ།
·ཉེ་ཆར་གྱི་ལས་འགན་དུ་འཛུལ་བ། “སྒེའུ་ཆུང་ཉེར་སྤྱོད”གནན་ནས་སྒེའུ་ཆུང་ཉེར་སྤྱོད་འདེམ་དགོས།"</string>
    <string name="freeform_vedio_description_open_freeform_and_splitscreen">"·གཞོགས་ངོས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲོམ་གཞི་སྟོན་ཏེ། ཉེར་སྤྱོད་འདིར་མནན་ཏེ་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་ཁ་ཕྱེ།
·ཉེར་སྤྱོད་འདྲུད་དེ་འཆར་ངོས་དཀྱིལ་འཐེན་ནས་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་ངུ་ཁ་ཕྱེས། འཆར་ངོས་གཞོགས་གཉིས་ནས་བརྙན་བགོས་ཁ་ཕྱེས།"</string>
    <string name="freeform_vedio_description_open_freeform_and_splitscreen_pad">ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོད་ནས་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་སྒྲོམ་སྟོན་ནས། ཉེར་སྤྱོད་འཆར་ངོས་དཀྱིལ་ངོས་སུ་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ཏེ་སྒེའུ་ཁུང་ཆུ་ངུའི་རྣམ་པས་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ་ལ། འཆར་ངོས་མཐའ་སྣེ་ཆ་བགོས་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="freeform_vedio_description_pad">ཉེར་སྤྱོད་འདྲུད་དེ་སྒེའུ་ཀུང་ཆུང་ངུ་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="friday">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday_short">གཟའ་པ་སངས།</string>
    <string name="friday_shortest">པ་སངས།</string>
    <string name="fullscreen_slide_to_small_freeform">བརྙན་ཡོངས་སྒྲིག་ཆས་ཆུང་དུ་བཏང་སྟེ་མཱི་ཉི་སྒེའུ་ཆུང་དུ་བཟོས།</string>
    <string name="fullscreen_slide_to_small_freeform_summary">འཆར་ངོས་གཤམ་འོག་ནས་གཡས་པའི་སྟེང་དུ་འདྲུད།</string>
    <string name="fullscreen_slide_to_small_freeform_summary_squarehot">འཆར་ངོས་གཤམ་འོག་ནས་འཆར་ངོས་གོང་དུ་འདྲུད།</string>
    <string name="function_not_support">བར་སྟོང་དེ་ལ་བྱེད་ནུས་དེ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="gd_setting_title">སྤྱི་ཡོངས་ཀྱི་ངོས་སྒྲོམ།</string>
    <string name="gesture_disabled">སྒོ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="gesture_enable">སྤྱད་ཟིན།</string>
    <string name="gesture_fullscreen_to_splitscreen">ཉེར་སྤྱོད་བརྙན་བགོས།</string>
    <string name="gesture_function_dialog_message">%1$sསྒྲིག་འགོད་ཟིན་%2$sབརྗེའམ།%3$s</string>
    <string name="gesture_hint_call">ཉན་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="gesture_hint_endcall">ཁ་པར་འཇོག་བཞིན་ཡིན།</string>
    <string name="gesture_hint_media_fast_forward">ལྡབ་མགྱོགས་གཏོང་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="gesture_hint_media_next">གཞས་རྗེས་མ།</string>
    <string name="gesture_hint_media_play_pause">གཏོང་བ/སྐབས་བསྡོད།</string>
    <string name="gesture_hint_media_previous">གཞས་གོང་མ།</string>
    <string name="gesture_hint_media_rewind">ལྡབ་དལ་གཏོང་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="gesture_hint_media_volume">སྒྲ་ཤུགས་སྙོམ་སྒང་ཡིན།</string>
    <string name="gesture_hint_page_down">ཤོག་ངོས་རྗེས་མ།</string>
    <string name="gesture_hint_page_up">ཤོག་ངོས་གོང་མ།</string>
    <string name="gesture_hint_swipe_down">ཡར་འཐེན་</string>
    <string name="gesture_hint_swipe_left">གཡོན་ངོས་སུ་འདྲུད་</string>
    <string name="gesture_hint_swipe_right">གཡས་ངོས་སུ་འདྲུད་</string>
    <string name="gesture_hint_swipe_up">མར་འཐེན་</string>
    <string name="gesture_hint_trigger">ལག་བརྡ་ངོས་འཛིན་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="gesture_settings_title">མྱུར་སྟབས་ལག་པའི་ཚུགས་ཀ།</string>
    <string name="gesture_split_left_to_right_summary">མཛུབ་མོ་གསུམ་འཆར་ངོས་གཡོན་ནས་གཡས་སུ་འདྲུད་འཐེན།</string>
    <string name="gesture_split_right_to_left_summary">མཛུབ་མོ་གསུམ་འཆར་ངོས་གཡས་ནས་གཡོན་དུ་འདྲུད་འཐེན།</string>
    <string name="gesture_to_split_screen">མཛུབ་མོས་འཆར་ངོས་བགོས་ཐབས།</string>
    <string name="global_stylus_native_summary">སུག་བྲིས་སྨྱུ་གུ་སྤྱད་དེ་ཡི་གེ་འབྲི་ཁུལ་དུ་བྲིས་རྗེས་ཡི་གེར་ཕབ་སྒྱུར་བྱེད། འཇུག་ཐབས་འགའ་ཞིག་མ་གཏོགས་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="global_stylus_summary">སུག་བྲིས་སྨྱུ་གུས་ཡི་གེ་འབྲི་ཁུལ་དུ་སུག་བྲིས་བྱས་པ་དག་ཡི་གེར་ཕབ་སྒྱུར་ཐུབ། རྒྱ་ཡིག་དང་དབྱིན་ཡིག་ལ་དེ་ལྟར་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="global_stylus_title">གང་བདེར་འབྲི།</string>
    <string name="global_stylus_title_beta">གང་འདོད་དུ་འབྲི་བ་ Beta</string>
    <string name="gms_message">googleརོལ་རྩེད་ཞབས་ཞུ་ཉེས་འབྱེད་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་ཉིས་འབྱེད་བྱེད་ནུས་ཁ་འབྱེད་ཐུབ། ཁ་འབྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="gms_open_button">ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="gms_title">googleཞབས་ཞུ་ཉིས་འབྱེད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="goToSecondSpacce">ཁ་པར་ཆ་བགོས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="go_on_import">མུ་མཐུད་དུ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="go_to_sleep">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="google_assistant_guide_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="google_assistant_guide_message">གློག་སྒོའི་མཐེབ་བཀྱག་སྐར་ཆ་%sམནན་རྗེས་གཞི་གྲངས་ལས་རོགས་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ། མྱུར་མཐེབ་འདི་ཁ་ཕྱེའམ།</string>
    <string name="google_assistant_guide_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="google_assistant_guide_tip">*གློག་སྒོའི་མཐེབ་རྒྱུན་མཐུད་དེ་སྐར་ཆ་%sམནན་ཚེ་ཁ་པར་སྒོ་རྒྱག་འཆར་ངོས་སུ་འཛུལ་ཐུབ།</string>
    <string name="google_assistant_guide_title">གཞི་གྲངས་ལས་རོགས།</string>
    <string name="gpg_message">googleརོལ་རྩེད་ལྟེ་གནས་ཉིས་འབྱེད་རྗེས་རོལ་རྩེད་འདིའི་ཉིས་འབྱེད་བྱེད་ནུས་ཁ་འབྱེད་ཐུབ། ཁ་འབྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="gpg_title">googleརོལ་རྩེད་ལྟེ་གནས་ཁ་འབྱེད་དགོས།</string>
    <string name="green_guard">བརྩེ་བས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="green_guard_des1">འཐེབ་གཅིག་སྒྲིག་ཆས་མཐུད་སྦྲེལ། བཀོལ་སྤྱོད་ལས་སླ་ཞིང་མྱུར་བ།</string>
    <string name="green_guard_des2">དུས་འཕྲལ་གནས་ངེས་འདྲི་རྩད། ཕྱིར་སྐྱོད་བདེ་འཇགས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="green_guard_des3">སྒྲིག་ཆས་ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ། བེད་སྤྱོད་དུས་ཚོད་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="green_guard_title2">གནས་ངེས་ལ་ལྟ་བ།</string>
    <string name="green_guard_title3">ཉེར་སྤྱོད་དོ་དམ།</string>
    <string name="greenguard_child_des">བརྩེ་བས་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་འབྱེད་ནས། ཁྱིམ་མི་དང་འབྲེལ་བ་མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="greenguard_child_des_title">འདི་ནི་རྒན་རབས་པའི་ཁ་པར་ཡིན་པས། སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="greenguard_functional_description">རྒན་རབས་པའི་ཞའོ་མཱི་ཁ་པར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་ཏེ། དུས་ཐོག་ཏུ་ས་གནས་ལ་ལྟ་ཞིབ་དང་མགོ་སྐོར་སྔོན་འགོག་དུས་དང་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་རྒན་རབས་པའི་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="greenguard_install_cancle">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="greenguard_install_confirm">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="greenguard_install_message">བརྩེ་བས་སྲུང་སྐྱོབ་ནི་བརྒྱུད་ཁོངས་སྔོན་བཞག་གི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན། ཐེངས་འདིའི་སྒྲིག་འཇུག་ལ་དྲ་བའི་བཞུར་ཚད་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="greenguard_install_title">བརྩེ་བས་སྲུང་སྐྱོབ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="greenguard_new_install_message">ཁྱིམ་མི་སྲུང་སྐྱོང་ནི་མ་ལག་སྔོན་སྒྲིག་གི་ཉེར་སྤྱོད་ཡིན་པས། ཐེངས་འདིའི་སྒྲིག་འཇུག་ལ་དྲ་བའི་བཞུར་ཚད་སྤྱོད་མི་དགོས།</string>
    <string name="greenguard_new_install_title">ཁྱིམ་མི་སྲུང་སྐྱོང་སྒྲིག་སྦྱོར།</string>
    <string name="greenguard_parent_des">ཤོག་བྱའི་སྲུང་སྐྱོང་ཕབ་ལེན་བྱས་ནས། ཁྱིམ་མིའི་ཞའོ་མྰི་ཁ་པར་མཐུད་སྦྲེལ།</string>
    <string name="greenguard_parent_des_title">ང་ནི་ལྟ་སྲུང་མི་སྣ་ཡིན། ངས་རྒན་རབས་ཀྱི་ཁ་པར་སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="guide_book_page_flip">ཤོག་ངོས་སློག་པ།</string>
    <string name="guide_cell_phone_call_endcall">ཁ་པར་ལེན་པ/བཀག་འཇོག</string>
    <string name="guide_confirm">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="guide_contact_sub_title_desc">"ཁ་འབྱེད་རྗེས། ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུག་པ་སྒེར་དོན་འབྲེལ་གཏུག་པར་འགྱུར་ངེས
འཕྲིན་ཐུང་དངོས་བཤུས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་དུ་འཆར་ངེས།"</string>
    <string name="guide_contact_suc_sub_title_desc">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ལས་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་འབྲེལ་གཏུག་པ་ཁོ་ནས་ལས་མི་འཆར།</string>
    <string name="guide_contact_suc_title_desc">གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་དང་འབྲེལ་གཏུག་པ་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="guide_contact_title_desc">གསང་བའི་གཞི་གྲངས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་མངོན་འཆར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="guide_insert_blank_tip">ཡར་མར་ཐིག་འཐེན་ཏེ་བར་སྟོང་བར་འཇུག་གམ་སུབ།</string>
    <string name="guide_media_play_pause">སྨྱན་སྦྱོར་སྐབས་སྡོད/གཏོང་བ</string>
    <string name="guide_media_process">སྨྱན་སྦྱོར་གྱི་སྒྲུབ་ཚད་སྙོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="guide_media_volume">སྨྱན་སྦྱོར་གྱི་སྒྲ་ཤུགས་སྙོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="guide_meida_next_previous">གླུ་གཞས་བརྗེ་བ</string>
    <string name="guide_page_up_down">ཤོག་ངོས་སློག་པ།</string>
    <string name="guide_phone_call_endcall">ཁ་པར་ནས་ངོས་ལེབ་སྟེང་ཁ་པར་ལེན་པ་/འཇོག་པ་</string>
    <string name="guide_pwd_detail_title">"སྔར་ལས་བདེ་འཇགས་ངང་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད་པ
བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་པ་ལས་གསང་ཨང་མགྱོགས་ལམ་བརྗེ་བ་སྤྱད་ཆོག"</string>
    <string name="guide_setting_guide_title">ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད་སྣེ་འདྲེན།</string>
    <string name="guide_start_text">ཁ་པར་ཆ་བགོས། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གཞན་ཞིག</string>
    <string name="guide_swipe_right_left">གཡས་གཡོན་འཐེན་པ།</string>
    <string name="guide_swipe_up_down">ཡར་མར་འདྲུད་འཐེན</string>
    <string name="handwriting_enable_dialog_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="handwriting_enable_dialog_confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="handwriting_enable_dialog_message">མིག་སྔའི་འཇུག་ཐབས་ཀྱིས་རང་དགར་འབྲི་རྒྱུར་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་འདུག “གཏན་འཁེལ”ཞེས་པ་མནན་ཏེ་སྒྲིག་འགོད་བྱོས།</string>
    <string name="handwriting_enable_dialog_title">“རང་དགར་འབྲི”ཁ་ཕྱེ་མི་འདུག</string>
    <string name="handwriting_enable_dialog_unprompt">བསྐྱར་དུ་དྲན་སྐུལ་མི་བྱ།</string>
    <string name="has_created_second_space">"ཁ་པར་ཆ་བགོས་ལམ་སེང་བརྗེས་ནས། ཁ་པར་གཞན་ཞིག་ཏུ་འཛུལ་ཏེ་
ནོར་རྫས་དང་གསང་བའི་གཞི་གྲངས་དོ་དམ།"</string>
    <string name="hidden_app">ཁ་པར་ཆ་བགོས།</string>
    <string name="home_app">ཅོག་ངོས།</string>
    <string name="home_key">ཅོག་ངོས་མཐེབ།</string>
    <string name="how_to_close_or_fullscreen_freeform">སྒེའུ་ཆུང་ཁ་རྒྱག་པའམ་ངོས་ཡོངས་སུ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="how_to_create_split_screen_combination">ངོས་བགོས་ཉེར་སྤྱོད་ཅོག་ངོས་སྟེང་མྱུར་སྟབས་ཚོགས་པ་བཟོ།</string>
    <string name="how_to_create_split_screen_combination_summary">དུས་ཡུན་རིང་བོར་འཆར་ངོས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་མནན་ནས་འཆར་ངོས་སུ་སྣོན་དགོས།</string>
    <string name="how_to_drop_down_to_fullscreen">ངོས་ཡོངས་ཀྱིས་སྒེའུ་ཆུང་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="how_to_drop_down_to_fullscreen_summary">སྒེའུ་ཆུང་འོག་ངོས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེ་དཐབས་གནན་ནས་མར་འཐེན་པ།</string>
    <string name="how_to_hang_freeform">སྒེའུ་ཆུང་མི་མོས་སྒེའུ་ཆུང་དུ་འཕྱང་བ།</string>
    <string name="how_to_hang_to_small_freeform">མི་མོས་སྒེའུ་ཆུང་དུ་བཅོ་བ།</string>
    <string name="how_to_hang_to_small_freeform_summary">སྒེའུ་ཆུང་འཆར་ངོས་ཀྱི་ཟུར་དུ་འཐེན་པ།</string>
    <string name="how_to_move_freeform">སྒེའུ་ཆུང་གི་གནས་ས་ཇི་ལྟར་སྤོ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="how_to_move_freeform_window">སྒེའུ་ཆུང་གི་གནས་ས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="how_to_move_freeform_window_summary">སྒེའུ་ཆུང་གི་གོང་ངོས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་གནན་ནས་འདྲུད་པ།</string>
    <string name="how_to_notification_drop_down">འཕྱང་བའི་བརྡ་ཐོས་སྒེའུ་ཆུང་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="how_to_notification_drop_down_summary">བརྡ་ཐོའི་མཇུག་ངོས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་གནན་ནས་མར་འཐེན་པ།</string>
    <string name="how_to_open_freeform">འཕྱང་བའི་བརྡ་ཐོས་སྒེའུ་ཆུང་ཇི་ལྟར་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="how_to_slide_up_to_close">སྒེའུ་ཆུང་ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="how_to_slide_up_to_close_summary">སྒེའུ་ཆུང་འོག་གི་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་གནན་ནས་ཡར་འཐེན་དགོས།</string>
    <string name="how_to_split_screen_combination">ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག་རིས་རྟགས།</string>
    <string name="how_to_split_screen_combination_summary_pad">ཅོག་ངོས་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་ཐོ་སྒྲོམ་བརྒྱུད་དེ་ངོས་བགོས་མཉམ་སྒྲིག་རིས་རྟགས་གསར་བཟོ།</string>
    <string name="how_to_use_freeform">སྒེའུ་ཆུང་བཀོལ་སྟངས་སློབ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="imageData">པར་མཛོད་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="import_application">ཉེར་སྤྱོད་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="import_application_desc">"ཁ་པར་ཆ་བགོས་བྱེད་དུས་བེད་སྤྱོད་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འདྲེན་འཇུག
ཉེར་སྤྱོད་ཚོང་ཁང་དུའང་ཕབ་ལེན་བྱས་ཆོག"</string>
    <string name="import_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="import_contacts_desc">གདོད་མའི་བར་སྟོང་ལས་སྒེར་དོན་འབྲེལ་གཏུག་པ་ལ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="import_contacts_suc">སྒེར་དོན་འབྲེལ་གཏུག་པ་འདྲེན་འཇུག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="import_file_suc">ཁ་གཏད་ཡིག་ཁུག་ཏུ་འདྲེན་འཇུག་བྱས།</string>
    <string name="import_now">མྱུར་ཏུ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="import_photo">པར་རིས་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="import_photo_desc">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ལས་མཉམ་སྤྱོད་ལ་ལྟ་བཤེར་བྱས་ན་སྟབས་བདེ།</string>
    <string name="import_photo_suc">པར་རིས་འདྲེན་འཇུག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="input_space_finger">ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="input_space_password">ལམ་སེང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="inputmethod_switch_automatic">རང་དགར་འབྲི་རྒྱུའི་བྱེད་ནུས་ཁ་ཕྱེ་རྗེས། འཇུག་ཐབས་རང་འགུལ་གྱིས་བརྗེ།</string>
    <string name="instagram_send">Instagramསྟེང་དུ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="install">སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="install_error">སྒྲིག་འཇུག་མི་ཐུབ། ཡང་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="intelligence_suppression_summary">ལག་པའི་འཇུ་བཟུང་གི་ཚུགས་ཀར་གཞིགས་ནས་མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཁུལ་ལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད།</string>
    <string name="intelligence_suppression_title">རིག་ནུས།（འོས་སྦྱོར）</string>
    <string name="invalid_qr_code">རྩ་གཉིས་རྟགས་རིས་ནུས་མེད།</string>
    <string name="kddi_long_press_power_guide_assistant_message">གློག་སྒོའི་མཐེབ་སྐར་ཆ་%sམནན་རྗེས་གཞི་གྲངས་འབོད་སློང་ཆོག</string>
    <string name="kddi_long_press_power_guide_assistant_title">གློག་སྒོའི་མཐེབ་སྤྱད་དེ་གཞི་གྲངས་ལས་རོགས་འབོད་སློང་བྱེད།</string>
    <string name="kddi_long_press_power_guide_know">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="kddi_long_press_power_guide_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="kddi_long_press_power_guide_shutdown_message">གློག་སྒོའི་མཐེབ་དང་སྒྲ་ཤུགས་ཆེ་ཆུང་གི་མཐེབ་གཉིས་དུས་གཅིག་ཏུ་མནན་ཚེ་ཁ་པར་བསྐྱར་སློང་/ཁ་རྒྱག་ཆོག</string>
    <string name="kddi_long_press_power_guide_shutdown_title">བསྐྱར་སློང་/ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="key_combination_power_back">གློག་ཁུངས་འཐེབ+ཕྱིར་ལོག་འཐེབ།</string>
    <string name="key_combination_power_home">གློག་ཁུངས་འཐེབ+Homeའཐེབ།</string>
    <string name="key_combination_power_menu">གློག་ཁུངས་འཐེབ།+མ་ཐོ་འཐེབ།</string>
    <string name="key_combination_power_volume_down">སྒྲ་ཤུགས་འོག་མཐེབ་དང་གློག་ཁུངས་མཐེབ།</string>
    <string name="key_fsg_dialog_message">ཁྱེད་ནས་འཆར་ངོས་ཡོངས་ཀྱི་ལག་པའི་ཚུགས་ཀ་ཁ་ཕྱེ་ཟིན་པས་ཕྱོགས་སྟོན་དང་འབྲེལ་བའི་མཐེབ་བཀྱག་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། འཆར་ངོས་ཡོངས་ཀྱི་ལག་པའི་ཚུགས་ཀ་སྒོ་རྒྱག་གམ།</string>
    <string name="key_fsg_dialog_negative">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="key_fsg_dialog_positive">བརྙན་ཡོངས་ལག་བརྡ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="key_gesture_function_dialog_message">%1$sནི་%2$sམགྱོགས་མྱུར་བྱེད་ཐབས་ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་ཟིན། %3$sལ་བརྗེའམ།</string>
    <string name="key_gesture_function_dialog_negative">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="key_gesture_function_dialog_positive">ཚབ་བརྗེ།</string>
    <string name="key_gesture_function_optional">ལག་བརྡ་དང་གནན་བྱ་སྤྱོད་འདེམ་ཐུབ།</string>
    <string name="key_gesture_function_preview">ལག་བརྡ་དང་འཐེབ་གནན་བྱ་སྤྱོད་སྔོན་ལྟ།</string>
    <string name="key_gesture_function_shortcut">བྱེད་ནུས་མགྱོགས་མྱུར་འཐེབ།</string>
    <string name="key_handwriting_input_summary">གང་བདེར་འབྲི་བ་ཁ་ཕྱེ་ཚེ། སུག་བྲིས་སྨྱུ་གུས་རྒྱ་དབྱིན་ལ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="key_handwriting_input_title">ཡི་གེར་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="key_laser_summary">མཐེབ་བཀྱག་སྤྱད་དེ་རྟོགས་བཟོའི་གློག་འོད་དང་། རྟགས་བཀོད། རྒྱང་འཛིན་སྡེབ་བརྗེ་སོགས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་བཀོལ།</string>
    <string name="key_laser_title">རྒྱང་འཛིན་དཔེ་སྟོན།</string>
    <string name="key_none">མེད།</string>
    <string name="key_operation_diagram">བཀོལ་སྤྱོད་མཚོན་རིས།</string>
    <string name="key_position_cat">འཐེབ་རྒྱག་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="key_settings">མཐེབ་བཀྱག་མྱུར་སྟབས་ཐབས་ལམ།</string>
    <string name="key_settings_title">མཐེབ་བཀྱག་མྱུར་སྟབས་ཐབས་ལམ།</string>
    <string name="key_system_control">བརྒྱུད་ཁོངས་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="keyboard_assistance_category">མཐེབ་གཞོང་རོགས་འདེགས་བྱེད་ནུས།</string>
    <string name="keyboard_back_light">མཐེབ་མནོན་རྒྱབ་འོད།</string>
    <string name="keyboard_back_light_automatic_adjustment">རྒྱབ་མདངས་རང་འགུལ་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="keyboard_back_light_brightness">རྒྱབ་མདངས་གསལ་ཚད།</string>
    <string name="keyboard_connect_fail_text">མཐེབ་གཞོང་དང་སྦྲེལ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="keyboard_connect_lose_text">མཐེབ་གཞོང་དང་སྦྲེལ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="keyboard_connect_low_electricity_text">མཐེབ་གཞོང་ལ་གློག་རྫས་ཉུང་ངུ་ལས་མི་འདུག གློག་གསོག་དགོས།</string>
    <string name="keyboard_connect_success_text">མཐེབ་གཞོང་དང་སྦྲེལ་ཟིན།</string>
    <string name="keyboard_cursor_style_title">འོད་རྟགས་བཟོ་དབྱིབས།</string>
    <string name="keyboard_cursor_title">འོད་རྟགས།</string>
    <string name="keyboard_function_summary_first_line">·ཡུན་རིང་མནན་ཏེ་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་སྟོན།</string>
    <string name="keyboard_function_summary_second_line">·ཐོ་ཨང་གཅིག་པའི་ཁ་པར་མཐེབ་གཞོང་གི་ NFC ཁུལ་དུ་རེག་ཚེ། ཁ་པར་རིས་མགྱོགས་མྱུར་བརྗེ་ཐུབ། ཡིག་ཆ་དོ་དམ་དང་། པར་དེབ་ཁྲོད་ནས་ཡིག་ཆ་བདམས་རྗེས། མནན་ཙམ་གྱིས་ཡིག་ཆ་མགྱོགས་མྱུར་བརྗེ་སྒྱུར་ཐུབ།</string>
    <string name="keyboard_funtion_key">ལས་འགན་མཐེབ་བཀྱག</string>
    <string name="keyboard_layout_default_label">ཞེ་འཐད།</string>
    <string name="keyboard_layout_dialog_setup_button">མཐེབ་གཞོང་འགྲེལ་ཚུལ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="keyboard_layout_dialog_switch_hint">བརྗེ་འདོད་ཚེ། Ctrl+མཐེབ་སྟོང་ལ་ནོན།</string>
    <string name="keyboard_layout_dialog_title">མཐེབ་གཞོང་འགྲེམ་ཚུལ་འདེམས།</string>
    <string name="keyboard_layout_picker_title">མཐེབ་གཞོང་འགྲེམ་ཚུལ།</string>
    <string name="keyboard_layout_thai">ཐེ་ལན་གྱི་སྐད།</string>
    <string name="keyboard_layouts_label">ཞའོ་མཱི་མཐེབ་གཞོང་།</string>
    <string name="keyboard_mouse_touch">མཐེབ་གཞོང་དང་། ཙི་གུར། རེག་ཐུག་ཚོད་འཛིན་མཐེབ་གཞོང་།</string>
    <string name="keyboard_nfc_function">NFC</string>
    <string name="keyboard_shortcuts_helper">མཐེབ་གཞོང་གི་མྱུར་སྟབས་མཐེབ།</string>
    <string name="keyboard_shortcuts_helper_summary">སྤྱོད་དུ་རུང་བའི་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="kid_mode_label">བྱིས་པའི་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="knock_edge_area_invalid">ཐུག་རེག་ཚུགས་ཀ་འཆར་ངོས་མཐའ་སྣེར་ཚོར་བ་མི་འདུག</string>
    <string name="knock_guide_dialog_title">སྒྲིག་འགོད་དེ་ལས་མང་བ་-མཐེབ་བཀྱག་མྱུར་སྟབས་ཐབས་ལམ་ཞེས་པའི་ཁྲོད་ནས་བཟོ་བཅོས་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="knock_guide_drive_desc">རླངས་འཁོར་སྐོར་བའི་རྣམ་པའི་འོག ཞའོ་ཨའེ་འབོད་ཚེ་དེ་བས་སྟབས་མྱུར།</string>
    <string name="knock_guide_launch_desc">ཁ་པར་ཅོག་དངོས་སུ་བཞག་རྗེས་ཞའོ་ཨའེ་འབོད་ཚེ་དེ་བས་སྟབས་བདེ།</string>
    <string name="knock_guide_set_screenshot">བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="knock_guide_set_voiceassist">སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="knock_guide_sub_title">མཛུབ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཀྱིས་འཆར་ངོས་སུ་རྡེབ་ནས་AIའབོད་སློང་གིས། སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ་འབོད་པའམ་བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="knock_guide_title">མཛུམ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཀྱིས་ཉིས་སྡེབ་ཀྱི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="knock_long_press_horizontal_slid">མཛུབ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཡུན་རིང་མནན་རྗེས་འཕྲེད་དུ་འདྲུད།</string>
    <string name="knock_slide_shape">མཛུབ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཀྱིས་སྒོར་མོ་བྲིས།</string>
    <string name="knock_slide_v">མཛུབ་མོའི་རུས་ཚིགས་ཀྱིས་དབྱིན་ཡིག་Vབྲིས།</string>
    <string name="ks_add_title">མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་གསར་སྣན།</string>
    <string name="ks_back_home">ཅོག་ངོས་སུ་ལོག</string>
    <string name="ks_category_app">ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="ks_category_key">མཐེབ་གཞོང་།</string>
    <string name="ks_category_system">མ་ལག་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག</string>
    <string name="ks_close_window">སྒེའུ་ཁུང་འདི་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="ks_dialog_add_text">མཐེབ་གཞོང་སྟེང་གི་མཉབ་སྡེབ་མཐེབ་བཀྱག་སྤྱད་དེ་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་གསར་བཟོ་བྱོས།</string>
    <string name="ks_dialog_conflict">མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་\"%s\"དང་འགན་ཟླ་འདུག་པས། བསྐྱར་དུ་ནང་འཇུག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="ks_dialog_modify_text">མཐེབ་གཞོང་སྟེང་གི་མཉབ་སྡེབ་མཐེབ་བཀྱག་སྤྱད་དེ་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་ལ་བཟོ་བཅོས་བྱོས།</string>
    <string name="ks_dialog_reset_btn">སུབ།</string>
    <string name="ks_dialog_reset_conflict_text">བསྐྱར་སྒྲིག་བྱས་རྗེས་མཉམ་སྒྲིག་མཐེབ་བཀྱག་བྱེད་ནུས་གཞན་གྱི་སྤྱད་དེ་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="ks_dialog_reset_text_app">དེས་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་མྱུར་སྟབས་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་ཐེ་འཐད་ལ་བསྐྱར་གསོ་བྱེད། ཁྱེད་ཀྱི་གསར་བསྣན་བྱས་པའི་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་ཉར་འཇོག་མི་བྱེད།</string>
    <string name="ks_dialog_reset_text_system">མ་ལག་གི་མྱུར་སྟབས་མཐེབ་བཀྱག་ཞེ་འཐད་ལག་བསྐྱར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="ks_dialog_title">%sཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="ks_launch_control_center">ཚོད་འཛིན་ལྟེ་གནས་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="ks_launch_notification_center">བརྡ་ཐོའི་ལྟེ་གནས་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="ks_launch_recents_tasks">ཉེ་དུས་ལས་འགན་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="ks_lock_screen">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="ks_regional_screen_shot">ཁྱབ་ཁོངས་པར་ལེན།</string>
    <string name="ks_reset_title">ཞེ་འཐད་བསྐྱར་གསོ།</string>
    <string name="ks_screenshot">འཆར་ངོས་ཆ་ཚར་པར་ལེན།</string>
    <string name="ks_search_summary">བཤེར་འཚོལ་དྲན་བརྡ།</string>
    <string name="ks_title">རང་བཟོས་མྱུར་སྟབས་མཐེབ།</string>
    <string name="laser_guide_laser_summary">འདུ་མཐེབ་མནན་པ/གློད་པ་བཅས་བྱས་ཏེ། རྟོགས་བཟོའི་གློག་བེད་སྤྱོད་/ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="laser_guide_laser_title">རྟོགས་བཟོའི་གློག</string>
    <string name="laser_guide_mark_summary_first">འདུ་མཐེབ་ལ་མནན་ཏེ། འབྲི་སྨྱུག་ཁ་ཕྱེས/ཁ་རྒྱོབ།</string>
    <string name="laser_guide_mark_summary_second">འདུ་མཐེབ་མནན་པ/གློད་དེ་རི་མོ་འབྲི་རྒྱུ་འགོ་ཚུགས/མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="laser_guide_mark_summary_third">འདུ་མཐེབ་ལ་གཉིས་སྡེབ་བམ་འཆར་ངོས་ལ་མནན་ཏེ་བྲིས་ཤུལ་སུབ།</string>
    <string name="laser_guide_page_summary">མྱུར་འགོད་མཐེབ་བཀྱག་མནན་པའམ་བཅད་ལེན་མཐེབ་བཀྱག་མནན་ཏེ་ཤོག་གྲངས་སློག</string>
    <string name="laser_guide_page_title">མཐེབ་ནོན་ཤོག་སློག</string>
    <string name="laser_guide_remote_summary">པར་ཆས་ཁྲོད་འདུ་མཐེབ་མནན་ཏེ་པར་ལེན་པའམ་བརྙན་ཕབ་བྱོས།</string>
    <string name="laser_guide_remote_title">རྒྱང་འཛིན་པར་ལེན།</string>
    <string name="launch_accessibility_environmental_speech_recognition">འཁོར་ཡུག་སྐད་སྒྲ་དབྱེ་འབྱེད།</string>
    <string name="launch_accessibility_hear_sound">ཞའོ་མཱི་སྒྲ་ཐོས།</string>
    <string name="launch_accessibility_hear_sound_subtitle">ཞའོ་མཱི་ཉན་ཐོས་བརྙན་ཡིག</string>
    <string name="launch_accessibility_live_subtitles">སྐབས་ཐོག་བརྙན་ཡིག</string>
    <string name="launch_accessibility_live_subtitles_full_screen">སྐབས་ཐོག་བརྙན་ཡིག་ངོས་ཡོངས།</string>
    <string name="launch_accessibility_talkback">Talkback</string>
    <string name="launch_accessibility_voice_control">སྐད་སྒྲའི་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="launch_ai_shortcut">ཞའོ་ཨའེ་བརྒྱུད་ལམ།</string>
    <string name="launch_alipay_health_code">གཏོང་སྤྲོད་འབོ་བདེ་ཐང་བཤེར་རིས།</string>
    <string name="launch_alipay_health_code_auto_close">གཏོང་སྤྲོད་འབོའི་བདེ་ཐང་བཤེར་རིས་ཀྱི་མྱུར་སྟབས་བྱེད་ནུས་སྒོ་བརྒྱབ་ཟིན། མྱུར་སྟབས་བྱེད་ནུས་གཞན་ཞིག་བརྗེ་ན་ཆོག</string>
    <string name="launch_alipay_payment_code">གཏོང་སྤྲོད་འབོ་གི་དངུལ་སྤྲོད་ཨང་།</string>
    <string name="launch_alipay_scanner">གཏོང་སྤྲོད་འབོ་ཡིས་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="launch_calculator">རྩིས་ཆས།</string>
    <string name="launch_camera">པར་ཆས།</string>
    <string name="launch_control_center">ཚོད་འཛིན་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="launch_google_search">གཞི་གྲངས་ལས་རོགས།</string>
    <string name="launch_noapp_dialog_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="launch_noapp_dialog_install">མྱུར་ཏུ་སྒྲིག་འཇུག</string>
    <string name="launch_noapp_dialog_replace">བརྗེ་སྤོའི་སྒྲིག་འགོད་</string>
    <string name="launch_notification_center">བརྡ་ཐོ་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="launch_recents">ཉེ་ཆར་གྱི་ལས་འགན་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="launch_smarthome">ཞའོ་མཱི་མཐེབ་གཅིག་གིས་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="launch_voice_assistant">སྐད་ཆའི་རམ་འདེགས།</string>
    <string name="launch_wechat_health_code">སྐད་འཕྲིན་བདེ་ཐང་བཤེར་རིས།</string>
    <string name="launch_wechat_health_code_auto_close">སྐད་འཕྲིན་གྱི་བདེ་ཐང་བཤེར་རིས་མྱུར་སྟབས་བྱེད་ནུས་སྒོ་བརྒྱབ་ཟིན། མྱུར་སྟབས་བྱེད་ནུས་གཞན་ཞིག་བརྗེ་ན་ཆོག</string>
    <string name="launch_wechat_payment_code">ཱའཕྲིན་ཕྲན་དངུལ་སྤྲོད་ཨང་།</string>
    <string name="launch_wechat_scanner">འཕྲིན་ཕྲན་གྱིས་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="list_empty_text">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ད་དུང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད།</string>
    <string name="list_empty_text_xspace">འོས་སྦྱོར་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གང་མང་ཉིས་འབྱེད་གནང་ནས་ཚོད་ལྟ་གནང་དང་།</string>
    <string name="loading">གཞི་གྲངས་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད...</string>
    <string name="loading_apps">ཉེར་སྤྱོད་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="loading_space">བརྗེ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="loading_success">སྣོན་འཇུག་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="lock_screen_open_second_space">བརྙན་ཤེལ་ཁ་བརྒྱབ་སྟེ་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="lock_settings_common_title">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="long_press_back_key">ཕྱིར་ལོག་འཐེབ་ཡུན་གནན།</string>
    <string name="long_press_buttom_key">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་དུས་ཡུན་མཐིལ་ངོས་ཀྱི་འཐེབ་གནན།</string>
    <string name="long_press_home_key">Homeའཐེབ་ཡུན་གནན།</string>
    <string name="long_press_menu_key">མ་ཐོ་འཐེབ་ཡུན་གནན།</string>
    <string name="long_press_menu_key_when_lock">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་དུས་ཡུན་མ་ཐོ་འཐེབ་གནན།</string>
    <string name="long_press_power_guide_know">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="long_press_power_guide_message" formatted="false">"སྐར་ཆ་%sམནན་ཏེ་གློད་རྗེས། གཞི་གྲངས་ལས་རོགས་འབོད་སློང་བྱ་ཐུབ།
སྐར་ཆ་%sམནན་རྗེས་ཁ་རྒྱག་རྒྱུའི་མ་ཐོར་འཛུལ་ཆོག"</string>
    <string name="long_press_power_guide_settings">སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="long_press_power_guide_title">གློག་ཁུངས་མཐེབ་བཀྱག་སྤྱད་དེ་འབོད།</string>
    <string name="long_press_power_key">གློག་ཁུངས་མཐེབ་ཡུན་རིང་གནོན་པ།</string>
    <string name="long_press_power_key_half_of_second">གློག་སྒོའི་མཐེབ་བཀྱག་སྐར་ཆ་%sམནན་ཏེ་གཞི་གྲངས་ལས་རོགས་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="long_press_power_key_half_second">གློག་ཁུངས་མཐེབ་བཀྱག་ཡུན་རིང་ནོན།%ss</string>
    <string name="long_press_power_key_tips">&lt;Data>གློག་ཁུངས་ཡུན་རིང་ནོན། &lt;font color=#999999>མགྱོགས་ལ་བདེ་&lt;/font>&lt;/Data></string>
    <string name="long_press_volume_down">སྒྲ་ཚད་འགྲིབ་པའི་ཕབ་གཞོང་ཡུན་རིང་མནན་པ།</string>
    <string name="maintenance_mode">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="maintenance_mode_close_title">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པར་གནས་ཡོད།</string>
    <string name="maintenance_mode_loading">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་བཞིན་ཡོད་པས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སློང་བྱེད་འཆར་ཡོད།</string>
    <string name="maintenance_mode_reboot">ཞིག་གསོའི་རྣམ་ཁ་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="maintenance_mode_title">ཕྱོགས་ཡོངས་ནས་སྒྲིག་ཆས་གཞི་གྲངས་ལ་སྲུང་སྐྱོང་བྱེད།</string>
    <string name="maintenance_mode_watch_out">ཞིག་གསོའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། པར་རིས་དང་བརྙན། འབྲེལ་གཏུག་མི་སྣ། ཁ་པར་གཏོང་ལེན་ཟིན་ཐོ། འཕྲིན་ཐུང་སོགས་གལ་ཆེའི་གསང་དོན་གཞི་གྲངས་དག་ལ་སྲུང་སྐྱོང་ལེགས་པོ་བྱོས།</string>
    <string name="master_clear_apply_step_1">མོ་མཐུན་ཕྱིར་ལེན་དགོས་ན། “བསྐྱར་སྒྲིག་སྒྲིག་འགོད་སླར་གསོ”ཞེས་པ་བཀོལ་ན་ཁ་པར་སྟེང་གི་སྒེར་གྱུར་གཞི་གྲངས་ཚང་མ་གཙང་སེལ་བྱ་ངེས། དེ་ནང་པར་རིས། རོལ་དབྱངས། ཟིན་བྲིས་སོགས་གཅིག་པུ་ཡིན་མི་སྲིད། ཁྱེད་ཀྱིས་དེ་ལྟར་མི་བཀོལ་གོང་དུ་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲང་གྲབས་ཉར་བྱས་ཏེ། སླད་སླར་གསོ་བྱེད་ཆེད་གློག་ཀླད་ནང་ཉར་ཚགས་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="master_clear_apply_step_2">གཞི་གྲངས་ཡོངས་གློག་ཀླད་སྟེང་གྲབས་ཉར་དང་ཉར་ཚགས་བྱས་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་བྱེད་དགོས། “གཏན་འཁེལ”ཞེས་པ་རེག་རྗེས་ཁ་པར་བསྐྱར་སྒྲིག་སླར་གསོའི་སྒྲིག་འགོད་བྱ་ངེས། ཁ་པར་སྟེང་གི་གཞི་གྲངས་ཡོངས་གཙང་སེལ་བྱ་ངེས་ལ་སླར་གསོ་བྱ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="master_clear_apply_title">ཐ་ཚིག</string>
    <string name="master_clear_not_available">ཁྱེད་གནས་སའི་ཚན་པས་རྐྱེན་པས། བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་སྒྲིག་འགོད་སླར་གསོ་བཀག་ཟིན།</string>
    <string name="master_clear_not_available_ep">བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་སྒྲིག་འགོད་བསྐྱར་གསོ་བཀག་ཟིན། གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་ཕྱིར་འཐེན་བྱེད་མི་ཐུབ། ཁེ་ལས་ལས་མིར་འབྲེལ་བ་གནང་ནས་ཕྱིར་འཐེན་གནང་རོགས།</string>
    <string name="media_button">སྨྱན་བྱེད་མཐེབ།</string>
    <string name="menu_item_about_privacy_title">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="menu_key">གདམ་ཐོའི་མཐེབ།</string>
    <string name="messageData">འཕྲིན་ཐུང་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="mi_pay">ཞའོ་མཱི་སྒོར་ཁུག</string>
    <string name="mi_pay_summary">སྤྱི་སྤྱོད་འགྲིམ་འགྲུལ་/Mi Pay/སྒོ་བྱང་།</string>
    <string name="midnight">ནམ་དགུང་།</string>
    <string name="miui_bubbles_notification">ལྦུ་གཟུགས་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="miui_bubbles_notification_status_opened">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="miui_desktop_mode_settings">ལས་ཀའི་སྟེགས་བུ་</string>
    <string name="miui_desktop_mode_settings_title">ལས་ཀའི་སྟེགས་བུ་</string>
    <string name="miui_desktop_mode_video_description">ཚོད་འཛིན་ལྟེ་གནས་ཀྱི་གློག་སྒོ་བརྒྱུད་ནས་མགྱོགས་མྱུར་ངང་རྣམ་པ་བརྗེ་ཐུབ་པ་དང་། བྱ་བའི་སྟེགས་བུའི་རྣམ་པར་ཞུགས་རྗེས།་ཁྱོན་ཡོངས་ཀྱི་བཀོལ་སྤྱོད་རི་མོ་མནན་པ་དང་། བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱིས་སྒེའུ་ཁུང་ཆུང་བའི་རྣམ་པས་སྒོ་འབྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">བདམས་པ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">གདམ་གསེས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">སུབ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">རྩོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">ཡོངས་འདེམ།</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">རྣམ་གྲངས་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">མར་འཐེན་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">གསར་འདོན་བྱས་ཚར།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">གསར་འདོན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">གློད་ནས་གསར་འཇུག</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">མཐིལ་ལ་སླེབས་སོང་།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">ང་ལ་མཐིལ་ཡོད།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">སྣོན་འཇུག་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="monday">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday_short">གཟའ་ཟླ་བ།</string>
    <string name="monday_shortest">ཟླ་བ།</string>
    <string name="month_april">ཟླ་བཞི་པ།</string>
    <string name="month_april_short">བཞི།</string>
    <string name="month_april_shortest">བཞི།</string>
    <string name="month_august">ཟླ་བརྒྱད་པ།</string>
    <string name="month_august_short">བརྒྱད།</string>
    <string name="month_august_shortest">བརྒྱད།</string>
    <string name="month_december">ཟླ་བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_december_short">བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_december_shortest">བཅུ་གཉིས།</string>
    <string name="month_february">ཟླ་གཉིས་པ།</string>
    <string name="month_february_short">གཉིས།</string>
    <string name="month_february_shortest">གཉིས།</string>
    <string name="month_january">ཟླ་བ་དང་པོ།</string>
    <string name="month_january_short">གཅིག</string>
    <string name="month_january_shortest">གཅིག</string>
    <string name="month_july">ཟླ་བདུན་པ།</string>
    <string name="month_july_short">བདུན།</string>
    <string name="month_july_shortest">བདུན།</string>
    <string name="month_june">ཟླ་དྲུག་པ།</string>
    <string name="month_june_short">དྲུག</string>
    <string name="month_june_shortest">དྲུག</string>
    <string name="month_march">ཟླ་གསུམ་པ།</string>
    <string name="month_march_short">གསུམ།</string>
    <string name="month_march_shortest">གསུམ།</string>
    <string name="month_may">ཟླ་ལྔ་པ།</string>
    <string name="month_may_short">ལྔ</string>
    <string name="month_may_shortest">ལྔ།</string>
    <string name="month_november">ཟླ་བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_november_short">བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_november_shortest">བཅུ་གཅིག</string>
    <string name="month_october">ཟླ་བཅུ་པ།</string>
    <string name="month_october_short">བཅུ།</string>
    <string name="month_october_shortest">བཅུ།</string>
    <string name="month_september">ཟླ་དགུ་པ།</string>
    <string name="month_september_short">དགུ།</string>
    <string name="month_september_shortest">དགུ།</string>
    <string name="more">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="more_settings">དེ་ལས་མང་བ།</string>
    <string name="morning">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="msg_switch_file">སྤོ་འགུལ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་རྗེས། གདོད་མའི་བར་སྟོང་ལས་ཡིག་ཆ་འདི་དག་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="msg_switch_file_second">སྤོ་འགུལ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་རྗེས། གདོད་མའི་བར་སྟོང་ལས་ཡིག་ཆ་འདི་དག་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="msg_switch_photo">སྤོས་ནས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་རྗེས། སྔོན་མའི་བར་སྟོང་ལས་པར་རིས་འདི་དག་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="multi_window_cvw_summary">མཐར་ཟུར་ནས་འདྲུད་དེ་ཆེ་ཆུང་གང་འདོད་དུ་བཅོས།</string>
    <string name="multi_window_cvw_summary_global">མཐའ་ཟུར་ནས་འཐེན་ཏེ་ཆེ་ཆུང་སྙོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="multi_window_cvw_title">ཚད་མེད་སྒེའུ་ཁུང་།</string>
    <string name="mute">སྒྲ་མེད།</string>
    <string name="natural_scroll">རང་བཞིན་གྱིས་འགུལ་བ།</string>
    <string name="natural_scroll_summary">ནང་དོན་མཛུབ་མོ་དང་ལྷན་དུ་འགུལ།</string>
    <string name="navigation_type_title">མ་ལག་གི་ལམ་སྟོན་ཐབས་ལམ།</string>
    <string name="needSetKeyguardFirst">སྔོན་ལ་ཐོག་མའི་བར་སྟོང་གི་བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="needSetKeyguardFirstDes">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་ཨང་ཁ་འབྱེད་ན་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཐོག་མའི་བར་སྟོང་གི་བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="need_network_when_bind">མཐུད་སྦྲེལ་གོང་ལ་དྲ་སྦྲེལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="need_network_when_create">བར་སྟོང་མ་སྐྲུན་གོང་དྲ་སྦྲེལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="need_reset_passwd">ལས་ཀའི་བར་སྟོང་ལ་མ་འཛུལ་གོང་གསང་ཨང་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="need_set_second_space_desc">མཛུབ་རིས་སྤྱད་དེ་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་འཇུག་ན། ཐོག་མར་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁ་པར་ཆ་བགོའི་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="need_set_second_space_pwd_first">ཐོག་མར་སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ཁ་པར་ཆ་བགོའི་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="newSecondSpace">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="next_setp">གོ་རིམ་རྗེས་མ།</string>
    <string name="night">དགོང་མོ།</string>
    <string name="no_match_repate_scanner">མཛུབ་རིས་ཟིན་ཐོ་ལ་ཆ་སྒྲིག་མ་བྱུང་། ཡང་བསྐྱར་བཤེར་འབེབས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="no_media_button_receiver">མི་འདུག</string>
    <string name="none">མེད།</string>
    <string name="noon">ཉིན་གུང་།</string>
    <string name="normal_app">གདོད་མའི་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="not_support_air_space">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱིས་བྱེད་ནུས་དེ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="not_support_multiple_users">སྤྱོད་མཁན་མང་པོ་རྒྱབ་སྐྱོར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="notificationSetPassword">གསང་ཨང་སྲུང་སྐྱོང་སྒྲིག་འགོད། མྱུར་ཏུ་གཞི་གྲངས་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="notificationSetPasswordDes">བེད་སྤྱད་ན་དེ་བས་བདེ།</string>
    <string name="notificationSummary">ཆ་བགོས་བརྗེ་བའི་བརྡ་ཐོ་བརྡ་ཐོའི་ཐོ་གཞུང་དུ་འཆར་བ།</string>
    <string name="notificationTitle">བརྡ་ཐོ་ཐོ་གཞུང་གི་ཆ་བགོས་མྱུར་བརྗེ།</string>
    <string name="notification_from_owner_user">ཐོག་མའི་བར་སྟོང་ནས་ཐོན་པའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="notification_from_second_user">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ནས་ཐོན་པའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="notification_setting_second_space">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="notification_setting_second_space_desc">གསང་ཨང་སྲུང་སྐྱོང་ཁ་འབྱེད་ནས། གཞི་གྲངས་གལ་ཆེན་སྤོ་བ།</string>
    <string name="notification_tof_gesture_content_text">རྒྱང་ནས་ལག་བརྡ་ངོས་འཛིན་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="notification_tof_gesture_title">རྒྱང་ནས་ལག་བརྡ་ངོས་འཛིན</string>
    <string name="ok_button">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="open">འཕྲལ་མར་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="openPasswordGuard">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་ཨང་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="openSuccess">ཁ་འབྱེད་ནས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="open_maintenance_mode">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg">གཞི་གྲངས་མ་འབོར་བའི་ཆེད་ཁྱེད་ནས་གཞི་གསོ་མ་གནང་གོང་གྲབས་ཉར་གནང་ན་ལེགས།</string>
    <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">གཞི་གྲངས་གྲབས་ཉར།</string>
    <string name="open_maintenance_mode_tips">ཁྱེད་ནས་“ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་”ད་ལྟ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན་པས་འབྲེལ་ཡོད་གཞི་གྲངས་ད་ལྟ་སུབ་བཞིན་འདུག ཅུང་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="open_system_optimization">སྔོན་ལ་མ་ལག་ལེགས་བཅོས་ཁ་ཕྱེ་རོགས།</string>
    <string name="opened">ཁ་ཕྱེ་ཟིན།</string>
    <string name="operation_guide_settings_title">འཆར་ངོས་ཆུང་ངུའི་སྒྲིག་བཀོལ་ཁྲིད་སྟོན།</string>
    <string name="operation_guide_title">བཀོལ་སྤྱོད་ཁྲིད་སྟོན།</string>
    <string name="other">གཞན།</string>
    <string name="otherSettings">སྒྲིག་འགོད་གཞན།</string>
    <string name="other_advanced_settings">དེ་ལས་མང་བའི་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="other_operations_title">སྒྲིག་བཀོལ་གཞན་དག་གི་ཁྲིད་སྟོན།</string>
    <string name="passWordGuardSummary">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་བརྒྱུད་དེ་གསང་ཨང་ནང་འཇུག་བྱས་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་བརྗེ་ཆོག</string>
    <string name="passwordProtect">གསང་ཨང་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="pin_toast">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་འདི་གཏན་འཇོག་བྱ་འདོད་ཚེ་འཆར་ངོས་གཤམ་འོག་ནས་ཡར་འདྲུད་འཐེན་བྱས་ཏེ་མཚམས་འཇོག་བྱོས།</string>
    <string name="pin_toast_nav">གལ་ཏེ་ཉེར་སྤྱོད་གཏན་འཇོག་རྩིས་མེད་བཟོ་དགོས་ཚེ། “ཕྱིར་ལོག”དང་“མ་ཐོ”ཡི་མཐེབ་བཀྱག་ཡུན་རིམ་ནོན་རོགས།</string>
    <string name="please_diff_finger_print">ཁ་པར་ཆ་བགོས་མཛུབ་རིས་དང་གདོད་མའི་བར་སྟོང་མཛུབ་རིས་ལ་མཛུབ་མོ་མི་འདྲ་བ་སྤྱོད་པར་ཁག་ཐེག་གནང་རོགས། /nཤན་འབྱེད་པར་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་ཏེ་མཛུབ་རིས་བརྒྱུད་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་འཇུག་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="pm">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="pointer_settings_category">ཅིག་བརྙན/ཐུག་ཚོད་པང་།</string>
    <string name="pointer_speed">ལྕགས་མདའི་མྱུར་ཚད།</string>
    <string name="power_key_how_power_force_off">ཇི་ལྟར་བཙན་གྱིས་ཡང་སློང་བྱེད།</string>
    <string name="power_key_how_power_force_off_detail">ཡུན་གནན་བྱས་ནས་བཙན་གྱིས་ཡང་སློང་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="power_key_how_power_off">ཁ་རྒྱག་ཤོག་ངོས་ལ་ཇི་ལྟར་འཛུལ་དགོས།</string>
    <string name="power_key_how_power_off_detail">གློག་ཁུངས་འཐེབ་སྐར་ཆ་3གནན།</string>
    <string name="power_key_how_start">གཞི་གྲངས་ལས་རོགས་ཇི་ལྟར་ཁ་ཕྱེ་དགོས།</string>
    <string name="power_key_how_start_detail">གློག་ཁུངས་འཐེབ་སྐར་ཆ་0.5གནན་ཏེ། གློད་ནས་སྐད་ཆ་ཤོད།</string>
    <string name="power_key_start_enjoy">ཤེས་སོང་། བེད་སྤྱོད་འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="power_key_start_guide">བརྙན་ཡོངས་གློག་ཁུངས་འཐེབ་བཀོལ་སྤྱོད་མཛུབ་སྟོན།</string>
    <string name="pref_volume_launch_camera_summary">སྒྲ་ཚད་མཐེབ་གཞོང་འོག་མར་ཐེངས་གཉིས་མནན་ནས་པར་ཆས་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="pref_volume_launch_camera_title">པར་ཆས་མྱུར་པོ།</string>
    <string name="pref_volume_wake_summary">སྒྲ་ཚད་མཐེབ་ཇེ་ཆེའམ་ཇེ་ཆུང་མནན་ནས་སྒྲིག་ཆས་དྲན་སྐུལ་བྱེད་པ།</string>
    <string name="pref_volume_wake_title">སྒྲ་ཚད་མཐེབ་ཀྱིས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="preferred_app_settings_reset">སོར་འཇོག་སླར་གསོ།</string>
    <string name="preferred_app_settings_reset_button">བསྐྱར་སྒྲིག</string>
    <string name="preferred_app_settings_reset_message">སོར་འཇོག་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད་སླར་གསོ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="preferred_media_app_summary">སྐུད་འཛིན་དང་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་སྨྱན་བྱེད་མཐེབ་སྔོན་ཚུད་ལ་དང་ལེན་ཡོད།</string>
    <string name="privacyContactsSummary">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གསང་བའི་གཞི་གྲངས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="privacyContactsTitle">གསང་བའི་འབྲེལ་གཏུག་པ་དང་འཕྲིན་ཐུང་།</string>
    <string name="privacy_password_fingerprint_dialog_message">མཛུབ་རིས་ཚོར་སྐྱེལ་ཆས་རེག་པ།</string>
    <string name="privacy_password_fingerprint_dialog_title">མཛུབ་རིས་ར་སྤྲོད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="private_sms_show_sub_title">གཞི་གྲངས་དང་ཐོག་མའི་བར་སྟོང་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་མཉམ་དུ་</string>
    <string name="private_sms_show_title">གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་སྐུ་ཉིད་ཀྱི་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་དུ་ཤར་ཡོད།</string>
    <string name="private_space_setting">ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="public_app">དུས་མཚུངས་སུ་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="qq_login">QQཐོ་འཇུག</string>
    <string name="qq_send">QQགྲོགས་པོ་/ངའི་གློག་ཀླད་ལ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="radio_button_icon_switch_title">པར་རྟགས་བརྗེ་འགྱུར། སྟབས་བདེ་མགྱོགས་མྱུར།</string>
    <string name="radio_button_password_switch_title">གསང་གྲངས་བརྗེ་འགྱུར། འཇུག་སྒོ་སྐུང་བ།</string>
    <string name="reached_max_user">སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཁ་གྲངས་མང་ཤོས་ལ་ཐོན་ཟིན།</string>
    <string name="reboot_maintenance_mode">“ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་”སུབ་ཟིན། སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་བྱེད་ནུས་གོང་མཐོར་གཏོང་ཆེད། སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སློང་གནང་རོགས།</string>
    <string name="reboot_msg">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་ཚེ་རང་འགུལ་གྱིས་སྒྲིག་ཆས་བསྐྱར་སློང་བྱེད། འཕྲལ་དུ་ཁ་ཕྱེའམ།</string>
    <string name="regional_screen_shot">ས་ཁོངས་དྲས་བཏུབ།</string>
    <string name="removeSuccess">བར་སྟོང་བསུབ་ཚར།</string>
    <string name="remove_button">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="remove_button_time">ཤེས་སོང་(སྐར་ཆ་%d)</string>
    <string name="remove_second_space_msg">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསུབ་ན། ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་འབོར་ངེས་ལ། སླར་གསོ་བྱ་མི་ཐུབ། ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསུབ་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="removingSpace">བར་སྟོང་སུབ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="reopen_maintenance_mode">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྤྱོད་མཁན་གཙོ་བོ་ཁ་ཕྱེ་བས་ཁྱེད་ཀྱི་གསང་དོན་དང་གཞི་གྲངས་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོང་བྱ་ཆེད། ཁྱེད་ནས་བསྐྱར་དུ་ཞིག་གསོའི་རྣམ་པར་འཛུལ་རོགས།</string>
    <string name="repeat_scanner_fingerprint">ཡང་བསྐྱར་བཤེར་འབེབས།</string>
    <string name="reset_passwd_success">གསང་ཨང་བསྐྱར་སྒྲིག་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="reset_password_dialog_message">གཙོ་བོའི་བར་སྟོང་དང་ཆ་བགོས་བར་སྟོང་གི་གསང་གྲངས་རིགས་མི་གཅིག་པས་ཆ་བགོས་འཇུག་སྒོ་སྐུང་མི་ཐུབ། ཆ་བགོས་བར་སྟོང་གི་གསང་གྲངས་ནི་གཙོ་བོའི་བར་སྟོང་དང་རིགས་གཅིག་ཏུ་འགྱུར་ནས་ཆ་བགོས་འཇུག་སྒོ་སྐུང་བར་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="reset_password_dialog_positve_btn_title">འགྱུར་བཅོས་སུ་འགྲོ།</string>
    <string name="reset_password_dialog_title">ཆ་བགོས་འཇུག་སྒོ་སྐུང་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="restore_normal_show">འཕྲིན་ཐུང་མངོན་འཆར་སླར་གསོ།</string>
    <string name="restore_show_desc">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་དུ་རྒྱུན་ལྡན་འཕྲིན་ཐུང་མངོན་འཆར་སླར་གསོ་བྱ་ངེས། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་རྩོལ་ནུས་བརྒྱུད་དེ་སྔར་བཞིན་ཆ་འཕྲིན་འདི་དག་འཚམས་འདྲི་བྱས་ཆོག</string>
    <string name="restore_show_toast">འཕྲིན་ཐུང་མངོན་འཆར་སླར་གསོས་ཟིན།</string>
    <string name="retain_src_file">སྔོན་མའི་ཡིག་ཆ་སོར་འཇོག</string>
    <string name="retain_src_photo">སྔོན་མའི་པར་རིས་སོར་འཇོག</string>
    <string name="same_qr_code_create_space">མུ་མཐུད་དུ་བར་སྟོང་ཆ་མཚུངས་སྐྲུན་པ།</string>
    <string name="same_qr_code_des">ཁྱེད་ཀྱིས་བར་སྟོང་དེ་བསྐྲུན་ཟིན་འདུག ཅོག་ངོས་དང་ཐོ་གཞོང་བརྒྱུད་ཐད་ཀར་འཛུལ་ཐུབ། བར་སྟོང་དེ་ལ་འཛུལ་ལམ།</string>
    <string name="same_qr_code_enter_space">བར་སྟོང་དེ་ལ་འགྲོ་བ།</string>
    <string name="same_qr_code_title">%sཡོད་ཟིན།</string>
    <string name="saturday">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday_short">གཟའ་སྤེན་པ།</string>
    <string name="saturday_shortest">སྤེན་པ།</string>
    <string name="scanner_fingerprint">མཛུབ་རིས་ལ་དཔྱད་བཞིན་འདུག...</string>
    <string name="scanner_fingerprint_enter_second">"བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་དུས་ཆེད་དམིགས་མཛུབ་རིས་བཤེར་འབེབས
ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་མྱུར་བར་འཇུག་པ།"</string>
    <string name="scanner_fingerprint_error_tips_desc">མཛུབ་རིས་ཟིན་ཐོ་ལ་ཆ་སྒྲིག་ཐབས་མེད། མཛུབ་རིས་གསར་དུ་བསྣན་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་བྱེད་བྱ་དགོས་སམ།</string>
    <string name="scanner_fingerprint_error_tips_title">མཛུབ་རིས་ཟིན་ཐོ་ལ་ཆ་སྒྲིག་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="scanner_fingerprint_tips_desc">མཛུབ་རིས་ཡོད་ཟིན། ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་བྱེད་ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས་རྗེས། གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་བྱེད་ལ་མུ་མཐུད་དུ་སྤྱོད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="scanner_fingerprint_tips_title">མཛུབ་རིས་ཡོད་འདུག་པ་སྤྱད་དེ་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="scanner_second_space_fingerprint">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་བྱེད་ཀྱི་མཛུབ་རིས་བཤེར་འབེབས་གནང་རོགས།</string>
    <string name="screen_key_long_press">བརྙན་ཤེལ་མཐེབ་རྒྱག་ཡུན་རིང་གནོན་པ།</string>
    <string name="screen_key_long_press_action">རྩོལ་ནུས་ཡུན་རིང་གནོན་པ།</string>
    <string name="screen_key_long_press_timeout">དུས་ཚོད་འགོར་འགྱངས།</string>
    <string name="screen_key_position">བརྙན་ཤེལ་འཐེབ་རྒྱག་གནས་སྟངས།</string>
    <string name="screen_key_press">བརྙན་ཤེལ་མཐེབ་རྒྱག་གནོན་པ།</string>
    <string name="screen_key_press_action">རྩོལ་ནུས་གནོན་པ།</string>
    <string name="screen_shot">བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན།</string>
    <string name="search_input_txt_na">"&lt;font color='#ff0000'>%s&lt;/font>"</string>
    <string name="search_result_text">ཉེར་སྤྱོད་གང་ཡང་རྙེད་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="search_screen_shot">བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན།</string>
    <string name="secondSpace">ཁ་པར་ཆ་བགོས།</string>
    <string name="second_owner_finger_print">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཀྱི་ཆེད་དམིགས་མཛུབ་རིས།</string>
    <string name="second_space_desktop_tips_dialog_message">ཁ་པར་ཆ་བགོས་བྱེད་ནུས་གསར་པ་རིམ་སྤར་བྱས་ཟིན། གཞི་གྲངས་སྤོ་བ་དང་ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་ནུས་ནི་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད་ནང་སྤོ་ངེས། ཅོག་ངོས་ནས་གོང་གི་བྱེད་ནུས་ཀྱི་མགྱོགས་ལམ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་མི་སྲིད།</string>
    <string name="second_space_desktop_tips_dialog_positive_text">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="second_space_desktop_tips_dialog_title">གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="second_space_finger_printf_desc">ཆེད་དམིགས་མཛུབ་རིས་བཤེར་འབེབས། ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་མྱུར་བར་འཇུག་པ།</string>
    <string name="second_space_finger_printf_title">ཁ་པར་ཆ་བགོས་མཛུབ་རིས།</string>
    <string name="second_space_setting_search_label">གསང་དོན་དང་བདེ་འཇགས་/གསང་དོན།</string>
    <string name="secondspace_homepage">"གསང་ཨང་མི་འདྲ་བ་བརྒྱུད་ནས་གསང་བའི་གཟུགས་དབྱེའི་བར་སྟོང་དུ་འཛུལ་ནས་
གཞི་གྲངས་ཁྱོན་ཡོངས་ནས་ལོག་བཀར་དང་གསང་རྒྱ་བསྡམས་དགོས།"</string>
    <string name="securitycenter_sidebar_box">གཞོགས་ངོས་ལག་ཆའི་སྒམ།</string>
    <string name="seek_bar_info">མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཆེ་ཆུང་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="select_existed_fingerprint">ཕབ་བཟོ་བྱས་པའི་མཛུབ་རིས་ཁྲོད་འདེམས་པ།</string>
    <string name="send">བསྐུར་བ།</string>
    <string name="serNameSummary">ཆ་བགོས་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="setSecondSpacePassword">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setSecondSpacePasswordGuide">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་མྱུར་ཏུ་མགོ་ཚུགས་རྒྱུ་ཡིན།</string>
    <string name="setSecondSpacePasswordGuideDes">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་དུས་གསང་ཨང་འདིས་བརྙན་ཤེལ་ཁ་འབྱེད་ན་ཆ་བགོས་བར་སྟོང་དུ་འཇུག་ངེས་ཡིན།</string>
    <string name="setSpacePasswordGuide">བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་པའི་གསང་ཨང་ཁ་པར་བར་སྟོང་མི་འདྲ་བར་འཇུག་པ།</string>
    <string name="setSuccess">སྒྲིག་འགོད་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་། མྱུར་ཏུ་ཚོད་ལྟ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="set_password_main_user">བར་སྟོང་གཙོ་བོའི་འཆར་ངོས་གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས།</string>
    <string name="set_password_main_user_context">ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་བདེ་འཇགས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱ་ཆེད། གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་གནང་རོགས། གསང་གྲངས་ཕྱིར་རྙེད་བྱ་ཐབས་བྲལ་བས་ཡིད་ལ་ལེགས་པར་བཟུང་རོགས། ཞིག་གསོའི་རྣམ་པ་ཁ་རྒྱག་སྐབས། ཁྱེད་ནས་གསང་གྲངས་ནང་འཇུག་གནང་དགོས།</string>
    <string name="set_space_finger">མཛུབ་རིས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="set_space_finger_sub_text_suc">ཆེད་དབང་མཛུབ་རིས་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="set_space_password">གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="set_space_pwd_detail">སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་འབྱེད་དུས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་མྱུར་བར་བཅུག་ཆོག</string>
    <string name="set_space_pwd_suc">ཆ་བགོས་གསང་གྲངས་སྒྲིག་འགོད་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="setting">འཕྲལ་མར་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_finger_print_sub_title">གདོད་མའི་བར་སྟོང་དང་མི་འདྲ་བའི་མཛུབ་རིས་མི་འདྲ་བ་སྤྱད་དེ་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="setting_finger_print_title">ཆེད་དམིགས་མཛུབ་རིས་ནང་འཇུག་བྱས་ནས། བརྙན་ཤེལ་སྒོ་རྒྱག་དུས་བཤེར་འབེབས་བྱས་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་འཇུག་པ།</string>
    <string name="setting_fingerprint_title">ཁ་པར་ཆ་བགོས་མཛུབ་རིས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="setting_is_show_text_contacts">གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་འབྲེལ་གཏུག་པ་འཆར་མིན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="settings_cross_notification_summary">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གཞན་ཞིག་གིས་བརྡ་ཐོ་གསར་པ་འབྱོར་དུས། དྲན་སྐུལ་ངོན་འཆར་བྱེད།</string>
    <string name="settings_cross_notification_title">ཆ་བགོས་བརྡ་ཐོ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="settings_keyboard_title">མཐེབ་གཞོང་།</string>
    <string name="settings_keyboard_warning">མཐེབ་གཞོང་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="settings_msg_add_shortcut_to_owner_space">མགྱོགས་ལམ་གདོད་མའི་བར་སྟོང་དུ་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="settings_msg_add_shortcut_to_second_space">མགྱོགས་ལམ་ནི་ཆ་བགོས་བར་སྟོང་ལ་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="settings_msg_remove_shortcut_from_owner_space">མགྱོགས་ལམ་གདོད་མའི་བར་སྟོང་ལས་སྤོ་དོར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="settings_msg_remove_shortcut_from_second_space">མགྱོགས་ལམ་ནི་ཆ་བགོས་བར་སྟོང་ནས་བསུབ་ཟིན།</string>
    <string name="settings_notification_and_switch_owner_space">ཐོག་མའི་བར་སྟོང་བརྡ་ཐོ་དང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="settings_notification_and_switch_second_space">ཁ་པར་ཆ་བགོས་བརྡ་ཐོ་དང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="settings_notification_from_owner_space_title">ཐོག་མའི་བར་སྟོང་ནས་ཐོན་པའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="settings_notification_from_second_space_title">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ནས་ཐོན་པའི་བརྡ་ཐོ།</string>
    <string name="settings_notification_second_space_show_in_locked_summary">ཁ་ཕྱེ་རྗེས་སྒོ་རྒྱབ་འཆར་ངོས་སུ་གཟུགས་བགོའི་བརྡ་ཐོ་མངོན་ཐུབ།</string>
    <string name="settings_notification_second_space_show_in_locked_title">སྒོ་རྒྱབ་འཆར་ངོས་སུ་གཟུགས་བགོའི་བརྡ་ཐོ་མངོན་པ།</string>
    <string name="settings_second_space_entrance_summary">ཁ་བརྒྱབ་རྗེས། ཐོག་མའི་བར་སྟོང་བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་འགོད་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་འཇུག་སྒོ་སྐུ་ངེས།</string>
    <string name="settings_second_space_entrance_title">བརྒྱུད་ཁོངས་སྒྲིག་འགོད་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཀྱི་འཇུག་སྒོ།</string>
    <string name="settings_set_password_for_owner_space">སྔོན་ལ་ཐོག་མའི་བར་སྟོང་གི་བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་གསང་ཨང་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="settings_set_password_for_owner_space_desc">བྱེད་ནུས་འདི་ཁ་རྒྱག་དགོས་ན་ཁྱེད་ནས་ཐོག་མའི་བར་སྟོང་གི་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གསང་གྲངས་དགོས།</string>
    <string name="settings_set_password_for_sec_space">ཁ་པར་ཆ་བགོས་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་གསང་གྲངས་སྔོན་ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="settings_set_password_for_sec_space_desc">བྱེད་ནུས་འདི་ཁ་རྒྱག་དགོས་ན་ཁྱེད་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་བརྙན་ཤེལ་སྒོ་ལྕགས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="settings_space_data">ཆ་བགོས་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="settings_status_icon_summary">ཆ་བགོས་བར་སྟོང་གི་རྣམ་པའི་ཐོ་གཞུང་དུ་རྟགས་རིས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="settings_status_icon_title">ཆ་བགོས་རྟགས་རིས་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="settings_switch_shortcut_summary">གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་ཅོག་ངོས་སུ་ཆ་བགོས་མགྱོགས་ལམ་བརྗེ་བ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="settings_switch_shortcut_title">ཅོག་ངོས་ནས་མྱུར་བར་ཆ་བགོས་པར་རྟགས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="settings_switch_space">ཆ་བགོས་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="show_decktop_quick_switch_icon">ཆ་བགོས་མགྱོགས་ལམ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="show_decktop_quick_switch_icon_detail">གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་ཅོག་ངོས་སུ་ཆ་བགོས་མགྱོགས་ལམ་བརྗེ་བ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="show_menu">གདམ་ཐོ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="show_normal_content">རྒྱུན་ལྡན་ནང་དོན་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="show_noti_from_owner">ཆ་བགོས་བརྡ་ཐོ་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="show_noti_from_owner_detail">ཁ་པར་ཆ་བགོས་གཞན་ཞིག་གིས་བརྡ་ཐོ་གསར་པ་འབྱོར་དུས། དྲན་སྐུལ་ངོན་འཆར་བྱེད།</string>
    <string name="show_noti_quick_switch_icon">ཐོ་གཞུང་ནས་ཆ་བགོས་མྱུར་བརྗེ།</string>
    <string name="show_noti_quick_switch_icon_detail">ཆ་བགོས་བརྗེ་བའི་བརྡ་ཐོ་ནི་ཐོ་གཞུང་དུ་འཆར་བ།</string>
    <string name="show_private_content">གསང་བའི་ནང་དོན་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="show_private_msg">གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="show_private_msg_summary">སྐུ་ཉིད་ཀྱི་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་དུ་མངོན་འཆར།</string>
    <string name="single_key_use">གཅིག་རྡེབ་ཕབ་གཞོང་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="single_key_use_summary">"ཅོག་ངོས་མཐེབ་ཀྱིས་མཐེབ་བཀྱག་གཞན་གཉིས་ཀྱི་ཚབ་ཏུ་རྒྱུན་གཏན་བཀོལ་སྤྱོད་བྱེད་པ།
ཅོག་ངོས་མཐེབ་རེག་ནས་རིམ་པ་གོང་མར་ལོག་པ།
ཅོག་ངོས་མཐེབ་ཐེངས་གཉིས་གནན་ནས་ཉེ་ཆར་ལས་འགན་སྒུལ་སློང་།"</string>
    <string name="skip">མཆོང་བ།</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">སྟོན་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">སྟོན་མཉམ།</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">དྭངས་གསལ།</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">བད་ནག</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">བྲི་བ་གང་།</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">མྱུར་འདེབས།</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">འབྲུ་ཆར།</string>
    <string name="solar_term_great_cold">གྲང་ངར་ཆེ།</string>
    <string name="solar_term_great_heat">ཚ་བ་ཆེ།</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">ཁ་བ་ཆེན་པོ།</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">བ་མོ་འབབ།</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">སྲིན་འབུ་འགུལ།</string>
    <string name="solar_term_light_snow">ཁ་བ་ཆུང་ཆུང་།</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">གྲང་ངར་ཆུང་།</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">ཚ་བ་ཆུང་།</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">དཔྱིད་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">བསིལ་འགུག</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">དབྱར་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">དབྱར་ཉི་ལྡོག</string>
    <string name="solar_term_the_rains">ཆར་འབབ།</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">དཔྱིད་མཉམ།</string>
    <string name="solar_term_white_dews">བད་དཀར།</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">དགུན་ཚུགས།</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">དགུན་ཉི་ལྡོག</string>
    <string name="spaceSetting">ཆ་བགོས་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="space_create_guide_desc_1">བློ་བདེ་པོའི་ངང་གསང་བའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་པར་རིས་ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="space_create_guide_desc_2">འཚམས་འདྲིབར་གྲ་སྒྲིག་བྱས་པའི་བར་སྟོང་ཁེར་རྐྱང་།</string>
    <string name="space_create_guide_desc_3">འཕྲུལ་འཁོར་རང་གི་ཉར་ཚགས་དང་འཁོར་བསྐྱོད་ལ་སྐྱོན་རྒྱག་མི་སྲིད།</string>
    <string name="space_create_guide_switchmode_title">བརྗེ་སྟངས་འདེམ་པ།</string>
    <string name="space_create_guide_title_1">གསང་དོན་སྲུང་སྐྱོང་།</string>
    <string name="space_create_guide_title_2">ནམ་སྤྱོད་ནམ་གསར་སྐྲུན།</string>
    <string name="space_create_guide_title_3">སྐྲུན་པར་སེམས་ཁྲལ་མེད།</string>
    <string name="space_deleted">བར་སྟོང་བསུབ་ཟིན།</string>
    <string name="space_des_default">གཞི་གྲངས་སོར་ཕྲལ་གསང་སྣོན། ལས་ཀའི་བར་སྟོང་ཁེར་རྐྱང་།</string>
    <string name="space_finger_sub_text">ཆེད་དབང་མཛུབ་རིས། བརྗེ་སྤྱོད་སྟབས་བདེ།</string>
    <string name="space_name_default">ལས་ཀའི་བར་སྟོང་།</string>
    <string name="split_operation_guide_title">ངོས་བགོས་བྱ་ཐབས།</string>
    <string name="split_screen">བརྙན་འབྱེད་ལ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="startSet">སྒྲིག་འགོད་བྱེད་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="startTransfer">གནས་སྤོ་ཁ་འབྱེད་པ།</string>
    <string name="start_input_finger_print">ནང་དུ་འཇུག་འགོ་འཛུགས་པ།</string>
    <string name="start_new_fingerprint">མཛུབ་རིས་གསར་ཤོས་ཕབ་བཟོ།</string>
    <string name="start_new_fingerprint_tips">"བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་དུས་ཆེད་དམིགས་མཛུབ་རིས་བཤེར་འབེབས
ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་མྱུར་བར་འཇུག་པ།"</string>
    <string name="start_setting_guide_desc_title">གཤམ་གྱི་སྟབས་བདེའི་སྒྲིག་འགོད་བཟོ་བ།</string>
    <string name="status_bar_settings_all_app_display_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད། སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="stop_xspace_alert_content">གཏན་འཁེལ་བྱས་རྗེས་ཉིས་འབྱེད་ཉེར་སྤྱོད་དང་གཞི་གྲངས་ཚང་མ་བསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ལ། ཁ་པར་བསྐྱར་དུ་ཁ་ཕྱེ་ངེས་ཡིན།</string>
    <string name="stop_xspace_alert_title">ཉིས་འབྱེད་ཐོ་ཁུངས་སུབ།</string>
    <string name="strong_suppression_summary">མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཁུལ་ཆེ་ཙམ་བྱུང་ཚེ། ཕན་འབྲས་དེ་ལས་ལེགས་ཀྱང་མཐའ་སྣེའི་ཚོར་རྐྱེན་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་བཟོ་སྲིས།</string>
    <string name="strong_suppression_title">མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཤུགས་སྣོན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="stylus_btn_continue">མུ་མཐུད།</string>
    <string name="stylus_btn_learn">སྤྱོད་སྟངས་སློབ་སྦྱོང་།</string>
    <string name="stylus_btn_quick_write">མྱུར་བྲིས་མཐེབ་བཀྱག</string>
    <string name="stylus_btn_screen_shot">བཅད་ལེན་མཐེབ་བཀྱག</string>
    <string name="stylus_btn_skip">མཆོང་བ།</string>
    <string name="stylus_connect">ཆིག་སྡེབ་བྱས་ཏེ་སྦྲེལ་མཐུད།</string>
    <string name="stylus_connect_fail">སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="stylus_connect_failV2">སྦྲེལ་མ་ཐུབ། བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="stylus_connect_fail_no_battery">སྨྱུ་གུའི་གློག་ཚད་དམའ་དྲགས་པས། སྔོན་ལ་གློག་གསོག་དང་།</string>
    <string name="stylus_connect_fail_no_reason">སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="stylus_connect_fail_not_match_tablet">སྨྱུ་གུ་དང་ངོས་ལེབ་གཉིས་མི་འཚམ།</string>
    <string name="stylus_connect_fail_not_open_gps">སྦྲེལ་མཐུད་མ་ཐུབ། གནས་ཡུལ་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཕྱེ་རྗེས་བསྐྱར་དུ་སྦྲེལ་མཐུད་བྱོས།</string>
    <string name="stylus_connecting">སྦྲེལ་མཐུད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="stylus_dislocation_summary">སྨུག་གུ་འདིར་འཇོག་དགོས།</string>
    <string name="stylus_focus_welcome">ཞའོ་མཱི་སྨྱུག་གུ་བེད་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="stylus_function_and_action">བྱེད་ནུས་དང་སྒྲིག་བཀོལ།</string>
    <string name="stylus_function_summary">བྱེད་ནུས་གསལ་བཤད།</string>
    <string name="stylus_guide_summary">བཀོལ་སྤྱོད་ཁྲིད་སྟོན།</string>
    <string name="stylus_keyboard_settings_title">ལག་བྲིས་སྨྱུ་གུ་དང་མཐེབ་གཞོང་།</string>
    <string name="stylus_language_summary">བདམས་ཟིན་པའི་སྐད་རིགས་དང་། དབྱིན་ཡིག གྲངས་ཚོགས་ངོས་འཛིན་བཅས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="stylus_laser_key_name">འདུ་མཐེབ།</string>
    <string name="stylus_laser_summary">འདུ་མཐེབ་ལ་མནན་ཏེ་རྟགས་བཀོད།</string>
    <string name="stylus_laser_title">རྟགས་བཀོད་པ།</string>
    <string name="stylus_not_connect_message">སུག་བྲིས་སྨྱུ་གུ་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="stylus_not_connect_message_new">སུག་བྲིས་སྨྱུ་གུར་དང་སྦྲེལ་མཐུད་བྱས་མི་འདུག་པས། པར་རིས་ཇི་བཞིན་འཚམ་སྒྲིག་གནང་རོགས།</string>
    <string name="stylus_ota_check_failed_battery">ཞིབ་བཤེར་མ་ཐུབ། གློག་ཚད་ཉུང་དྲགས་འདུག</string>
    <string name="stylus_ota_check_failed_info">སྲ་ཆས་པར་གཞི་ཐོབ་ལེན་མ་ཐུབ། བསྐྱར་དུ་སྨྱུ་གུ་འཐེན།</string>
    <string name="stylus_ota_check_failed_infoV2">སྲ་ཆས་པར་གཞི་ཐོབ་ལེན་མ་ཐུབ། བསྐྱར་དུ་སྨྱུ་གུར་སྦྲེལ་རོགས།</string>
    <string name="stylus_ota_check_update">གསར་སྒྱུར་ལྟ་ཞིབ།</string>
    <string name="stylus_ota_completed">གསར་སྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="stylus_ota_completed_tip">སྨྱུ་གུའི་ས་ཆས་གསར་སྒྱུར་ལེགས་གྲུབ་ཟིན་པས་ཆ་སྡེབ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="stylus_ota_completed_tipV2">སྨུག་གུའི་སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར་བྱས་ཟིན། བསྐྱར་དུ་སྨུག་གུ་དང་སྦྲེལ་རོགས།</string>
    <string name="stylus_ota_current_firmware_version">མིག་སྔའི་སྲ་ཆས་པར་གཞི་</string>
    <string name="stylus_ota_demands">སྲ་ཆས་རིམ་སྤར་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་སྟབས་བདེའི་ཀློག་ཀླད་ཀྱི་སོ་སྔོན་ཁ་ཕྱེ་ཡོད་དགོས་ལ། རིམ་སྤར་ཕམ་ངེས་མི་ཡོང་བའི་ཆེད། སྒྲིག་ཆས་གློག་ཚད་%1$sལས་མང་བ་ཡོད་དགོས།</string>
    <string name="stylus_ota_download_failed">རེག་ཚོར་སྨྱུ་གུ་ཕབ་ལེན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="stylus_ota_downloading_firmware">སྲ་ཆས་ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="stylus_ota_firmware_info">སྲ་ཆས་ཆ་འཕྲིན།</string>
    <string name="stylus_ota_firmware_update">སྲ་ཆས་གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="stylus_ota_hardware_version">སྲ་ཆས་པར་གཞི།</string>
    <string name="stylus_ota_hava_new_version">པར་གཞི་གསར་པ་འདུག</string>
    <string name="stylus_ota_latest">པར་གཞི་གསར་ཤོས་རེད་འདུག</string>
    <string name="stylus_ota_model">ཨང་རྟགས།</string>
    <string name="stylus_ota_net_error">དྲ་རྒྱ་སྦྲེལ་མཐུད་མི་འདུག ཞིབ་བཤེར་གསར་སྒྱུར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="stylus_ota_new_version">པར་གཞི་གསར་མ།</string>
    <string name="stylus_ota_serial_number">གོ་རིམ་ཨང་རྟགས།</string>
    <string name="stylus_ota_timeout_failed">དུས་ཚོད་བརྒལ་ཏེ་ཕབ་ངེས་བྱུང་།</string>
    <string name="stylus_ota_update">གསར་སྒྱུར།</string>
    <string name="stylus_ota_update_failed">རེག་ཚོར་སྨྱུ་གུ་རིམ་སྤར་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="stylus_ota_updating">གསར་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="stylus_pen_mask_text">འཆར་ངོས་ལ་མནན་ཏེ་ཡི་གེ་ཕྲིས།</string>
    <string name="stylus_primary_key">གཙོ་མཐེབ།</string>
    <string name="stylus_quick_note_summary">འཆར་ངོས་ཁ་རྒྱབ་ཡོད་སྐབས་སྨྱུ་གུ་སྤྱད་དེ་འཆར་ངོས་སྟེང་མགྱོགས་བྲིས་བྱས་ཆོག ཁ་ཕྱེ་ཚེ་འཆར་ངོས་སྒོ་རྒྱབ་རྗེས་གློད་རྫས་ཟད་ཟུགས་ཇེ་ཆེར་འགྲོ།</string>
    <string name="stylus_quick_note_title">ཚོར་ཟིན་མྱུར་བྲིས།</string>
    <string name="stylus_quick_write">རྟོག་འཆར་མགྱོགས་བྲིས།</string>
    <string name="stylus_quick_write_creator_summary">མྱུར་བྲིས་མཐེབ་བཀྱག་མནན་ཞིང་འཆར་ངོས་ལ་ཆིག་སྡེབ་བྱས་ཏེ་ཞའོ་མཱི་གསར་རྩོམ་མར་ཐོན།</string>
    <string name="stylus_quick_write_summary">མྱུར་བྲིས་མཐེབ་བཀྱག་མནན་ཞིང་འཆར་ངོས་ལ་ཆིག་སྡེབ་བྱས་ཏེ་ཟིན་བྲིས་མར་ཐོན།</string>
    <string name="stylus_schematic_diagram">མཚོན་རིས།</string>
    <string name="stylus_screen_shot">བཅད་ལེན་རྟགས་བཀོད།</string>
    <string name="stylus_screen_shot_summary">བཅད་ལེན་མཐེབ་བཀྱག་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་ལ་ཆིག་སྡེབ་ཀྱིས་རྟགས་བཀོད།</string>
    <string name="stylus_settings_title">སྨྱུག་གུ</string>
    <string name="stylus_shortcut_actions_summary">གཙོ་འཐེབ་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་ལ་རེག་སྟེ་མྱུར་ཟིན་བྱེད། ཞོར་འཐེབ་མནན་ཏེ་འཆར་ངོས་ལ་རེག་ནས་བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན་བྱ།</string>
    <string name="stylus_shortcut_actions_title">མྱུར་སྟབས་སྒྲིག་བཀོལ།</string>
    <string name="stylus_shortcut_title_note">རྟོག་འཆར་མགྱོགས་བྲིས།</string>
    <string name="stylus_shortcut_title_screenshot">མྱུར་སྟབས་ཀྱིས་བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན།</string>
    <string name="stylus_success">གྲུབ།</string>
    <string name="stylus_vice_key">ཞོར་མཐེབ་</string>
    <string name="stylus_welcome">ཞའོ་མཱི་རེག་ནུས་སྨྱུག་གུ་བེད་སྤྱོད་གནང་བར་དགའ་བསུ་ཞུ།</string>
    <string name="summary_switch_apps_settings">བར་སྟོང་མི་འདྲ་བར་སྤྱོད་ཆོག་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="sunday">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday_short">གཟའ་ཉི་མ།</string>
    <string name="sunday_shortest">ཉི་མ།</string>
    <string name="support_current_inputmethod">མིག་སྔའི་འཇུག་ཐབས།</string>
    <string name="sure_to_use">བཀོལ་སྤྱོད་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="switchDataSummary">ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་འདྲེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="switch_apps_settings">ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="switch_data_app">གནས་སྤོ་བྱར་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དང་གཞི་གྲངས།</string>
    <string name="switch_data_settings">གཞི་གྲངས་སྤོ་བ།</string>
    <string name="switch_download_space">ལས་ཀའི་བར་སྟོང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="switch_failed">སྤོས་ནས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="switch_file_success">འོས་འཚམས་ཀྱི་ཡིག་ཁུག་ནང་ལེགས་གྲུབ་ངང་སྤོས་ཟིན།</string>
    <string name="switch_in_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="switch_in_files">ཡིག་ཆ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="switch_in_hidden_space">མིག་སྔའི་བར་སྟོང་ལ་གཞི་གྲངས་ནང་འདྲེན།</string>
    <string name="switch_in_photos">པར་དེབ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="switch_in_privacy_contacts">སྒེར་དོན་འབྲེལ་གཏུག་པ་འདྲེན་འཇུག</string>
    <string name="switch_out_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་འདྲེན་འདོན།</string>
    <string name="switch_out_files">ཡིག་ཆ་འདྲེན་འདོན།</string>
    <string name="switch_out_hidden_space">མིག་སྔའི་བར་སྟོང་ནང་གི་གཞི་གྲངས་ཕྱིར་འདྲེན།</string>
    <string name="switch_out_photos">པར་དེབ་འདྲེན་འདོན།</string>
    <string name="switch_out_privacy_contacts">སྒེར་དོན་འབྲེལ་གཏུག་པ་འདྲེན་འདོན།</string>
    <string name="switch_success">སྤོས་ནས་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="switch_to_first_space">གདོད་མའི་བར་སྟོང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="switch_to_maintenance_mode">ཞིག་གསོའི་རྣམ་པར་བརྗེ།</string>
    <string name="switch_to_second_space">ཕར་རྡེབ་ནས་ཁ་པར་ཆ་བགོས་སུ་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="switching">སྤོ་བཞིན་པ།</string>
    <string name="switching_apps">ཉེར་སྤྱོད་སྤོ་བཞིན་པ...</string>
    <string name="switching_contacts">འབྲེལ་གཏུག་པ་སྤོ་བཞིན་པ...</string>
    <string name="switching_files">ཡིག་ཆ་སྤོ་བཞིན་པ...</string>
    <string name="switching_photos">པར་རིས་སྤོ་བཞིན་པ...</string>
    <string name="tablet_screen_settings">སྟབས་བདེའི་གློག་ཀླད་ཆེད་ཁུལ།</string>
    <string name="temporary_no_set">གནས་སྐབས་སུ་སྒྲིག་འགོད་མི་བྱེད།</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">བཀར་གྲོལ་རྗེས་དྲན་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">བཙན་འཛུལ་འགོག་རྒོལ་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_arbor_day">སྡོང་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_armed_forces_day">དམག་མིའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_armys_day">དམག་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_childrens_day">བྱིས་པའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">གཞོན་ནུའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_christmas_day">ཡེ་ཤེས་འཁྲུངས་སྐར།</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">དགུ་གཉིས།</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">ལྔ་བའི་བ་བཞི།</string>
    <string name="the_easter_day">བསྐྱར་གསོན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">གནམ་གང་།</string>
    <string name="the_fifth_day">ཚེས་ལྔ།</string>
    <string name="the_fools_day">མགོ་བསྐོར་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_forth_day">ཚེས་བཞི།</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">ཞང་ཀང་དམིགས་བསལ་སྲིད་འཛིན་ཁུལ་བཙུགས་པའི་རྗེས་དྲན་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_international_womens_day">བུད་མེད་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_laba_festival">བཅུ་གཉིས་པའི་ཚེས་བརྒྱད།</string>
    <string name="the_labour_day">ངལ་རྩོལ་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_lantern_festival">བཅུ་ལྔ།</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">ཟླ་མཆོད་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_national_day">རྒྱལ་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_national_father_day">རྒྱལ་ཡབ་འཁྲུངས་སྐར།</string>
    <string name="the_new_years_day">ལོ་གསར།</string>
    <string name="the_night_of_sevens">ལུགས་རྙིང་ཟླ་བདུན་པའི་ཚེས་བདུན་གྱི་ནུབ་མོ།</string>
    <string name="the_partys_day">ཏང་འཛུགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_peace_day">ཞི་བདེ་རྗེས་དྲན།</string>
    <string name="the_retrocession_day">བསྐྱར་གསོན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_second_day">ཚེས་གཉིས།</string>
    <string name="the_seventh_day">ཚེས་བདུན།</string>
    <string name="the_sixth_day">ཚེས་དྲུག</string>
    <string name="the_spirit_festival">བདུན་པའི་བཅོ་ལྔའི་མཆོད་འབུལ་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_spring_festival">སོ་ནམ་ལོ་སར།</string>
    <string name="the_teachers_day">དགེ་རྒན་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_third_day">ཚེས་གསུམ།</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">བྱིས་པའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_tw_youth_day">གཞོན་ནུའི་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_united_nations_day">མཉམ་འབྲེལ་རྒྱལ་ཚོགས་ཉིན་མོ།</string>
    <string name="the_valentines_day">མཛའ་གྲོགས་དུས་ཆེན།</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">འོག་སྒོར།</string>
    <string name="the_way_of_wakeup_voice_assistant_summary">བརྙན་ཡོངས་དཔེ་ཚུལ་འོག（རྟོག་བཟོའི་འཐེབ་མེད）སྐད་བརྡའི་ལག་རོགས་སྒུལ་སློང་།</string>
    <string name="this_function_can_not_use_in_second_space">བརྩེ་བའི་སྲུང་སྐྱོང་ནི་ཐོག་མའི་བར་སྟོང་ནང་བཀོལ་བར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད། ཐོག་མའི་བར་སྟོང་ལ་བརྗེས་ནས་བྱེད་ནུས་འདི་བཀོལ་རོགས།</string>
    <string name="three_fingers_slide_horizontally_into_splitscreen_fold">མཛུབ་མོ་གསུམ་འཆར་ངོས་སྟེང་གཡས་གཡོན་ཕར་ཚུར་འདྲུད་ནས་ངོས་བགོས་བྱ་ཐུབ།</string>
    <string name="three_fingers_slide_horizontally_into_splitscreen_pad">མཛུབ་མོ་གསུམ་འཆར་ངོས་སྟེང་གཡས་གཡོན་ཕར་ཚུར་འདྲུད་ནས་ངོས་བགོས་པ།</string>
    <string name="three_gesture_down">མཛུབ་གསུམ་མར་འཐེན།</string>
    <string name="three_gesture_horizontal">མཛུམ་མོ་གསུམ་འཕྲེད་འཐེན།</string>
    <string name="three_gesture_long_press">མཛུབ་མོ་གསུམ་ཡུན་མནན།</string>
    <string name="three_gesture_pc_mode">ལག་སྟེང་PCནང་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="thursday">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday_short">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="thursday_shortest">ཕུར་བུ།</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">དུས་ཚོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="time_picker_label_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="time_picker_label_minute">སྐར་</string>
    <string name="title_choose_app_status">ཉེར་སྤྱོད་རིགས་གྲས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="title_switch_file">སྔོན་མའི་བར་སྟོང་གི་ཡིག་ཆ་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="title_switch_photo">སྔོན་མའི་བར་སྟོང་གི་པར་རིས་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="tof_gesture">རྒྱང་རིང་ལག་བརྡ་ Beta</string>
    <string name="tof_learn_double_press">སྤར་མཐིལ་གཉིས་པོ་ལན་གཉིས་མནན་ཏེ་སློབ་སྦྱོང་འགོ་ཚུགས་</string>
    <string name="tof_learn_double_press_tip">སྤར་མཐིལ་འཆར་ངོས་སུ་ཕྱོགས་ཏེ་ལན་གཉིས་མནན་བཙིར་བྱས་ཚེ་རོལ་དབྱངས་མཚམས་འཇོག་བྱེད།</string>
    <string name="tof_learn_draw_circle">སྤར་མཐིལ་ངོས་སུ་སྒོར་མོ་བྲིས་ཏེ་སློབ་སྦྱོང་འགོ་ཚུགས་</string>
    <string name="tof_learn_draw_circle_tip">སྤར་མཐིལ་འཆར་ངོས་སུ་ཕྱོགས་ཏེ་གཡས་སྐོར་དུ་སྒོར་མོ་བྲིས་ཚེ་ཁ་པར་འབྱོར་བ་ངོས་ལེབ་སྟེང་ནས་ལེན་ཆོག</string>
    <string name="tof_learn_exit">ཕྱིར་ཐོན།</string>
    <string name="tof_learn_gesture_error_try_again">ལག་བརྡའི་ཁ་ཕྱོགས་དང་གནས་སར་བཟོ་བཅོས་ཀྱིས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས།</string>
    <string name="tof_learn_gesture_operation_success">སྒྲིག་བཀོལ་ཐུབ་སོང་།</string>
    <string name="tof_learn_gesture_position_tip">བརྙན་མིག་དང་བར་ཐག་ལིའི་རྨིད་%1$d~%2$dཡོད་སྐབས་སྤར་མཐིལ་འཆར་ངོས་སུ་སྟོན་ཏེ་ལག་བརྡའི་རིས་རྟགས་མ་མངོན་པར་བསྡོད་དགོས།</string>
    <string name="tof_learn_incall_company">ཞའོ་མཱི་སྒུལ་འཕྲིན།</string>
    <string name="tof_learn_incall_date">གཟའ་ཕུར་བུ།</string>
    <string name="tof_learn_incall_from">ཁྱེད་ཀྱི་Xiaomi 13ནས་ཡོང་བ།</string>
    <string name="tof_learn_incall_location">ཀོང་ཏུང་། ཀོང་ཀྲུའོ། སྒུལ་འཕྲིན།</string>
    <string name="tof_learn_up_gesture_position_tip">བརྙན་མིག་དང་བར་ཐག་ལིའི་རྨིད་%1$d~%2$dཡོད་སྐབས་ལག་པ་མར་སྟོན་ཏེ་ལག་བརྡའི་རིས་རྟགས་མ་མངོན་པར་བསྡོད་དགོས།</string>
    <string name="tof_learn_wave_down">ལག་པ་མར་གཡུགས་ཏེ་སློབ་སྦྱོང་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="tof_learn_wave_down_tip">ལག་པ་མར་གཡུགས་སྐབས་ཤོག་ངོས་གོང་མར་བརྗེ་</string>
    <string name="tof_learn_wave_left">ལག་པ་གཡོན་ཕྱོགས་སུ་གཡུགས་ཏེ་སློབ་སྦྱོང་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="tof_learn_wave_left_tip">ལག་པ་གཡོན་ཕྱོགས་སུ་གཡུགས་མ་ཐག་རོལ་དབྱངས་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="tof_learn_wave_right">ལག་པ་གཡས་ཕྱོགས་སུ་གཡུགས་ཏེ་སློབ་སྦྱོང་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="tof_learn_wave_right_tip">ལག་པ་གཡས་ཕྱོགས་སུ་གཡུགས་མ་ཐག་རོལ་དབྱངས་བརྗེ་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="tof_learn_wave_up">ལག་པ་གོང་དུ་གཡུགས་ཏེ་སློབ་སྦྱོང་འགོ་ཚུགས།</string>
    <string name="tof_learn_wave_up_tip">ལག་པ་གོང་དུ་གཡུགས་སྐབས་ཤོག་ངོས་ཕྱི་མར་བརྗེ་</string>
    <string name="tomorrow">སང་ཉིན།</string>
    <string name="touchpad_back">རིམ་པ་གོང་མར་ལོག་པ།</string>
    <string name="touchpad_back_summary">མཛུབ་མོ་གཉིས་རེག་འཛིན་ངོས་ནས་གཡས་གཡོན་མཐའ་ངོས་ནས་ནང་ངོས་སུ་འདྲུད།</string>
    <string name="touchpad_gestures_title">རེག་འཛིན་ངོས་ཀྱི་ལག་བརྡ།</string>
    <string name="touchpad_go_home">ཤོག་ངོས་སུ་ལོག</string>
    <string name="touchpad_go_home_summary">མཛུབ་མོ་གསུམ་ཡར་འདྲུད།</string>
    <string name="touchpad_launch_controller_center">ཚོད་འཛིན་ལྟེ་གནས་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="touchpad_launch_controller_center_summary">མཛུབ་མོ་གཉིས་རེག་འཛིན་ངོས་ཀྱི་གཡས་སྟེང་ནས་གཤམ་འོག་ཏུ་འདྲུད།</string>
    <string name="touchpad_launch_notification">བརྡ་ཐོའི་ལྟེ་གནས་ཁ་ཕྱེས།</string>
    <string name="touchpad_launch_notification_summary">མཛུབ་མོ་གཉིས་རེག་འཛིན་ངོས་ནས་གོང་འོག་མཐའ་ངོས་ནས་གཤམ་འོག་ཏུ་འདྲུད།</string>
    <string name="touchpad_quick_switch">མགྱོགས་མྱུར་དུ་ཉེར་སྤྱོད་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="touchpad_quick_switch_summary">མཛུབ་མོ་གསུམ་ཕར་ཚུར་འདྲུད་དེ་ཉེར་སྤྱོད་བརྗེས།</string>
    <string name="touchpad_screen_shot">བརྙན་ཡོལ་བཅད་ལེན།</string>
    <string name="touchpad_screen_shot_summary">མཛུབ་གསུམ་མར་འཐེན།</string>
    <string name="touchpad_switch_recent_task">ཉེ་ཆར་གྱི་ལས་འགན་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="touchpad_switch_recent_task_summary">མཛུབ་མོ་གསུམ་ཡར་འཐེན་ཏེ་ཅུང་ཙམ་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="touchpad_title">རེག་འཛིན་ངོས།</string>
    <string name="touchpad_touch_click_title">རེག་འཛིན་ངོས་ལ་ལན་གཅིག་ནོན།</string>
    <string name="trackball_wake_title">ཤུལ་ལམ་ལྒང་བུས་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="transferApp">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁོ་ནར་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ནི། གདོད་མའི་བར་སྟོང་དུ་སླར་གསོ་བྱ་ངེས་མོད། ཡིན་ཡང་ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་འབོར་ངེས་ལ། སླར་གསོ་བྱ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="transferContact">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུག་པ་གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་འབྲེལ་གཏུག་པའི་གསལ་ཐོ་རུ་སྤོ་ངེས།</string>
    <string name="transferDataConfirm">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་འདེམ་མེད་གཞི་གྲངས་གསུབ་ངེས།</string>
    <string name="transferDataConfirmDes">སྤོ་བྱའི་གཞི་གྲངས་གཏན་འཁེལ་གནང་རོགས། འདེམ་མེད་པའི་གཞི་གྲངས་གསུབ་ངེས་ལ། སླར་གསོ་བྱ་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="transferDataLable">སྤོ་བྱའི་གཞི་གྲངས་འདེམས་རོགས།</string>
    <string name="transferFile">སྤོ་བྱའི་གཞི་གྲངས་གཞན་པ་ལག་ཐབས་ཀྱིས་འདེམས་པ།</string>
    <string name="transferImage">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་པར་མཛོད་ནང་གི་འདྲ་པར་ཆ་ཚང་། གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་པར་མཛོད་ནང་གི“ཁ་པར་ཆ་བགོས་པར་དེབ”ཏུ་སྤོ་ངེས།</string>
    <string name="transferMessage">ཁ་པར་ཆ་བགོས་ཁྲོད་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་གདོད་མའི་བར་སྟོང་གི་གསང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་དུ་ཉར་ཚགས་བྱ་ངེས།</string>
    <string name="tryNow">མྱུར་ཏུ་ཚོད་ལྟ།</string>
    <string name="tuesday">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday_short">གཟའ་མིག་དམར།</string>
    <string name="tuesday_shortest">མིག་དམར།</string>
    <string name="turn_on_torch">ལག་ཁྱེར་གློག་ཞུ།</string>
    <string name="under_keyguard">བརྙན་ཤེལ་ཁ་རྒྱག་དུས།</string>
    <string name="undo_activated_dialog_message">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་མོས་མཐུན་ཕྱིར་འཐེན་ན། ཁེ་ལས་དཔེ་ཚུལ་ནས་རང་འགུལ་ངང་བཟོ་གྲྭ་ནས་ཐོན་པའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་སླར་གསོ་བྱས་ནས་སྤྱོད་མཚམས་འཇོག་ངེས། ཞའོ་མྰི་ནས་བྱེད་ནུས་དེའི་ནང་བསྡུ་ལེན་བྱེད་པའི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་མི་སྲིད། （imei སྒྲིག་ཆས་རིགས་གྲས། བརྒྱུད་ཁོངས་པར་རྟགས། ས་ཁུལ）ཡིན་ཡང་ཁྱེད་ནས་མཁྱེན་དགོས་པ་ཞིག་ལ། ཁེ་ལས་བདག་པོས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་བར། ཞའོ་མྰི་ནི་གཞི་གྲངས་ཚོད་འཛིན་མཁན་མིན། ཞའོ་མྰི་ནས་ནུས་ཤུགས་ཡོད་རྒུད་བརྡ་གཏོང་བར་འབད་བརྩོན་བྱ་ངེས། ཡིན་ཡང་དུས་མཚུངས་སུ་ཁྱེད་ནས་རང་ངོས་ངང་ཁེ་ལས་བདག་པོར་ཕྱིར་ལེན་བྱེད་དགོསཞ ཁྱེད་ནས་ཕྱིར་ལེན་ནས་ཐོག་མའི་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="undo_activated_dialog_ok">ཕྱིར་ལེན་གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="undo_grant_dialog_message">གལ་ཏེ་ཁྱེད་ནས་མོས་མཐུན་ཕྱིར་ལེན་བྱས་ན། ཞའོ་མྰི་ནས་བྱེད་ནུས་དེའི་ནང་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་མཚམས་འཇོག་ངེས（imei སྒྲིག་ཆས་རིགས་གྲས། བརྒྱུད་ཁོངས་པར་རྟགས། ས་ཁུལ）ཁྱེད་ནས་ཕྱིར་ལེན་རྒྱུ་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="undo_privacy_menu">གསང་དོན་སྲིད་ཇུས་དབང་སྤྲོད་ཕྱིར་ལེན།</string>
    <string name="undo_success">ཕྱིར་འཐེན་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="use_google_open">Google Assistantསྤྱད་ནས་སད་འབོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="use_xiaoai_open">སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨེ་སྤྱད་ནས་སྐད་འབོད།</string>
    <string name="voice_assist">སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨའེ།</string>
    <string name="voice_category">སྐད་གདངས།</string>
    <string name="wake_suppression_summary">མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཁུལ་ཆུང་ཙམ་འདུག་པས། མཐའ་སྣེའི་ཚོར་རྐྱེན་ཇེ་ཆེར་འགྲོ་ནའང་མནན་ནོར་བྱུང་ཚད་ཇེ་མང་དུ་འགྲོ།</string>
    <string name="wake_suppression_title">མནན་ནོར་སྔོན་འགོག་ཤུགས་ཆུང་བའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="wating">སྐུལ་སློང་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="wednesday">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday_short">གཟའ་ལྷག་པ།</string>
    <string name="wednesday_shortest">ལྷག་པ།</string>
    <string name="weibo_send">པོད་འཕྲིན་ལ་བསྐུར་བ།</string>
    <string name="weixin_pay">འཕྲིན་ཕྲན་གཏོང་སྤྲོད།</string>
    <string name="weixin_share_sign">ཐོ་འཇུག་དང་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="whatsapp_send">WhatsAppསྟེང་དུ་མཉམ་སྤྱོད།</string>
    <string name="xpsace_guide_button">ལམ་སེང་ཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="xspace_account">ཉིས་འབྱེད་ཐོ་འགོད་ཨང་།</string>
    <string name="xspace_chocie">ཁཱ་གཉིས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="xspace_creating">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་འགྲུབ་བཞིན་ཡོད། ཐེངས་དང་པོར་ཁ་འབྱེད་པ་ཡིན་ན་དུས་ཡུན་ཅུང་རིང་པོ་ཞིག་དགོས། སྒུག་རོགས་གནང་།</string>
    <string name="xspace_default_app_summary">ཐོ་འཇུག་དང་། མཉམ་སྤྱོད། སློབ་གྲོགས་ཞའོ་ཨེ་སོགས་ཀྱིས་སད་འབོད་བྱེད་སྐབས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="xspace_default_app_title">ཐུན་མིན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="xspace_default_guide_notification_content">རེག་ནས་སྒྲིག་འགོད་ཉིས་འབྱེད་ནས་འཛུལ་ནས་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="xspace_default_guide_notification_main_title">ཉེར་སྤྱོད་གཙོ་བོ་སྤྱད་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="xspace_default_guide_notification_xspace_title">ཉིས་འབྱེད་ཉེར་སྤྱོད་སྤྱད་ནས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="xspace_default_setting_dialog_title">སོར་འཇོག་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <string name="xspace_default_setting_label">ཐུན་མིན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="xspace_description">"ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་བྱས་ན་ཅོག་ངོས་ལ་ཉེར་སྤྱོད་འཕར་མ་གསར་པ་ཞིག་སྐྲུན་ངེས། གཉིས་ཀ་དུས་མཉམ་དུ་ཕན་ཚུན་སྐྱོན་མི་རྒྱག་པར་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་ཐུབ། 

ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ལ་googleསྒྲིག་གཞིའི་རྒྱབ་སྐྱོར་དགོས། ཉེར་སྤྱོད་དེ་དག་ཉིས་འབྱེད་སྐབས་googleཞབས་ཞུ་ཡང་ཉིས་འབྱེད་བྱས་ནས་མྱོང་བ་ལ་ཁག་ཐེག་བྱ་ངེས།"</string>
    <string name="xspace_disable">ཉིས་ཕྱེས་བྱས་མེད།</string>
    <string name="xspace_enable">ཉིས་ཕྱེས་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="xspace_facebook_title">Facebook</string>
    <string name="xspace_guide_content_bound">ཁཱ་གཉིས་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད།</string>
    <string name="xspace_guide_des">ཉིས་འབྱེད་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་ནས། བརྗེ་མི་དགོས་པར་དུས་མཚུངས་སུ་ཐོ་ཁོངས་གཉིས་ཐོ་འཇུག་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="xspace_guide_description">"བརྗེ་མི་དགོས།
ཐོ་ཨང་གཉིས་དུས་མཚུངས་སུ་དྲ་ཐོག་ཏུ་ཡོད།"</string>
    <string name="xspace_guide_title">ཐོ་ཁོངས་གཉིས་དུས་མཚུངས་སུ་ཐོ་འཇུག</string>
    <string name="xspace_head">ཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="xspace_header">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="xspace_instagram_title">Instagram</string>
    <string name="xspace_install_complete">ཆ་ཟུང་ཁ་ཕྱེ་ཐུབ་སོང་། ཅོག་ངོས་ནས་ཁ་ཕྱེ་རོགས།</string>
    <string name="xspace_install_completed">རྟགས་རིས་ཅོག་ངོས་སུ་ཁ་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="xspace_install_completed_global">པར་རྟགས་ནི་འཐེན་གཞོང་ནང་བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="xspace_install_failed">བཟོས་ནས་ཕམ་ཉེས་བྱུང་།</string>
    <string name="xspace_installing">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་འགྲུབ་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="xspace_introduce">ཉིས་འབྱེད་འོས་སྦྱོར།</string>
    <string name="xspace_label">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད།</string>
    <string name="xspace_loading_msg">ཉེར་སྤྱོད་གསལ་ཐོ་སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="xspace_manager_restrictions_add_user">ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་ཆས་དོ་དམ་པའམ་ཁེ་ལས་སྲིད་ཇུས་ཀྱིས་བྱེད་ནུས་འདི་བཀག་བསྡོམས་བྱས་འདུག</string>
    <string name="xspace_notification">ཉིས་ཕྱེས་ཉེར་སྤྱོད་བརྡ་ཐོའི་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="xspace_notification_button">ལམ་སེང་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="xspace_notification_error">ཉིས་ཕྱེས་སྐད་འཕྲིན་ཐོ་འཇུག་བྱས་རྗེས་ཡང་བསྐྱར་ཚོད་ལྟ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="xspace_qq_title">QQ</string>
    <string name="xspace_remove">ཉིས་འབྱེད་ཐོ་ཁུངས་སུབ།</string>
    <string name="xspace_resolver_activity_title">སྤྱོད་དགོས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འདེམས།</string>
    <string name="xspace_setting_label">ཉིས་འབྱེད་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="xspace_settins">སྒྲིག་འགོད་དུ་འགྲོ་བ།</string>
    <string name="xspace_start">ཉིས་འབྱེད་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་ཕྱེ་བ།</string>
    <string name="xspace_uninstall_completed">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་བསུབས་ཟིན།</string>
    <string name="xspace_uninstall_dialog_content">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་སུབ་པ། ཉེར་སྤྱོད་ཁྲོད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་གསུབ་ངེས་ཡིན་ལ། སླར་གསོ་བྱེད་ཐབས་མེད།</string>
    <string name="xspace_uninstall_dialog_title">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་སུབ་པ།</string>
    <string name="xspace_uninstalling">ཉེར་སྤྱོད་ཉིས་འབྱེད་ཕྱིར་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="xspace_weibo_title">པོད་འཕྲིན།</string>
    <string name="xspace_weixin_title">འཕྲིན་ཕྲན།</string>
    <string name="xspace_whatsapp_title">WhatsApp</string>
    <string name="yesterday">ཁ་ས།</string>
</resources>
