<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Vīrietis</item>
        <item>Sieviete</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Slikts Wi-Fi savienojums. Pārslēdziet bezvadu joslas vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
        <item>Nevar piekļūt tīklam. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar Wi-Fi vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Slikts Wi-Fi savienojums. Pārslēdziet bezvadu joslas vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
        <item>Nevar piekļūt tīklam. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar WLAN vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Lai piekļūtu tīklam, ir nepieciešama autentifikācija</item>
        <item>Piekļuve tīklam ir ierobežota. Pielāgojiet laiku šajā ierīcē un pārbaudiet maršrutētāja tīkla iestatījumus.</item>
        <item>Tīkla kļūda. Pārbaudiet HTTP starpniekservera iestatījumus.</item>
        <item>Tīkla kļūda. Pārbaudiet, vai maršrutētājs var piekļūt internetam.</item>
        <item>Nevar piekļūt tīklam. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar Wi-Fi vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Lai piekļūtu tīklam, ir nepieciešama autentifikācija</item>
        <item>Piekļuve tīklam ir ierobežota. Pielāgojiet laiku šajā ierīcē un pārbaudiet maršrutētāja tīkla iestatījumus.</item>
        <item>Tīkla kļūda. Pārbaudiet HTTP starpniekservera iestatījumus.</item>
        <item>Tīkla kļūda. Pārbaudiet, vai maršrutētājs var piekļūt internetam.</item>
        <item>Nevar izveidot savienojumu ar tīklu. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar WLAN vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS servera kļūda. Pārbaudiet maršrutētāja DNS konfigurāciju.</item>
        <item>Liela DNS servera aizkave. Pārbaudiet maršrutētāja DNS konfigurāciju.</item>
        <item>Nevar piekļūt tīklam. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar Wi-Fi vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS servera kļūda. Pārbaudiet maršrutētāja DNS konfigurāciju.</item>
        <item>Liela DNS servera aizkave. Pārbaudiet maršrutētāja DNS konfigurāciju.</item>
        <item>Nevar piekļūt vārtejai. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar WLAN vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Liela kavēšanās no vietējā tīkla. Restartējiet maršrutētāju vai izveidojiet savienojumu ar citu tīklu.</item>
        <item>Liela kavēšanās no interneta. Pārbaudiet operatora tīkla iestatījumus vai izveidojiet savienojumu ar citu tīklu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Pārslēdzieties no statiskā IP uz DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Tīkla protokola kļūda. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar Wi-Fi vai atsāknējiet ierīci.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Tīkla protokola kļūda. Atkārtoti izveidojiet savienojumu ar WLAN vai atsāknējiet ierīci.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Pārvietojieties uz apgabalu ar labāku Wi-Fi pārklājumu</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Pārvietojieties uz apgabalu ar labāku WLAN pārklājumu</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Pārbaudiet maršrutētāja DHCP iestatījumus un vadu savienojumu</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Neizdevās ieslēgt Wi-Fi. Atsāknējiet ierīci vai atjauniniet to līdz jaunākajai sistēmas versijai.</item>
        <item>Neizdevās atrast bezvadu pieslēgvietu. Atsāknējiet ierīci vai atjauniniet to līdz jaunākajai sistēmas versijai.</item>
        <item>Nevar ieslēgt Wi-Fi. Izslēdziet un atkal ieslēdziet Wi-Fi vai atsāknējiet maršrutētāju.</item>
        <item>Wi-Fi ir vairākkārt atvienojies. Izslēdziet un ieslēdziet Wi-Fi vai atsaknējiet maršrutētāju.</item>
        <item>Neizdevās ieslēgt bezvadu pieslēgvietu. Pārstartējiet ierīci vai atjauniniet to līdz jaunākajai sistēmas versijai.</item>
        <item>Neizdevās ieslēgt bezvadu pieslēgvietu. Izslēdziet Lidmašīnas režīmu un mēģiniet vēlreiz.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Neizdevās atrast bezvadu pieslēgvietu. Atsāknējiet ierīci vai atjauniniet to līdz jaunākajai sistēmas versijai.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Neizdevās ieslēgt bezvadu pieslēgvietu. Pārstartējiet ierīci vai atjauniniet to līdz jaunākajai sistēmas versijai.</item>
        <item>Neizdevās ieslēgt bezvadu pieslēgvietu. Izslēdziet Lidmašīnas režīmu un mēģiniet vēlreiz.</item>
    </string-array>
</resources>
