<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Արական</item>
        <item>Իգական</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Վատ Wi-Fi կապ: Փոխեք անլար կապանքները կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
        <item>Հնարավոր չէ մուտք գործել ցանց: Կրկին միացեք Wi-Fi-ին կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Վատ Wi-Fi կապ: Փոխեք անլար կապանքները կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Ցանց մուտք գործելու համար անհրաժեշտ է նույնականացում</item>
        <item>Ցանցի մուտքը սահմանափակված է: Կարգավորեք այս սարքի ժամանակը և ստուգեք երթուղիչի ցանցի կարգավորումները:</item>
        <item>Ցանցային խնդիր. Ստուգեք HTTP վստահված անձի կարգավորումները:</item>
        <item>Ցանցային խնդիր. Ստուգեք, արդյոք երթուղիչը կարող է մուտք գործել ինտերնետ:</item>
        <item>Հնարավոր չէ մուտք գործել ցանց: Կրկին միացեք Wi-Fi-ին կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Ցանց մուտք գործելու համար անհրաժեշտ է նույնականացում</item>
        <item>Ցանցի մուտքը սահմանափակված է: Կարգավորեք այս սարքի ժամանակը և ստուգեք երթուղիչի ցանցի կարգավորումները:</item>
        <item>Ցանցային խնդիր. Ստուգեք HTTP վստահված անձի կարգավորումները:</item>
        <item>Ցանցային խնդիր. Ստուգեք, արդյոք երթուղիչը կարող է մուտք գործել ինտերնետ:</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS սերվերի սխալ: Ստուգեք երթուղիչի DNS կոնֆիգուրացիան:</item>
        <item>Խոշոր ուշացումներ DNS սերվերից: Ստուգեք երթուղիչի DNS կոնֆիգուրացիան:</item>
        <item>Հնարավոր չէ մուտք գործել ցանց: Կրկին միացեք Wi-Fi-ին կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS սերվերի սխալ: Ստուգեք երթուղիչի DNS կոնֆիգուրացիան:</item>
        <item>Խոշոր ուշացումներ DNS սերվերից: Ստուգեք երթուղիչի DNS կոնֆիգուրացիան:</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Խոշոր ուշացումներ տեղական ցանցից. Վերագործարկեք երթուղիչը կամ միացեք այլ ցանցին:</item>
        <item>Խոշոր ուշացումներ ինտերնետից. Ստուգեք օպերատորի ցանցի կարգավորումները կամ միացեք այլ ցանցին:</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Անցում ստատիկ IP-ից DHCP-ի</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Ցանցային արձանագրության սխալ: Կրկին միացեք Wi-Fi-ին կամ վերագործարկեք սարքը:</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Տեղափոխվեք Wi-Fi-ի ավելի լավ ծածկույթով տարածք</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Ստուգեք երթուղիչի DHCP կարգավորումները և լարային կապը</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Չհաջողվեց միացնել Wi-Fi-ը: Վերագործարկեք ձեր սարքը կամ թարմացրեք այն համակարգի վերջին տարբերակին:</item>
        <item>Չհաջողվեց գտնել թեժ կետը: Վերագործարկեք ձեր սարքը կամ թարմացրեք այն համակարգի վերջին տարբերակին:</item>
        <item>Հնարավոր չէ միացնել Wi-Fi-ը: Անջատեք և նորից միացրեք Wi-Fi-ը կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
        <item>Wi-Fi-ը բազմիցս անջատվել է: Անջատեք և նորից միացրեք Wi-Fi-ը կամ վերագործարկեք երթուղիչը:</item>
        <item>Չհաջողվեց միացնել թեժ կետը: Վերագործարկեք ձեր սարքը կամ թարմացրեք այն համակարգի վերջին տարբերակին:</item>
        <item>Չհաջողվեց միացնել թեժ կետը: Անջատեք ինքնաթիռի ռեժիմը և նորից փորձեք:</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Չհաջողվեց գտնել թեժ կետը: Վերագործարկեք ձեր սարքը կամ թարմացրեք այն համակարգի վերջին տարբերակին:</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Չհաջողվեց միացնել թեժ կետը: Վերագործարկեք ձեր սարքը կամ թարմացրեք այն համակարգի վերջին տարբերակին:</item>
        <item>Չհաջողվեց միացնել թեժ կետը: Անջատեք ինքնաթիռի ռեժիմը և նորից փորձեք:</item>
    </string-array>
</resources>
