<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Mashkull</item>
        <item>Femër</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Lidhje e dobët Wi-Fi. Ndërroni brezat me valë ose rindizni ruterin.</item>
        <item>Nuk është e mundur qasja në rrjet. Rilidhuni me Wi-Fi ose rindizni ruterin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Lidhje e dobët Wi-Fi. Ndërroni brezat me valë ose rindizni ruterin.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Kërkohet vërtetimi për qasje në rrjet</item>
        <item>Qasja në rrjet është e kufizuar. Përshtatni kohën në këtë pajisje dhe kontrolloni cilësimet e rrjetit të ruterit.</item>
        <item>Gabim rrjeti. Kontrolloni cilësimet proxy HTTP.</item>
        <item>Gabim rrjeti. Kontrolloni nëse ruteri mund të qaset në internet.</item>
        <item>Nuk mund të qaset në rrjet. Rilidhuni me Wi-Fi ose rindizni ruterin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Kërkohet vërtetimi për qasje në rrjet</item>
        <item>Qasja në rrjet është e kufizuar. Përshtatni kohën në këtë pajisje dhe kontrolloni cilësimet e rrjetit të ruterit.</item>
        <item>Gabim rrjeti. Kontrolloni cilësimet e proxy HTTP.</item>
        <item>Gabim rrjeti. Kontrolloni nëse ruteri mund të qaset në internet.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Gabim i serverit DNS. Kontrolloni konfigurimin DNS të ruterit.</item>
        <item>Vonesa të mëdha nga serveri DNS. Kontrolloni konfigurimin DNS të ruterit.</item>
        <item>Nuk është e mundur qasja në rrjet. Rilidhuni me Wi-Fi ose rindizni ruterin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Gabim i serverit DNS. Kontrolloni konfigurimin DNS të ruterit.</item>
        <item>Vonesa të mëdha nga serveri DNS. Kontrolloni konfigurimin DNS të ruterit.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Vonesa të mëdha nga rrjeti lokal. Rindizni ruterin ose lidheni me një rrjet tjetër.</item>
        <item>Vonesa të mëdha nga interneti. Kontrolloni cilësimet e rrjetit të operatorit celular ose lidhuni me një rrjet tjetër.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Kaloni nga IP statike në DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Gabim në protokollin e rrjetit. Rilidhuni me Wi-Fi ose rindizni pajisjen.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Lëvizni në një zonë me mbulim më të mirë Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Kontrolloni cilësimet DHCP të routerit dhe lidhjen me tel</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi nuk mund të aktivizohej. Rinisni pajisjen tuaj ose përditësoni atë në versionin më të fundit të sistemit.</item>
        <item>Nuk mund të lokalizohej hotspot. Rinisni pajisjen tuaj ose përditësoni atë në versionin më të fundit të sistemit.</item>
        <item>Wi-Fi nuk mund të aktivizohet. Fikni dhe aktivizoni përsëri Wi-Fi ose rindizni ruterin.</item>
        <item>Wi-Fi është shkëputur në mënyrë të përsëritur. Fikni dhe aktivizoni përsëri Wi-Fi ose rindizni ruterin.</item>
        <item>Hotspoti nuk mund të aktivizohej. Rinisni pajisjen tuaj ose përditësoni atë në versionin më të fundit të sistemit.</item>
        <item>Hotspot nuk mund të aktivizohej. Çaktivizo modalitetin e aeroplanit dhe provo përseri.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Nuk mund të lokalizohej hotspot. Rinisni pajisjen tuaj ose përditësoni atë në versionin më të fundit të sistemit.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Hotspoti nuk mund të aktivizohej. Rinisni pajisjen tuaj ose përditësoni atë në versionin më të fundit të sistemit.</item>
        <item>Hotspot nuk mund të aktivizohej. Çaktivizo modalitetin e aeroplanit dhe provo përseri.</item>
    </string-array>
</resources>
