<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>পুৰুষ</item>
        <item>মহিলা</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>দুৰ্বল ৱাই-ফাই সংযোগ। ৱায়াৰলেছ বেণ্ড সলনি বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰিব নোৱাৰি। ৱাই-ফাইলৈ পুনঃসংযোগ বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>দুৰ্বল ৱাই-ফাই সংযোগ। ৱায়াৰলেছ বেণ্ড সলনি বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰিব নোৱাৰি। WLANলৈ পুনঃসংযোগ বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশৰ বাবে প্ৰমাণীকৰণৰ প্ৰয়োজন</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ প্ৰতিবন্ধিত হৈছে। এই ডিভাইচত সময় মিলাওক আৰু ৰাউটাৰৰ নেটৱৰ্ক ছেটিংছ পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্ক ত্ৰুটি। HTTP প্ৰক্সি ছেটিংছ পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্ক ত্ৰুটি। ৰাউটাৰে নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰিব পাৰনে নোৱাৰে পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰিব নোৱাৰি। ৱাই-ফাইলৈ পুনঃসংযোগ বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশৰ বাবে প্ৰমাণীকৰণৰ প্ৰয়োজন</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ প্ৰতিবন্ধিত হৈছে। এই ডিভাইচত সময় মিলাওক আৰু ৰাউটাৰৰ নেটৱৰ্ক ছেটিংছ পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্ক ত্ৰুটি। HTTP প্ৰক্সি ছেটিংছ পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্ক ত্ৰুটি। ৰাউটাৰে নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰিব পাৰনে নোৱাৰে পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰিব নোৱাৰি। WLANলৈ পুনঃসংযোগ বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS ছাৰ্ভাৰ ত্ৰুটি। ৰাউটাৰৰ DNS কনফিগাৰেশ্বন পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>DNS ছাৰ্ভাৰৰ পৰা অধিক বিলম্ব। ৰাউটাৰৰ DNS কনফিগাৰেশ্বন পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>নেটৱৰ্কলৈ প্ৰৱেশ কৰিব নোৱাৰি। ৱাই-ফাইলৈ পুনঃসংযোগ বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS ছাৰ্ভাৰ ত্ৰুটি। ৰাউটাৰৰ DNS কনফিগাৰেশ্বন পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>DNS ছাৰ্ভাৰৰ পৰা অধিক বিলম্ব। ৰাউটাৰৰ DNS কনফিগাৰেশ্বন পৰীক্ষা কৰক।</item>
        <item>গেটৱেলৈ প্ৰৱেশ কৰিব নোৱাৰি। WLANলৈ পুনঃসংযোগ বা ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>স্থানীয় নেটৱৰ্কৰ পৰা অধিক বিলম্ব। ৰাউটাৰটো পুনৰাৰম্ভ বা অন্য এটা নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰক।</item>
        <item>ইণ্টাৰনেটৰ পৰা অধিক বিলম্ব। কেৰিয়াৰৰ নেটৱৰ্ক ছেটিংছ পৰীক্ষা বা অন্য এটা নেটৱৰ্কলৈ সংযোগ কৰক।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>স্থিৰ IPৰ পৰা DHCPলৈ সলনি কৰক</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>"নেটৱৰ্ক প্ৰট'কল ত্ৰুটি। ৱাই-ফাইলৈ পুনঃসংযোগ বা ডিভাইচটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।"</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>"নেটৱৰ্ক প্ৰট'কল ত্ৰুটি। WLANলৈ পুনঃসংযোগ বা ডিভাইচটো পুনৰাৰম্ভ কৰক।"</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>"এটা অধিক ভাল ৱাই-ফাই ক'ভাৰেজ থকা ক্ষেত্ৰলৈ যাওক"</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>"এটা অধিক ভাল WLAN ক'ভাৰেজ থকা ক্ষেত্ৰলৈ যাওক"</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>ৰাউটাৰৰ DHCP ছেটিংছ আৰু তাঁৰযুক্ত সংযোগ পৰীক্ষা কৰক</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>"ৱাই-ফাই অন কৰিব পৰা নগ'ল। আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ বা শেহতীয়া ছিষ্টেম সংস্কৰণলৈ আপডেট কৰক।"</item>
        <item>"হটস্পট অৱস্থিত কৰিব পৰা নগ'ল। আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ বা শেহতীয়া ছিষ্টেম সংস্কৰণলৈ আপডেট কৰক।"</item>
        <item>ৱাই-ফাই অন কৰিব নোৱাৰি। ৱাই-ফাই পুনৰ অফ আৰু অন কৰক বা ৰাউটাৰ পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
        <item>ৱাই-ফাই বাৰে বাৰে সংযোগহীন হৈছে।। ৱাই-ফাই পুনৰ অফ আৰু অন কৰক বা ৰাউটাৰ পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
        <item>"হটস্পট অন কৰিব পৰা নগ'ল। আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ বা শেহতীয়া ছিষ্টেম সংস্কৰণলৈ আপডেট কৰক।"</item>
        <item>"হটস্পট অন কৰিব পৰা নগ'ল। এয়াৰপ্লেন ম'ড অফ কৰক আৰু পুনৰ চেষ্টা কৰক।"</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"WLAN অন কৰিব পৰা নগ'ল। আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ বা শেহতীয়া ছিষ্টেম সংস্কৰণলৈ আপডেট কৰক।"</item>
        <item>"হটস্পট অৱস্থিত কৰিব পৰা নগ'ল। আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ বা শেহতীয়া ছিষ্টেম সংস্কৰণলৈ আপডেট কৰক।"</item>
        <item>WLAN অন কৰিব নোৱাৰি। WLAN পুনৰ অফ আৰু অন কৰক বা ৰাউটাৰ পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
        <item>WLAN বাৰে বাৰে সংযোগহীন হৈছে।। WLAN পুনৰ অফ আৰু অন কৰক বা ৰাউটাৰ পুনৰাৰম্ভ কৰক।</item>
        <item>"হটস্পট অন কৰিব পৰা নগ'ল। আপোনাৰ ডিভাইচ পুনৰাৰম্ভ বা শেহতীয়া ছিষ্টেম সংস্কৰণলৈ আপডেট কৰক।"</item>
        <item>"হটস্পট অন কৰিব পৰা নগ'ল। এয়াৰপ্লেন ম'ড অফ কৰক আৰু পুনৰ চেষ্টা কৰক।"</item>
    </string-array>
</resources>
