<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Masculino</item>
        <item>Femenino</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Mala conexión Wi-Fi. Cambie de banda inalámbrica o reinicie el router.</item>
        <item>No se puede acceder a la red. Vuelva a conectarse a Wi-Fi o reinicie el router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Mala conexión Wi-Fi. Cambie de banda inalámbrica o reinicie el router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Se requiere autenticación para el acceso a la red</item>
        <item>El acceso a la red está restringido. Ajuste la hora en este dispositivo y verifique la configuración de red del router.</item>
        <item>Error de red. Compruebe la configuración del proxy HTTP.</item>
        <item>Error de red. Compruebe si el router puede acceder a Internet.</item>
        <item>No se puede acceder a la red. Vuelva a conectarse a Wi-Fi o reinicie el router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Se requiere autenticación para el acceso a la red</item>
        <item>El acceso a la red está restringido. Ajuste la hora en este dispositivo y verifique la configuración de red del router.</item>
        <item>Error de red. Compruebe la configuración del proxy HTTP.</item>
        <item>Error de red. Compruebe si el router puede acceder a Internet.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Error del servidor DNS. Verifique la configuración de DNS del router.</item>
        <item>Grandes retrasos del servidor DNS. Verifique la configuración de DNS del router.</item>
        <item>No se puede acceder a la red. Vuelva a conectarse a Wi-Fi o reinicie el router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Error del servidor DNS. Verifique la configuración de DNS del router.</item>
        <item>Grandes retrasos del servidor DNS. Verifique la configuración de DNS del router.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Grandes retrasos de la red local. Reinicie el router o conéctese a otra red.</item>
        <item>Grandes retrasos de internet. Verifique la configuración de la red del operador o conéctese a otra red.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Cambiar de IP estática a DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Error de protocolo de red. Vuelva a conectarse a Wi-Fi o reinicie el dispositivo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Cambie a un área con mejor cobertura Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Verifique la configuración de DHCP del router y la conexión por cable</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>No se pudo activar el Wi-Fi. Reinicie su dispositivo o actualícelo a la última versión del sistema.</item>
        <item>No se pudo ubicar el hotspot. Reinicie su dispositivo o actualícelo a la última versión del sistema.</item>
        <item>No puedo activar el Wi-Fi. Desactive y active el Wi-Fi o reinicie su router.</item>
        <item>El Wi-Fi se ha desconectado repetidamente. Desactive y active el Wi-Fi o reinicie su router.</item>
        <item>No se pudo activar el hotspot. Reinicie su dispositivo o actualícelo a la última versión del sistema.</item>
        <item>No se pudo activar el hotspot. Desactive el Modo avión y vuelva a intentarlo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>No se pudo activar el WLAN. Reinicie su dispositivo o actualícelo a la última versión del sistema.</item>
        <item>No se pudo ubicar el hotspot. Reinicie su dispositivo o actualícelo a la última versión del sistema.</item>
        <item>No puedo activar el WLAN. Desactive y active el WLAN o reinicie su router.</item>
        <item>El WLAN se ha desconectado repetidamente. Desactive y active el WLAN o reinicie su router.</item>
        <item>No se pudo activar el hotspot. Reinicie su dispositivo o actualícelo a la última versión del sistema.</item>
        <item>No se pudo activar el hotspot. Desactive el Modo avión y vuelva a intentarlo.</item>
    </string-array>
</resources>
