<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Машко</item>
        <item>Женски</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Лоша Wi-Fi конекција. Заменете ги безжичните опсеги или рестартирајте го рутерот.</item>
        <item>Не може да се пристапи до мрежата. Поврзете се на Wi-Fi или рестартирајте го рутерот.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Лоша Wi-Fi конекција. Заменете ги безжичните опсези или рестартирајте го рутерот.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Потребна е автентикација за мрежен пристап</item>
        <item>Мрежниот пристап е ограничен. Прилагодете го времето на овој уред и проверете ги мрежните нагодувања на рутер.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверете ги нагодувањата на HTTP прокси.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверете дали рутерот може да пристапи до интернет.</item>
        <item>Не може да се пристапи до мрежата. Поврзете се повторно на Wi-Fi или рестартирајте го рутерот.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Потребна е автентикација за мрежен пристап</item>
        <item>Мрежниот пристап е ограничен. Прилагодете го времето на овој уред и проверете ги мрежните нагодувања на рутер.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверете ги прокси нагодувањата HTTP.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверете дали рутерот може да пристапи до интернет.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS грешка на серверот. Проверете ја DNS конфигурацијата на рутер.</item>
        <item>Големи одложувања од DNS серверот. Проверете ја DNS конфигурацијата на рутер.</item>
        <item>Не може да се пристапи до мрежата. Поврзете се повторно на Wi-Fi или рестартирајте го рутерот.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS грешка на серверот. Проверете ја DNS конфигурацијата на рутер.</item>
        <item>Големи одложувања од DNS серверот. Проверете ја DNS конфигурацијата на рутер.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Огромни одложувања од локалната мрежа. Рестартирајте го рутерот или поврзете се на друга мрежа.</item>
        <item>Огромни одложувања од интернетот. Проверете ги мрежните нагодувања на оператор или поврзете се на друга мрежа.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Променете од статична IP во DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Грешка во мрежниот протокол. Поврзете се на Wi-Fi пак или рестартирајте го уредот.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Преместете се на место со подобра Wi-Fi покриеност</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Проверете ги DHCP нагодувањата на рутерот и безжичната конекција</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Не можеше да се вклучи Wi-Fi. Рестартирајте го уредот или ажурирајте го на најновата системска верзија.</item>
        <item>Не можеше да се најде хотспот. Рестартирајте го уредот или ажурирајте го на најновата системска верзија.</item>
        <item>Не може да вклучи Wi-Fi. Исклучете и вклучете повторно Wi-Fi или рестартирајте го рутерот.</item>
        <item>Wi-Fi постојано се исклучува. Исклучете и вклучете повторно Wi-Fi или рестартирајте го рутерот.</item>
        <item>Не можеше да се вклучи хотспот. Рестартирајте го уредот или ажурирајте го на најновата системска верзија.</item>
        <item>Не можеше да се вклучи хотспот. Исклучете го Авионскиот режим и обидете се повторно.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Не можеше да се вклучи WLAN. Рестартирајте го уредот или ажурирајте го на најновата системска верзија.</item>
        <item>Не можеше да се најде хотспот. Рестартирајте го уредот или ажурирајте го на најновата системска верзија.</item>
        <item>Не може да вклучи WLAN. Исклучете и вклучете повторно WLAN или рестартирајте го рутерот.</item>
        <item>WLAN постојано се исклучува. Исклучете и вклучете повторно WLAN или рестартирајте го рутерот.</item>
        <item>Не можеше да се вклучи хотспот. Рестартирајте го уредот или ажурирајте го на најновата системска верзија.</item>
        <item>Не можеше да се вклучи хотспот. Исклучете го Авионскиот режим и обидете се повторно.</item>
    </string-array>
</resources>
