<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>পুরুষ</item>
        <item>মহিলা</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>খারাপ ওয়াই ফাই কানেকশন। ওয়ারলেস ব্যান্ড বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেস করা যাচ্ছে না। ওয়াই ফাই-এর সাথে রিকানেক্ট করুন বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>খারাপ ওয়াই ফাই কানেকশন। ওয়ারলেস ব্যান্ড বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেসের জন্য অথেন্টিকেশন প্রয়োজন</item>
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেস সীমাবদ্ধ করা আছে। এই ডিভাইসে টাইম অ্যাডজাস্ট করে রাউটারের নেটওয়ার্ক সেটিংস চেক করুন।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক সমস্যা। HTTP প্রক্সি সেটিংস চেক করুন।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক সমস্যা। দেখুন রাউটার ইন্টারনেট অ্যাকসেস করতে পারছে কিনা।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেস করা যাচ্ছে না। ওয়াই ফাই-এর সাথে রিকানেক্ট করুন বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেসের জন্য অথেন্টিকেশন প্রয়োজন</item>
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেস সীমাবদ্ধ করা আছে। এই ডিভাইসে টাইম অ্যাডজাস্ট করে রাউটারের নেটওয়ার্ক সেটিংস চেক করুন।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক সমস্যা। HTTP প্রক্সি সেটিংস চেক করুন।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক সমস্যা। দেখুন রাউটার ইন্টারনেট অ্যাকসেস করতে পারছে কিনা।</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS সার্ভার সমস্য়া। রাউটারের DNS কনফিগারেশন দেখুন।</item>
        <item>DNS সার্ভার থেরে উল্লেখযোগ্য বিলম্ব। রাউটারের DNS কনফিগারেশন চেক করুন।</item>
        <item>নেটওয়ার্ক অ্যাকসেস করা যাচ্ছে না। ওয়াই ফাই-এর সাথে রিকানেক্ট করুন বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS সার্ভার সমস্যা। রাউটারের DNS কনফিগারেশন চেক করুন।</item>
        <item>DNS সার্ভার থেকে উল্লেখযোগ্য বিলম্ব। রাউটারের DNS কনফিগারেশন চেক করুন।</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>লোকাল নেটওয়ার্কের থেকে উল্লেখযোগ্য বিলম্ব। রাউটার রিবুট করুন বা অন্য নেটওয়ার্কের সাথে কানেক্ট করুন।</item>
        <item>ইন্টারনেটের থেকে উল্লেখযোগ্য বিলম্ব হচ্ছে। কেরিয়ার নেটওয়ার্ক সেটিংস চেক করুন বা অন্য নেটওয়ার্কের সাথে কানেক্ট করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>স্ট্যাটিক IP থেকে DHCP তে যান</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>নেটওয়ার্ক প্রোটোকল সমস্যা।ওয়াই ফাই-এর সাথে রিকানেক্ট করুন বা ডিভাইস রিবুট করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>আরও ভাল ওয়াই ফাই কভারেজ আছে এমন জায়গাতে যান</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>রাউটারের DHCP সেটিংস ও ওয়ার্ড কানেকশন দেখুন</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>ওয়াই ফাই চালু করা যায় নি। ডিভাইস রিবুট করুন বা লেটেস্ট সিস্টেম ভার্সনে আপডেট করুন।</item>
        <item>হটস্পট লোকেট করা যায় নি। ডিভাইস রিবুট করুন বা লেটেস্ট সিস্টেম ভার্সনে আপডেট করুন।</item>
        <item>ওয়াই ফাই চালু করা যায় নি। ওয়াই ফাই বন্ধ করে আবার চালু করুন বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
        <item>ওয়াই ফাই বার বার ডিস্কানেক্ট হয়ে গিয়েছে। আবার ওয়াই ফাই চালু বা বন্ধ করুন বা আপনার রাউটার রিবুট করুন।</item>
        <item>হটস্পট চালু করা যায় নি। ডিভাইস রিবুট করুন বা লেটেস্ট সিস্টেম ভার্সনে আপডেট করুন।</item>
        <item>হটস্পট চালু করা যায় নি। এয়ারপ্লেন মোড বন্ধ করে আবার চেষ্টা করুন।</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN চালু করা যায় নি। ডিভাইস রিবুট করুন বা লেটেস্ট সিস্টেম ভার্সনে আপডেট করুন।</item>
        <item>হটস্পট লোকেট করা যায় নি। ডিভাইস রিবুট করুন বা লেটেস্ট সিস্টেম ভার্সনে আপডেট করুন।</item>
        <item>WLAN চালু করা যায় নি। ওয়াই ফাই বন্ধ করে আবার চালু করুন বা রাউটার রিবুট করুন।</item>
        <item>WLAN বার বার ডিস্কানেক্ট হয়ে গিয়েছে। আবার WLAN চালু বা বন্ধ করুন বা আপনার রাউটার রিবুট করুন।</item>
        <item>হটস্পট চালু করা যায় নি। ডিভাইস রিবুট করুন বা লেটেস্ট সিস্টেম ভার্সনে আপডেট করুন।</item>
        <item>হটস্পট চালু করা যায় নি। এয়ারপ্লেন মোড বন্ধ করে আবার চেষ্টা করুন।</item>
    </string-array>
</resources>
