<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Muško</item>
        <item>Žensko</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Slaba Wi-Fi konekcija. Promijenite na bežičnu vezu ili resetirajte ruter.</item>
        <item>Ne mogu pristupiti mreži. Rekonektirajte se na Wi-Fi ili resetirajte ruter.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Slaba Wi-Fi konekcija. Promijenite na bežičnu vezu ili resetirajte ruter.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Autentifikacija je neophodna za mrežni pristup</item>
        <item>Pristup mreži je ograničen. Prilagodite vrijeme na ovom uređaju i provjerite postavke mrežnog rutera.</item>
        <item>Greška mreže. Provjerite postavke HTTP proxija.</item>
        <item>Greška mreže. Provjerite ako ruter može pristupiti internetu.</item>
        <item>Ne mogu pristupiti mreži. Rekonektirajte se na Wi-Fi ili resetirajte ruter.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Autentifikacija je neophodna za mrežni pristup</item>
        <item>Pristup mreži je ograničen. Prilagodite vrijeme na ovom uređaju i provjerite postavke mrežnog rutera.</item>
        <item>Greška mreže. Provjerite postavke HTTP proxija.</item>
        <item>Greška mreže. Provjerite ako ruter može pristupiti internetu.</item>
        <item>Ne mogu se povezati na mrežu. Rekonektirajte se na WLAN ili resetirajte ruter.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS server greška. Provjerite DNS konfiguraciju rutera.</item>
        <item>Velika kašnjenja od DNS servera. Provjerite DNS konfiguraciju rutera.</item>
        <item>Ne mogu pristupiti mreži. Rekonektirajte se na Wi-Fi ili resetirajte ruter.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS server greška. Provjerite DNS konfiguraciju rutera.</item>
        <item>Velika kašnjenja od DNS servera. Provjerite DNS konfiguraciju rutera.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Veliko kašnjenje od lokalne mreže. Resetirajte ruter ili se povežite na drugu mrežu.</item>
        <item>Veliko kašnjenje od interneta. Provjerite postavke mrežnog operatera ili se povežite na drugu mrežu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Promijeni sa statičkog IPa na DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Greška mrežnog protokola. Rekontektirajte se na Wi-Fi ili resetirajte uređaj.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Pređite u zonu sa boljom Wi-Fi pokrivenosti</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Provjerite DHCP postavke rutera i žičanu konekciju</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Ne mogu uključiti Wi-Fi. Resetirajte vaš uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sistema.</item>
        <item>Ne mogu locirati hotspot. Resetirajte vaš uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sistema.</item>
        <item>Ne mogu uključiti Wi-Fi. Isključite Wi-Fi i opet ga uključite ili resetirajte vaš ruter.</item>
        <item>Wi-Fi se diskonektirao. Isključite Wi-Fi i opet ga uključite ili resetirajte vaš ruter.</item>
        <item>Ne mogu uključiti hotspot. Resetirajte vaš uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sistema.</item>
        <item>Ne mogu uključiti hotspot. Isključite Avionski mod i pokušajte ponovo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Ne mogu uključiti WLAN. Resetirajte vaš uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sistema.</item>
        <item>Ne mogu locirati hotspot. Resetirajte vaš uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sistema.</item>
        <item>Ne mogu uključiti WLAN. Isključite WLAN i opet ga uključite ili resetirajte vaš ruter.</item>
        <item>WLAN se diskonektirao. Isključite WLAN i opet ga uključite ili resetirajte vaš ruter.</item>
        <item>Ne mogu uključiti hotspot. Resetirajte vaš uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sistema.</item>
        <item>Ne mogu uključiti hotspot. Isključite Avionski mod i pokušajte ponovo.</item>
    </string-array>
</resources>
