<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>ਆਦਮੀ</item>
        <item>ਔਰਤ</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>ਮਾੜਾ ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਕਨੈਕਸ਼ਨ। ਵਾਇਪਲੈੱਸ ਬੈਂਡ ਵਿੱਚ ਸਵਿੱਚ ਕਰੋ ਜਾਂ ਰਾਊਟਰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ। ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਨਾਲ ਮੁੜ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਡੀਵਾਈਸ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>ਮਾੜਾ ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਕਨੈਕਸ਼ਨ। ਵਾਇਪਲੈੱਸ ਬੈਂਡ ਵਿੱਚ ਸਵਿੱਚ ਕਰੋ ਜਾਂ ਰਾਊਟਰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰਨ ਲਈ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਣ ਲੋੜੀਂਦਾ ਹੈ</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਪ੍ਰਤੀਬੰਧਿਤ ਹੈ। ਇਸ ਡੀਵਾਈਸ ਉੱਤੇ ਸਮਾਂ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕਰੋ ਅਤੇ ਰਾਊਟਰ ਦੀ ਨੈੱਟਵਰਕ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤਰੁੱਟੀ। HTTP ਪ੍ਰੋਕਸੀ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤਰੁੱਟੀ। ਦੇਖੋ ਕਿ ਰਾਊਟਰ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰ ਪਾ ਰਿਹਾ ਹੈ ਕਿ ਨਹੀਂ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ। ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਨਾਲ ਮੁੜ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਰਾਊਟਰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰਨ ਲਈ ਪ੍ਰਮਾਣੀਕਰਣ ਲੋੜੀਂਦਾ ਹੈ</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਪ੍ਰਤੀਬੰਧਿਤ ਹੈ। ਇਸ ਡੀਵਾਈਸ ਉੱਤੇ ਸਮਾਂ ਵਿਵਸਥਿਤ ਕਰੋ ਅਤੇ ਰਾਊਟਰ ਦੀ ਨੈੱਟਵਰਕ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤਰੁੱਟੀ। HTTP ਪ੍ਰੋਕਸੀ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤਰੁੱਟੀ। ਦੇਖੋ ਕਿ ਰਾਊਟਰ ਇੰਟਰਨੈੱਟ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਕਰ ਪਾ ਰਿਹਾ ਹੈ ਕਿ ਨਹੀਂ।</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS ਸਰਵਰ ਤਰੁੱਟੀ। ਰਾਊਟਰ ਦੇ DNS ਸੰਰੂਪਣ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>DNS ਸਰਵਰ ਵੱਲੋਂ ਬਹੁਤ ਦੇਰ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ। ਰਾਊਟਰ ਦੇ DNS ਸੰਰੂਪਣ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਤੱਕ ਪਹੁੰਚ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕਦੀ। ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਨਾਲ ਮੁੜ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਰਾਊਟਰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS ਸਰਵਰ ਤਰੁੱਟੀ। ਰਾਊਟਰ ਦੇ DNS ਸੰਰੂਪਣ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>DNS ਸਰਵਰ ਵੱਲੋਂ ਬਹੁਤ ਦੇਰ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ। ਰਾਊਟਰ ਦੇ DNS ਸੰਰੂਪਣ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>ਸਥਾਨਕ ਨੈੱਟਵਰਕ ਵੱਲੋਂ ਬਹੁਤ ਦੇਰ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ। ਰਾਊਟਰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਕਿਸੇ ਹੋਰ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਸਥਾਨਕ ਨੈੱਟਵਰਕ ਵੱਲੋਂ ਬਹੁਤ ਦੇਰ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ। ਮੋਬਾਈਲ ਓਪਰੇਟਰ ਦੀ ਨੈੱਟਵਰਕ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਜਾਂ ਕਿਸੇ ਹੋਰ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>ਸਥਿਰ IP ਤੋਂ DHCP ਵਿੱਚ ਸਵਿੱਚ ਕਰੋ</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>ਨੈੱਟਵਰਕ ਪ੍ਰੋੋਟੋਕਾਲ ਤਰੁੱਟੀ। ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਨਾਲ ਮੁੜ ਕਨੈਕਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਡੀਵਾਈਸ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>ਬਿਹਤਰ ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਕਵਰੇਜ ਵਾਲੇ ਖੇਤਰ ਵਿੱਚ ਜਾਓ</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>ਰਾਊਟਰ ਦੀ DHCP ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਅਤੇ ਤਾਰਾਂ ਵਾਲੇ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਆਪਣੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਇਸਨੂੰ ਨਵੀਨਤਮ ਵਰਜਨ ਵਿੱਚ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਹੌਟਸਪੌਟ ਦਾ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਲੱਗ ਸਕਿਆ। ਆਪਣੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਇਸਨੂੰ ਨਵੀਨਤਮ ਵਰਜਨ ਵਿੱਚ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਬੰਦ ਅਤੇ ਚਾਲੂ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ ਰਾਊਟਰ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਵਾਰ-ਵਾਰ ਡੀਸਕਨੈਕਟ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ। ਵਾਈ-ਫ਼ਾਈ ਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਬੰਦ ਅਤੇ ਚਾਲੂ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ ਰਾਊਟਰ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਹੌਟਸਪੌਟ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਆਪਣੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਇਸਨੂੰ ਨਵੀਨਤਮ ਵਰਜਨ ਵਿੱਚ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਹੌਟਸਪੌਟ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਜਹਾਜ਼ ਮੋਡ ਬੰਦ ਕਰਕੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਆਪਣੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਇਸਨੂੰ ਨਵੀਨਤਮ ਵਰਜਨ ਵਿੱਚ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਹੌਟਸਪੌਟ ਦਾ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਲੱਗ ਸਕਿਆ। ਆਪਣੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਇਸਨੂੰ ਨਵੀਨਤਮ ਵਰਜਨ ਵਿੱਚ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>WLAN ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। WLAN ਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਬੰਦ ਅਤੇ ਚਾਲੂ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ ਰਾਊਟਰ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>WLAN ਵਾਰ-ਵਾਰ ਡੀਸਕਨੈਕਟ ਹੋ ਰਿਹਾ ਹੈ। WLAN ਨੂੰ ਦੁਬਾਰਾ ਬੰਦ ਅਤੇ ਚਾਲੂ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ ਰਾਊਟਰ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਹੌਟਸਪੌਟ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਆਪਣੇ ਡੀਵਾਈਸ ਨੂੰ ਰੀਬੂਟ ਕਰੋ ਜਾਂ ਇਸਨੂੰ ਨਵੀਨਤਮ ਵਰਜਨ ਵਿੱਚ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ।</item>
        <item>ਹੌਟਸਪੌਟ ਚਾਲੂ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਜਹਾਜ਼ ਮੋਡ ਬੰਦ ਕਰਕੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</item>
    </string-array>
</resources>
