<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Pria</item>
        <item>Wanita</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Koneksi Wi-Fi buruk. Ganti band nirkabel atau mulai ulang router.</item>
        <item>Tidak dapat mengakses jaringan. Hubungkan kembali ke Wi-Fi atau mulai ulang router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Koneksi Wi-Fi buruk. Ganti band nirkabel atau mulai ulang router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Otentikasi diperlukan untuk akses jaringan</item>
        <item>Akses jaringan dibatasi. Sesuaikan waktu pada perangkat ini dan periksa setelan jaringan router.</item>
        <item>Kesalahan jaringan. Periksa setelan proxy HTTP.</item>
        <item>Kesalahan jaringan. Periksa apakah router dapat mengakses internet.</item>
        <item>Tidak dapat mengakses jaringan. Hubungkan kembali ke Wi-Fi atau mulai ulang router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Otentikasi diperlukan untuk akses jaringan</item>
        <item>Akses jaringan dibatasi. Sesuaikan waktu pada perangkat ini dan periksa setelan jaringan router.</item>
        <item>Kesalahan jaringan. Periksa setelan proxy HTTP.</item>
        <item>Kesalahan jaringan. Periksa apakah router dapat mengakses internet.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Kesalahan server DNS. Periksa konfigurasi DNS router.</item>
        <item>Penundaan besar dari server DNS. Periksa konfigurasi DNS router.</item>
        <item>Tidak dapat mengakses jaringan. Hubungkan kembali ke Wi-Fi atau mulai ulang router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Kesalahan server DNS. Periksa konfigurasi DNS router.</item>
        <item>Penundaan besar dari server DNS. Periksa konfigurasi DNS router.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Penundaan besar dari jaringan lokal. Mulai ulang router atau hubungkan ke jaringan lain.</item>
        <item>Penundaan besar dari internet. Periksa setelan jaringan operator atau hubungkan ke jaringan lain.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Beralih dari IP statis ke DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Kesalahan protokol jaringan. Hubungkan kembali ke Wi-Fi atau mulai ulang perangkat.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Pindah ke area dengan jangkauan Wi-Fi yang lebih baik</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Periksa setelan DHCP router dan koneksi kabel</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Tidak dapat menghidupkan Wi-Fi. Mulai ulang perangkat atau perbarui ke versi sistem terbaru.</item>
        <item>Tidak dapat menemukan hotspot. Mulai ulang perangkat atau perbarui ke versi sistem terbaru.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan Wi-Fi. Matikan dan hidupkan kembali Wi-Fi atau mulai ulang router Anda.</item>
        <item>Wi-Fi terputus berulang kali. Matikan dan hidupkan kembali Wi-Fi atau mulai ulang router Anda.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Mulai ulang perangkat atau perbarui ke versi sistem terbaru.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Matikan mode Pesawat dan coba lagi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Tidak dapat menemukan hotspot. Mulai ulang perangkat atau perbarui ke versi sistem terbaru.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Mulai ulang perangkat atau perbarui ke versi sistem terbaru.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Matikan mode Pesawat dan coba lagi.</item>
    </string-array>
</resources>
