<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>ପୁରୁଷ</item>
        <item>ମହିଳା</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>ଦୁର୍ବଳ Wi-Fi ସଂଯୋଗ। ୱାୟାରଲେସ ବ୍ୟାଣ୍ଡ ସୁଇଚ କରନ୍ତୁ ବା ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ କରିପାରିବ ନାହିଁ। Wi-Fi ସହିତ ପୁଣି ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ ବା ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>ଦୁର୍ବଳ Wi-Fi ସଂଯୋଗ। ୱାୟାରଲେସ ବ୍ୟାଣ୍ଡ ସୁଇଚ କରନ୍ତୁ ବା ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ କରିପାରିବ ନାହିଁ। WLAN ସହିତ ପୁଣି ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ ବା ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ ପାଇଁ ଅଥେଣ୍ଟିକେସନ ଆବଶ୍ୟକ</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ ପ୍ରତିବନ୍ଧିତ। ଏହି ଡିଭାଇସରେ ସମୟ ଆଡଜଷ୍ଟ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ରାଉଟରର ନେଟୱାର୍କ ସେଟିଂସ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ତ୍ରୁଟି। HTTP ପ୍ରକ୍ସି ସେଟିଂସ୍ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ତ୍ରୁଟି। ରାଉଟରଟି ଇଣ୍ଟରନେଟ ଆକସେସ କରିପାରିବ ନା ନାହିଁ ଚେକ୍ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ କରିପାରିବ ନାହିଁ। Wi-Fi ସହିତ ପୁଣି ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ ବା ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ ପାଇଁ ଅଥେଣ୍ଟିକେସନ ଆବଶ୍ୟକ</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ ପ୍ରତିବନ୍ଧିତ। ଏହି ଡିଭାଇସରେ ସମୟ ଆଡଜଷ୍ଟ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ରାଉଟରର ନେଟୱାର୍କ ସେଟିଂସ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ତ୍ରୁଟି। HTTP ପ୍ରକ୍ସି ସେଟିଂସ୍ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ତ୍ରୁଟି। ରାଉଟରଟି ଇଣ୍ଟରନେଟ ଆକସେସ କରିପାରିବ ନା ନାହିଁ ଚେକ୍ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS ସାର୍ଭର ତ୍ରୁଟି। ରାଉଟରର DNS କନଫିଗୁରେସନ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>DNS ସାର୍ଭରରୁ ବହୁତ ବିଳମ୍ବ। ରାଉଟରର DNS କନଫିଗୁରେସନ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ନେଟୱାର୍କ ଆକସେସ କରିପାରିବ ନାହିଁ। Wi-Fi ସହିତ ପୁଣି ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ ବା ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS ସାର୍ଭର ତ୍ରୁଟି। ରାଉଟରର DNS କନଫିଗୁରେସନ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>DNS ସାର୍ଭରରୁ ବହୁତ ବିଳମ୍ବ। ରାଉଟରର DNS କନଫିଗୁରେସନ ଚେକ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>ଲୋକାଲ ନେଟୱାର୍କରୁ ବହୁତ ବିଳମ୍ବ। ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ୍ କରନ୍ତୁ ବା ଅନ୍ୟ ନେଟୱାର୍କ ସହିତ ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ଇଣ୍ଟରନେଟରୁ ବହୁତ ବିଳମ୍ବ। କ୍ୟାରିଅର ନେଟୱାର୍କ ସେଟିଂସ ଚେକ କରନ୍ତୁ ବା ଅନ୍ୟ ନେଟୱାର୍କ ସହିତ ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>ଷ୍ଟାଟିକ IP ରୁ DHCPକୁ ସୁଇଚ କରନ୍ତୁ</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>ନେଟୱାର୍କ ପ୍ରୋଟୋକଲ ତ୍ରୁଟି। Wi-Fi ସହିତ ପୁଣି ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ ବା ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>ନେଟୱାର୍କ ପ୍ରୋଟୋକଲ ତ୍ରୁଟି। WLAN ସହିତ ପୁଣି ସଂଯୋଗ କରନ୍ତୁ ବା ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>ଉତ୍ତମ Wi-Fi କଭରେଜ ଥିବା ଏରିଆକୁ ମୁଭ କରନ୍ତୁ</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>ରାଉଟରର DHCP ସେଟିଂସ୍ ଏବଂ ୱାୟାର ହୋଇଥିବା ସଂଯୋଗ ଚେକ୍ କରନ୍ତୁ</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi ଚାଲୁ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ ବା ନବୀନତମ ସିଷ୍ଟମ ସଂସ୍କରଣରେ ତାକୁ ଅପଡେଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ହଟସ୍ପଟ୍ ଚିହ୍ନଟ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ ବା ନବୀନତମ ସିଷ୍ଟମ ସଂସ୍କରଣରେ ତାକୁ ଅପଡେଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>Wi-Fi ଚାଲୁ ହୋଇପାରିବ ନାହିଁ। Wi-Fi ବନ୍ଦ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁଣି ଚାଲୁ କରନ୍ତୁ ବା ଆପଣଙ୍କ ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>Wi-Fi ବାରମ୍ବାର ବିଚ୍ଛିନ୍ନ ହୋଇଛି। Wi-Fiକୁ ବନ୍ଦ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁଣି ଚାଲୁ କରନ୍ତୁ ବା ଆପଣଙ୍କ ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ହଟସ୍ପଟ୍ ଚାଲୁ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ ବା ନବୀନତମ ସିଷ୍ଟମ ସଂସ୍କରଣରେ ତାକୁ ଅପଡେଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ହଟସ୍ପଟ୍ ତାଲୁ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ବିମାନ ମୋଡ୍ ବନ୍ଦ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁଣି ଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN ଚାଲୁ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ ବା ନବୀନତମ ସିଷ୍ଟମ ସଂସ୍କରଣରେ ତାକୁ ଅପଡେଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ହଟସ୍ପଟ୍ ଚିହ୍ନଟ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ ବା ନବୀନତମ ସିଷ୍ଟମ ସଂସ୍କରଣରେ ତାକୁ ଅପଡେଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>WLAN ଚାଲୁ ହୋଇପାରିବ ନାହିଁ। WLAN ବନ୍ଦ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁଣି ଚାଲୁ କରନ୍ତୁ ବା ଆପଣଙ୍କ ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>WLAN ବାରମ୍ବାର ବିଚ୍ଛିନ୍ନ ହୋଇଛି। WLANକୁ ବନ୍ଦ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁଣି ଚାଲୁ କରନ୍ତୁ ବା ଆପଣଙ୍କ ରାଉଟରକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ହଟସ୍ପଟ୍ ଚାଲୁ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ଆପଣଙ୍କ ଡିଭାଇସକୁ ରିବୁଟ କରନ୍ତୁ ବା ନବୀନତମ ସିଷ୍ଟମ ସଂସ୍କରଣରେ ତାକୁ ଅପଡେଟ କରନ୍ତୁ।</item>
        <item>ହଟସ୍ପଟ୍ ତାଲୁ ହୋଇପାରିଲା ନାହିଁ। ବିମାନ ମୋଡ୍ ବନ୍ଦ କରନ୍ତୁ ଏବଂ ପୁଣି ଚେଷ୍ଟା କରନ୍ତୁ।</item>
    </string-array>
</resources>
