<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Muško</item>
        <item>Žensko</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Loša Wi-Fi veza. Promijenite bežični pojas ili ponovno pokrenite usmjerivač.</item>
        <item>Nije uspjelo pristupanje mreži. Ponovno se povežite na Wi-Fi ili ponovno pokrenite usmjerivač.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Loša Wi-Fi veza. Promijenite bežični pojas ili ponovno pokrenite usmjerivač.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Za pristup mreži potrebna je provjera autentičnosti</item>
        <item>Pristup mreži je ograničen. Podesite vrijeme na ovom uređaju i provjerite mrežne postavke rutera.</item>
        <item>Pogreška mreže. Provjerite HTTP proxy postavke.</item>
        <item>Pogreška mreže. Provjerite može li usmjerivač pristupiti internetu.</item>
        <item>Ne mogu pristupiti mreži. Ponovno se povežite na Wi-Fi ili ponovno pokrenite usmjerivač.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Za pristup mreži potrebna je provjera autentičnosti</item>
        <item>Pristup mreži je ograničen. Podesite vrijeme na ovom uređaju i provjerite mrežne postavke usmjerivača.</item>
        <item>Pogreška mreže. Provjerite HTTP proxy postavke.</item>
        <item>Pogreška mreže. Provjerite može li usmjerivač pristupiti internetu.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Greška DNS poslužitelja. Provjerite DNS konfiguraciju usmjerivača.</item>
        <item>Velika kašnjenja DNS poslužitelja. Provjerite DNS konfiguraciju usmjerivača.</item>
        <item>Nije uspjelo pristupanje mreži. Ponovno se povežite na Wi-Fi ili ponovno pokrenite usmjerivač.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Greška DNS poslužitelja. Provjerite DNS konfiguraciju usmjerivača.</item>
        <item>Velika kašnjenja DNS poslužitelja. Provjerite DNS konfiguraciju usmjerivača.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Velika kašnjenja lokalne mreže. Ponovno pokrenite usmjerivač ili se povežite s drugom mrežom.</item>
        <item>Velika kašnjenja s interneta. Provjerite mrežne postavke operatera ili se povežite s drugom mrežom.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Prebacite se sa statičke IP adrese na DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Greška mrežnog protokola. Ponovno se povežite na Wi-Fi ili ponovno pokrenite uređaj.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Premjestite se na područje s boljom Wi-Fi pokrivenošću</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Provjerite DHCP postavke usmjerivača i žičnu vezu</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Nije moguće uključiti Wi-Fi. Ponovno pokrenite uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sustava.</item>
        <item>Nije moguće locirati hotspor. Ponovno pokrenite uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sustava.</item>
        <item>Ne mogu uključiti Wi-Fi. Isključite i ponovno uključite Wi-Fi ili ponovno pokrenite ruter.</item>
        <item>Wi-Fi se više puta prekidao. Isključite i ponovno uključite Wi-Fi ili ponovno pokrenite ruter.</item>
        <item>Nije moguće uključiti hotspor. Ponovno pokrenite uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sustava.</item>
        <item>Nije moguće uključiti hotspot. Isključite Zrakoplovni način i pokušajte ponovno.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Nije moguće uključiti WLAN. Ponovno pokrenite uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sustava.</item>
        <item>Nije moguće locirati hotspor. Ponovno pokrenite uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sustava.</item>
        <item>Ne mogu uključiti WLAN. Isključite i ponovno uključite WLAN ili ponovno pokrenite ruter.</item>
        <item>WLAN se više puta prekidao. Isključite i ponovno uključite WLAN ili ponovno pokrenite ruter.</item>
        <item>Nije moguće uključiti hotspot. Ponovno pokrenite uređaj ili ga ažurirajte na najnoviju verziju sustava.</item>
        <item>Nije moguće uključiti hotspot. Isključite Zrakoplovni način i pokušajte ponovno.</item>
    </string-array>
</resources>
