<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Namiji</item>
        <item>Mace</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Haɗin Wi-Fi mara kyau. Canja band din mara waya ko sake kunna rauta.</item>
        <item>"Ba'a iya isowa ga hanyar sadarwa. Sake hadawa zuwa Wi-Fi ko sake kunna rauta."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Haɗin Wi-Fi mara kyau. Canja band din mara waya ko sake kunnawa rauta.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Ana buƙatar tanttancewa don samun damar hanyar sadarwa</item>
        <item>"An taƙaita samun hanyar sadarwa. Daidaita lokaci akan wannan na'urar kuma duba saittunan hanyar sadarwar na'ura mai ba da hanya tsakanin hanyoyin sadarwa."</item>
        <item>Kuskuren sadarwa. Binciki saittunan wakili na HTTP.</item>
        <item>"Kuskuren hanyar sadarwa. Bincika idan na'ura mai ba da hanya tsakanin hanyoyin sadarwa zai iya shiga intanet."</item>
        <item>"Ba'a iya isowa ga hanyar sadarwa. Sake hadawa zuwa Wi-Fi ko sake kunnawa rauta."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Ana buƙatar tanttancewa don samun damar hanyar sadarwa</item>
        <item>"An taƙaita samun hanyar sadarwa. Daidaita lokaci akan wannan na'urar kuma duba saittunan hanyar sadarwar na'ura mai ba da hanya tsakanin hanyoyin sadarwa."</item>
        <item>Kuskuren sadarwa. Binciki saittunan wakili na HTTP.</item>
        <item>"Kuskuren hanyar sadarwa. Bincika idan na'ura mai ba da hanya tsakanin hanyoyin sadarwa zai iya shiga intanet."</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Kuskuren saba DNS. Duba saitin DNS na rauta.</item>
        <item>Jinkiri da yawa na saban DNS. Binciki saitin DNS na rauta.</item>
        <item>"Ba'a iya isowa ga hanyar sadarwa. Sake hadawa zuwa Wi-Fi ko sake kunnawa rauta."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Kuskuren saba DNS. Duba saitin DNS na rauta.</item>
        <item>Jinkiri da yawa na saban DNS. Binciki saitin DNS na rauta.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>"Manyan jinkiri daga hanyar sadarwar lokal. Sake yi na'ura mai ba da hanya tsakanin hanyoyin sadarwa ko haɗi zuwa wata hanyar sadarwa"</item>
        <item>Manyan jinkiri daga intanet. Bincika saittunan hanyar sadarwar mai ɗauka ko haɗa zuwa wata hanyar sadarwa.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Canza daga statik IP zuwa DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>"Kuskuren frotokol din hanyar sadarwa. Sake hadawa zuwa Wi-Fi ko ka sake kunna na'rar."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Canza eriya zuwa wata mai ingantacciyar hanyar Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Binciki saittunan DHCP na rauta sai ka sake hadawa</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>"An kasa kunna Wi-Fi. Sake kunna na'urarka ko sabunta ta zuwa sabon sigar sistem."</item>
        <item>"An kasa gano wurin hotspot. Sake kunna na'urarka ko sabunta ta zuwa sabon sigar sistem."</item>
        <item>Ba za a iya kunna Wi-Fi ba. Kashe Wi-Fi sai ka sake kunnawa ko ka sake kunna rautar ka.</item>
        <item>"Wi-Fi ya katse akai-akai. Kashe Wi-Fi da sake kunnawa ko sake kunna na'urar ka mai ba da hanya tsakanin hanyoyin sadarwa."</item>
        <item>"An kasa kunna Hotspot. Sake kunna na'urarka ko sabunta ta zuwa sabon sigar sistem."</item>
        <item>An kasa kunna hotspot. Kashe yanayin jirgin sama kuma a sake gwadawa.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>"An kasa gano wurin hotspot. Sake kunna na'urarka ko sabunta ta zuwa sabon sigar sistem."</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>"An kasa kunna Hotspot. Sake kunna na'urarka ko sabunta ta zuwa sabon sigar sistem."</item>
        <item>An kasa kunna hotspot. Kashe yanayin jirgin sama kuma a sake gwadawa.</item>
    </string-array>
</resources>
