<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Gizonezkoa</item>
        <item>Emakumezkoa</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Wifi konexio txarra. Haririk gabeko bandak aldatu edo routerra berrabiarazi.</item>
        <item>Ezin da sarea atzitu. Wifira berriz konektatu edo routerra berrabiarazi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Wifi konexio txarra. Haririk gabeko bandak aldatu edo routerra berrabiarazi.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Autentifikazioa beharrezkoa da sarea atzitzeko</item>
        <item>Sarea atzitzea mugatuta dago. Gailu honen ordua doitu eta router-aren sarearen ezarpenak egiaztatu.</item>
        <item>Sarearen errorea. Egiaztatu HTTP proxy ezarpenak.</item>
        <item>Sarearen errorea. Egiaztatu router-ak interneta atzitu ahal duen.</item>
        <item>Ezin da sarea atzitu. Wifira berriz konektatu edo routerra berrabiarazi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Autentifikazioa beharrezkoa da sarea atzitzeko</item>
        <item>Sarea atzitzea mugatuta dago. Gailu honen ordua doitu eta router-aren sarearen ezarpenak egiaztatu.</item>
        <item>Sarearen errorea. Egiaztatu HTTP proxy ezarpenak.</item>
        <item>Sarearen errorea. Egiaztatu router-ak interneta atzitu ahal duen.</item>
        <item>Ezin da sarera konektatu. WLAN-era berriz konektatu edo routerra berrabiarazi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS zerbitzariaren errorea. Egiaztatu router-aren DNS konfigurazioa.</item>
        <item>DNS zerbitzariaren atzerapen nabarmenak. Egiaztatu router-aren DNS konfigurazioa.</item>
        <item>Ezin da sarea atzitu. Wifira berriz konektatu edo routerra berrabiarazi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS zerbitzariaren errorea. Egiaztatu router-aren DNS konfigurazioa.</item>
        <item>DNS zerbitzariaren atzerapen nabarmenak. Egiaztatu router-aren DNS konfigurazioa.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Sare nagusiaren atzerapen nabarmenak. Router-a berrabiarazi edo beste sare batera konektatu.</item>
        <item>Internetaren atzerapen nabarmenak. Egiaztatu operadorearen ezarpenak edo beste sare batera konektatu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>IP estatikotik DHCP-ra aldatu</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Sarearen protokoloaren errorea. Wifira berriz konektatu edo gailua berrabiarazi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Wifi seinale hobea duen toki batera aldatu</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Router-aren DHCP ezarpenak eta kabledun konexioa egiaztatu</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Ezin izan da Wifia aktibatu. Berrabiarazi zure gailua edo eguneratu bertsiorik berrienera.</item>
        <item>Ezin izan da sarbide-puntua kokatu. Berrabiarazi zure gailua edo eguneratu bertsiorik berrienera.</item>
        <item>Ezin da Wifia aktibatu. Wifia desaktibatu eta aktibatu berriz edo berrabiarazi zure router-a.</item>
        <item>Wifi hainbat aldiz deskonektatu da. Desaktibatu Wifia eta berriz aktibatu edo berrabiarazi zure router-a.</item>
        <item>Ezin izan da sarbide-puntua aktibatu. Berrabiarazi zure gailua edo eguneratu bertsiorik berrienera.</item>
        <item>Ezin izan da sarbide-puntua aktibatu. Desaktibatu Hegazkin modua eta berriro saiatu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Ezin izan da WLAN-a aktibatu. Berrabiarazi zure gailua edo eguneratu bertsiorik berrienera.</item>
        <item>Ezin izan da sarbide-puntua kokatu. Berrabiarazi zure gailua edo eguneratu bertsiorik berrienera.</item>
        <item>Ezin da WLAN-a aktibatu. WLAN-a desaktibatu eta aktibatu berriz edo berrabiarazi zure router-a.</item>
        <item>WLAN-a hainbat aldiz deskonektatu da. Desaktibatu WLAN-a eta berriz aktibatu edo berrabiarazi zure router-a.</item>
        <item>Ezin izan da sarbide-puntua aktibatu. Berrabiarazi zure gailua edo eguneratu bertsiorik berrienera.</item>
        <item>Ezin izan da sarbide-puntua aktibatu. Desaktibatu Hegazkin modua eta berriro saiatu.</item>
    </string-array>
</resources>
