<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Moški</item>
        <item>Ženska</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Slaba povezava Wi-Fi. Preklopite brezžične pasove ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
        <item>Ni mogoče dostopati do omrežja. Ponovno se povežite na Wi-Fi omrežje ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Slaba povezava Wi-Fi. Preklopite brezžične pasove ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Za dostop do omrežja je potrebna avtentikacija</item>
        <item>Dostop do omrežja omejen. Prilagodite čas na tej napravi in preverite omrežne nastavitve usmerjevalnika.</item>
        <item>Napaka omrežja. Preverite nastavitve posredniškega strežnika HTTP.</item>
        <item>Napaka omrežja. Preverite, ali lahko usmerjevalnik dostopa do interneta.</item>
        <item>Ni mogoče dostopati do omrežja. Ponovno se povežite na Wi-Fi omrežje ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Za dostop do omrežja je potrebna avtentikacija</item>
        <item>Dostop do omrežja omejen. Prilagodite čas na tej napravi in preverite omrežne nastavitve usmerjevalnika.</item>
        <item>Napaka omrežja. Preverite nastavitve posredniškega strežnika HTTP.</item>
        <item>Napaka omrežja. Preverite, ali lahko usmerjevalnik dostopa do interneta.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Napaka DNS strežnika. Preverite konfiguracijo DNS usmerjevalnika.</item>
        <item>Velike zamude pri DNS strežniku. Preverite konfiguracijo DNS usmerjevalnika.</item>
        <item>Ni mogoče dostopati do omrežja. Ponovno se povežite na Wi-Fi omrežje ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Napaka DNS strežnika. Preverite konfiguracijo DNS usmerjevalnika.</item>
        <item>Velike zamude pri DNS strežniku. Preverite konfiguracijo DNS usmerjevalnika.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Velike zamude lokalnega omrežja. Ponovno zaženite usmerjevalnik ali se povežite z drugim omrežjem.</item>
        <item>Velike zamude zaradi interneta. Preverite nastavitve omrežja operaterja ali se povežite z drugim omrežjem.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Preklopite s statičnega IP-a na DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Napaka omrežnega protokola. Ponovno se povežite na Wi-Fi omrežje ali ponovno zaženite napravo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Premaknite se na območje z boljšo pokritostjo z Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Preverite nastavitve DHCP usmerjevalnika in žično povezavo</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi ni bilo mogoče vklopiti. Ponovno zaženite napravo ali jo posodobite na najnovejšo različico sistema.</item>
        <item>Dostopne točke ni bilo mogoče najti. Ponovno zaženite napravo ali jo posodobite na najnovejšo različico sistema.</item>
        <item>Wi-Fi ni mogoče vklopiti. Izklopite in znova vklopite Wi-Fi ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
        <item>Povezava z Wi-Fi je bila večkrat prekinjena. Izklopite in znova vklopite Wi-Fi ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
        <item>Dostopne točke ni bilo mogoče vklopiti. Ponovno zaženite napravo ali jo posodobite na najnovejšo različico sistema.</item>
        <item>Dostopne točke ni bilo mogoče vklopiti. Izklopite letalski način in poskusite ponovno.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN ni bilo mogoče vklopiti. Ponovno zaženite napravo ali jo posodobite na najnovejšo različico sistema.</item>
        <item>Dostopne točke ni bilo mogoče najti. Ponovno zaženite napravo ali jo posodobite na najnovejšo različico sistema.</item>
        <item>WLAN ni mogoče vklopiti. Izklopite in znova vklopite WLAN ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
        <item>Povezava z WLAN je bila večkrat prekinjena. Izklopite in znova vklopite WLAN ali ponovno zaženite usmerjevalnik.</item>
        <item>Dostopne točke ni bilo mogoče vklopiti. Ponovno zaženite napravo ali jo posodobite na najnovejšo različico sistema.</item>
        <item>Dostopne točke ni bilo mogoče vklopiti. Izklopite letalski način in poskusite ponovno.</item>
    </string-array>
</resources>
