<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Mężczyzna</item>
        <item>Kobieta</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Słabe połączenie z siecią Wi-Fi. Przełącz pasma bezprzewodowe lub uruchom ponownie router.</item>
        <item>Brak dostępu do sieci. Połącz ponownie z siecią Wi-Fi lub uruchom ponownie router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Słabe połączenie z siecią Wi-Fi. Przełącz pasma bezprzewodowe lub uruchom ponownie router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Dostęp do sieci wymaga uwierzytelnienia</item>
        <item>Dostęp do sieci jest ograniczony. Dostosuj czas na tym urządzeniu i sprawdź ustawienia sieci routera.</item>
        <item>Błąd sieci. Sprawdź ustawienia proxy HTTP.</item>
        <item>Błąd sieci. Sprawdź, czy router ma dostęp do internetu.</item>
        <item>Brak dostępu do sieci. Połącz ponownie z siecią Wi-Fi lub uruchom ponownie router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Dostęp do sieci wymaga uwierzytelnienia</item>
        <item>Dostęp do sieci jest ograniczony. Dostosuj czas na tym urządzeniu i sprawdź ustawienia sieci routera.</item>
        <item>Błąd sieci. Sprawdź ustawienia proxy HTTP.</item>
        <item>Błąd sieci. Sprawdź, czy router ma dostęp do internetu.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Błąd serwera DNS. Sprawdź konfigurację DNS routera.</item>
        <item>Duże opóźnienia ze strony serwera DNS. Sprawdź konfigurację DNS routera.</item>
        <item>Brak dostępu do sieci. Połącz ponownie z siecią Wi-Fi lub uruchom ponownie router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Błąd serwera DNS. Sprawdź konfigurację DNS routera.</item>
        <item>Duże opóźnienia ze strony serwera DNS. Sprawdź konfigurację DNS routera.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Duże opóźnienia ze strony lokalnej sieci. Uruchom ponownie router lub połącz się z inną siecią.</item>
        <item>Duże opóźnienia ze strony internetu. Sprawdź ustawienia sieciowe operatora lub połącz się z inną siecią.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Przełącz ze statycznego adresu IP na DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Błąd protokołu sieci. Połącz ponownie z Wi-Fi lub uruchom ponownie urządzenie.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Przenieś się do obszaru z lepszym zasięgiem Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Sprawdź ustawienia DHCP routera i połączenie przewodowe</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Nie udało się włączyć Wi-Fi. Uruchom ponownie urządzenie lub zaktualizuj je do najnowszej wersji systemu.</item>
        <item>Nie udało się zlokalizować hotspotu. Uruchom ponownie urządzenie lub zaktualizuj je do najnowszej wersji systemu.</item>
        <item>Nie można włączyć Wi-Fi. Wyłącz i włącz Wi-Fi ponownie lub zrestartuj router.</item>
        <item>Wi-Fi zostało wielokrotnie rozłączone. Wyłącz i włącz Wi-Fi ponownie lub zrestartuj router.</item>
        <item>Nie udało się włączyć hotspotu. Uruchom ponownie urządzenie lub zaktualizuj je do najnowszej wersji systemu.</item>
        <item>Nie udało się włączyć hotspotu. Wyłącz Tryb samolotowy i spróbuj ponownie.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Nie udało się zlokalizować hotspotu. Uruchom ponownie urządzenie lub zaktualizuj je do najnowszej wersji systemu.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Nie udało się włączyć hotspotu. Uruchom ponownie urządzenie lub zaktualizuj je do najnowszej wersji systemu.</item>
        <item>Nie udało się włączyć hotspotu. Wyłącz Tryb samolotowy i spróbuj ponownie.</item>
    </string-array>
</resources>
