<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>पुरुष</item>
        <item>महिला</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>कमजोर वाई-फ़ाई कनेक्शन. वायरलेस बैंड स्विच करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
        <item>नेटवर्क एक्सेस नहीं हो पा रहा है. वाई-फ़ाई से फिर से कनेक्ट करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>कमजोर वाई-फ़ाई कनेक्शन. वायरलेस बैंड स्विच करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
        <item>नेटवर्क एक्सेस नहीं हो पा रहा है. WLAN से फिर से कनेक्ट करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>नेटवर्क एक्सेस के लिए प्रमाणीकरण आवश्यक है</item>
        <item>नेटवर्क एक्सेस प्रतिबंधित है. इस डिवाइस पर समय को एडजस्ट करें और राउटर की नेटवर्क सेटिंग्स देखें.</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि. HTTP प्रॉक्सी सेटिंग्स देखें.</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि. देखें कि क्या राउटर इंटरनेट एक्सेस कर पा रहा है.</item>
        <item>नेटवर्क एक्सेस नहीं हो पा रहा है. वाई-फ़ाई से फिर से कनेक्ट करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>नेटवर्क एक्सेस के लिए प्रमाणीकरण आवश्यक है</item>
        <item>नेटवर्क एक्सेस प्रतिबंधित है. इस डिवाइस पर समय को एडजस्ट करें और राउटर की नेटवर्क सेटिंग्स देखें.</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि. HTTP प्रॉक्सी सेटिंग्स देखें.</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि. देखें कि क्या राउटर इंटरनेट एक्सेस कर पा रहा है.</item>
        <item>नेटवर्क से कनेक्ट नहीं किया जा सकता. WLAN से फिर से कनेक्ट करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS सर्वर त्रुटि. राउटर की DNS कॉन्फ़िगरेशन देखें.</item>
        <item>DNS सर्वर की ओर से बहुत देरी हो रही है. राउटर की DNS कॉन्फ़िगरेशन देखें.</item>
        <item>नेटवर्क एक्सेस नहीं हो पा रहा है. वाई-फ़ाई से फिर से कनेक्ट करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS सर्वर त्रुटि. राउटर की DNS कॉन्फ़िगरेशन देखें.</item>
        <item>DNS सर्वर की ओर से बहुत देरी हो रही है. राउटर की DNS कॉन्फ़िगरेशन देखें.</item>
        <item>गेटवे एक्सेस नहीं हो पा रहा है. WLAN से फिर से कनेक्ट करें या राउटर को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>लोकल नेटवर्क की ओर से बहुत देरी हो रही है. राउटर को रीबूट करें और किसी दूसरे नेटवर्क से कनेक्ट करें.</item>
        <item>इंटरनेट की ओर से बहुत देरी हो रही है. ऑपरेटर के नेटवर्क की सेटिंग्स देखें और किसी दूसरे नेटवर्क से कनेक्ट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>स्टेटिक IP से DHCP में स्विच करें</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>नेटवर्क प्रोटोकॉल त्रुटि. वाई-फ़ाई से फिर से कनेक्ट करें या डिवाइस को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>नेटवर्क प्रोटोकॉल त्रुटि. WLAN से फिर से कनेक्ट करें या डिवाइस को रीबूट करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>बेहतर वाई-फ़ाई कवरेज वाले क्षेत्र में जाएं</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>बेहतर WLAN कवरेज वाले क्षेत्र में जाएं</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>राउटर की DHCP सेटिंग्स और वायर्ड कनेक्शन की जांच करें</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>वाई-फ़ाई चालू नहीं किया जा सका. अपने डिवाइस को रीबूट करें या इसे नवीनतम सिस्टम संस्करण में अपडेट करें.</item>
        <item>हॉटस्पॉट नहीं मिल पाया. अपने डिवाइस को रीबूट करें या इसे नवीनतम सिस्टम संस्करण में अपडेट करें.</item>
        <item>वाई-फ़ाई चालू नहीं किया जा सकता. वाई-फ़ाई को फिर से चालू करके बंद करें या अपने राउटर को रीबूट करें.</item>
        <item>वाई-फ़ाई बार-बार डिस्कनेक्ट हो जा रहा है. वाई-फ़ाई को फिर से चालू करके बंद करें या अपने राउटर को रीबूट करें.</item>
        <item>हॉटस्पॉट चालू नहीं किया जा सका. अपने डिवाइस को रीबूट करें या इसे नवीनतम सिस्टम संस्करण में अपडेट करें.</item>
        <item>हॉटस्पॉट चालू नहीं किया जा सका. हवाई जहाज मोड को बंद करें और फिर से कोशिश करें.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>हॉटस्पॉट नहीं मिल पाया. अपने डिवाइस को रीबूट करें या इसे नवीनतम सिस्टम संस्करण में अपडेट करें.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>हॉटस्पॉट चालू नहीं किया जा सका. अपने डिवाइस को रीबूट करें या इसे नवीनतम सिस्टम संस्करण में अपडेट करें.</item>
        <item>हॉटस्पॉट चालू नहीं किया जा सका. हवाई जहाज मोड को बंद करें और फिर से कोशिश करें.</item>
    </string-array>
</resources>
