<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>पुरुष</item>
        <item>स्त्री</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>खराब वाइ-फाइ जडान। ताररहित ब्यान्डहरू स्विच गर्नुहोस् वा राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क पहुँच गर्न सक्दैन।वाइ-फाइमा पुन: जडान गर्नुहोस् वा राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>खराब वाइ-फाइ जडान। ताररहित ब्यान्डहरू स्विच गर्नुहोस् वा राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>नेटवर्क पहुँचको लागि प्रमाणीकरण आवश्यक छ</item>
        <item>नेटवर्क पहुँच प्रतिबन्धित छ। यस यन्त्रमा समय समायोजन गर्नुहोस् र राउटरको नेटवर्क सेटिंग्सहरू जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि। HTTP प्रोक्सी सेटिङहरू जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि। राउटर इन्टरनेट पहुँच गर्न सक्छ कि जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क पहुँच गर्न सक्दैन।वाइ-फाइमा पुन: जडान गर्नुहोस् वा राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>नेटवर्क पहुँचको लागि प्रमाणीकरण आवश्यक छ</item>
        <item>नेटवर्क पहुँच प्रतिबन्धित छ। यस यन्त्रमा समय समायोजन गर्नुहोस् र राउटरको नेटवर्क सेटिंग्सहरू जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि। HTTP प्रोक्सी सेटिङहरू जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क त्रुटि। राउटर इन्टरनेट पहुँच गर्न सक्छ कि जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>NS सर्भर त्रुटि भयो। राउटरको DNS कन्फिगरेसन जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>DNS सर्भरबाट प्रमुख ढिलाइ। राउटरको DNS कन्फिगरेसन जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>नेटवर्क पहुँच गर्न सक्दैन।वाइ-फाइमा पुन: जडान गर्नुहोस् वा राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>NS सर्भर त्रुटि भयो। राउटरको DNS कन्फिगरेसन जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>DNS सर्भरबाट प्रमुख ढिलाइ। राउटरको DNS कन्फिगरेसन जाँच गर्नुहोस्।</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>स्थानीय नेटवर्कबाट प्रमुख ढिलाइ। राउटर रिबुट गर्नुहोस् वा अर्को नेटवर्कमा जडान गर्नुहोस्।</item>
        <item>इन्टरनेटबाट ठूलो ढिलाइ। क्यारियर नेटवर्क सेटिङहरू जाँच गर्नुहोस् वा अर्को नेटवर्कमा जडान गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>स्थिर IPबाट DHCP मा स्विच गर्नुहोस्</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>नेटवर्क प्रोटोकल त्रुटि। वाइ-फाइमा पुन: जडान गर्नुहोस् वा यन्त्र रिबुट गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>राम्रो वाइ-फाइ कभरेज भएको क्षेत्रमा जानुहोस्</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>राउटरको DHCP सेटिङहरू र तार जडान जाँच गर्नुहोस्</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>वाइ-फाइ सक्रिय गर्न सकिएन। आफ्नो यन्त्र रिबुट गर्नुहोस् वा नवीनतम प्रणाली संस्करणमा अपडेट गर्नुहोस्।</item>
        <item>हटस्पट पत्ता लगाउन सकिएन। आफ्नो डिभाइस रिबुट गर्नुहोस् वा नवीनतम प्रणाली संस्करणमा अपडेट गर्नुहोस्।</item>
        <item>वाइ-फाइ सक्रिय गर्न सकिँदैन। वाइ-फाइ बन्द गर्नुहोस् र फेरि सक्रिय गर्नुहोस् वा तपाईंको राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
        <item>वाइ-फाइ बारम्बार विच्छेद भएको छ। वाइ-फाइ बन्द गर्नुहोस् र फेरि सक्रिय गर्नुहोस् वा तपाईंको राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
        <item>हटस्पट अन गर्न सकिएन। आफ्नो डिभाइस रिबुट गर्नुहोस् वा नवीनतम प्रणाली संस्करणमा अपडेट गर्नुहोस्।</item>
        <item>हटस्पट सक्रिय गर्न सकिएन। हवाइजहाज मोड बन्द गर्नुहोस् र फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN सक्रिय गर्न सकिएन। आफ्नो यन्त्र रिबुट गर्नुहोस् वा नवीनतम प्रणाली संस्करणमा अपडेट गर्नुहोस्।</item>
        <item>हटस्पट पत्ता लगाउन सकिएन। आफ्नो डिभाइस रिबुट गर्नुहोस् वा नवीनतम प्रणाली संस्करणमा अपडेट गर्नुहोस्।</item>
        <item>WLAN सक्रिय गर्न सकिँदैन। WLAN बन्द गर्नुहोस् र फेरि सक्रिय गर्नुहोस् वा तपाईंको राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
        <item>WLAN बारम्बार विच्छेद भएको छ। WLAN बन्द गर्नुहोस् र फेरि सक्रिय गर्नुहोस् वा तपाईंको राउटर रिबुट गर्नुहोस्।</item>
        <item>हटस्पट अन गर्न सकिएन। आफ्नो डिभाइस रिबुट गर्नुहोस् वा नवीनतम प्रणाली संस्करणमा अपडेट गर्नुहोस्।</item>
        <item>हटस्पट सक्रिय गर्न सकिएन। हवाइजहाज मोड बन्द गर्नुहोस् र फेरि प्रयास गर्नुहोस्।</item>
    </string-array>
</resources>
