<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Masculino</item>
        <item>Feminino</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Conexión Wi-Fi pobre. Cambia as bandas sen fíos ou reinicia o router.</item>
        <item>Non se pode acceder á rede. Reconecta á Wi-Fi ou reinicia o router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Conexión Wi-Fi deficiente. Cambia as bandas sen fíos ou reinicia o router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>É necesaria á autenticación para acceder á rede</item>
        <item>O acceso á rede está restrinxido. Axusta a hora deste dispositivo e comproba os axustes de rede do router.</item>
        <item>Erro de rede. Comproba a configuración do proxy HTTP.</item>
        <item>Erro de rede. Comproba se o router pode acceder a internet.</item>
        <item>Non se pode acceder á rede. Reconecta a Wi-Fi ou reinicia o router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Prcísase a autenticación para acceder á rede</item>
        <item>O acceso á rede está restrinxido. Axusta a hora deste dispositivo e comproba os axustes de rede do router.</item>
        <item>Erro de rede. Comprona os axustes do proxy HTTP.</item>
        <item>Erro de rede. Comproba se o router poder acceder a internet.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Erro do servidor DNS. Comproba a configuración DNS do router.</item>
        <item>Grandes atrasos do servidor DNS. Comproba a configuración DNS do router.</item>
        <item>Non se pode acceder á rede. Reconecta a Wi-Fi ou reinicia o router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Erro do servidor DNS. Comproba a configuración DNS do router.</item>
        <item>Grandes atrasos do servidor DNS. Comproba a configuración DNS do router.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Grandes atrasos da rede local. Reinicia o router ou conéctate a outra rede.</item>
        <item>Grandes atrasos de internet. Comproba os axustes de rede do operador ou conéctate a outra rede.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Cambia de IP estática a DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Erro do protocolo da rede. Reconecta á Wi-Fi ou reinicia o dispositivo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Móvete a unha zona cunha mellor cobertura Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Comproba os axustes DHCP do router e a conexión por cable</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Non foi posible activar a Wi-Fi. Reinicia o teu dispositivo ou actualízao á última versión do sistema.</item>
        <item>Non foi posible localizar o punto de acceso. Reinicia o teu dispositivo ou actualízao á última versión do sistema.</item>
        <item>Non é posible activar a Wi-Fi. Desactiva e activa a Wi-Fi de novo ou reinicia o ruter.</item>
        <item>A Wi-Fi desconectouse repetidamente. Desactiva e activa a Wi-Fi de novo ou reinicia o ruter.</item>
        <item>Non foi posible activar o punto de acceso. Reinicia o teu dispositivo ou actualízao á última versión do sistema.</item>
        <item>Non foi posible activar o punto de acceso. Desactiva o Modo avión e téntao de novo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Non foi posible activar a WLAN. Reinicia o teu dispositivo ou actualízao á última versión do sistema.</item>
        <item>Non foi posible localizar o punto de acceso. Reinicia o teu dispositivo ou actualízao á última versión do sistema.</item>
        <item>Non é posible activar a WLAN. Desactiva e activa a WLAN de novo ou reinicia o ruter.</item>
        <item>A WLAN desconectouse repetidamente. Desactiva e activa a WLAN de novo ou reinicia o ruter.</item>
        <item>Non foi posible activar o punto de acceso. Reinicia o teu dispositivo ou actualízao á última versión do sistema.</item>
        <item>Non foi posible activar o punto de acceso. Desactiva o Modo avión e téntao de novo.</item>
    </string-array>
</resources>
