<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Nam</item>
        <item>Nữ</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Kết nối Wi-Fi kém. Chuyển đổi băng tần không dây hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
        <item>Không thể truy cập mạng. Kết nối lại với Wi-Fi hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Kết nối Wi-Fi kém. Chuyển đổi băng tần không dây hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
        <item>Không thể truy cập mạng. Kết nối lại với WLAN hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Yêu cầu xác thực để truy cập mạng</item>
        <item>Truy cập mạng bị giới hạn. Điều chỉnh thời gian trên thiết bị này và kiểm tra cài đặt mạng của bộ định tuyến.</item>
        <item>Lỗi mạng. Kiểm tra cài đặt HTTP proxy.</item>
        <item>Lỗi mạng. Kiểm tra xem bộ định tuyến có thể truy cập internet không.</item>
        <item>Không thể truy cập mạng. Kết nối lại với Wi-Fi hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Yêu cầu xác thực để truy cập mạng</item>
        <item>Truy cập mạng bị giới hạn. Điều chỉnh thời gian trên thiết bị này và kiểm tra cài đặt mạng của bộ định tuyến.</item>
        <item>Lỗi mạng. Kiểm tra cài đặt HTTP proxy.</item>
        <item>Lỗi mạng. Kiểm tra xem bộ định tuyến có thể truy cập internet không.</item>
        <item>Không thể kết nối mạng. Kết nối lại với WLAN hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Lỗi máy chủ DNS. Kiểm tra cấu hình DNS của bộ định tuyến.</item>
        <item>Trễ nghiêm trọng từ máy chủ DNS. Kiểm tra cấu hình DNS của bộ định tuyến.</item>
        <item>Không thể truy cập mạng. Kết nối lại với Wi-Fi hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Lỗi máy chủ DNS. Kiểm tra cấu hình DNS của bộ định tuyến.</item>
        <item>Trễ nghiêm trọng từ máy chủ DNS. Kiểm tra cấu hình DNS của bộ định tuyến.</item>
        <item>Không thể truy cập cổng. Kết nối lại với WLAN hoặc khởi động lại bộ định tuyến.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Trễ nghiêm trọng từ mạng cục bộ. Khởi động lại bộ định tuyến hoặc kết nối với mạng khác.</item>
        <item>Trễ nghiêm trọng từ internet. Kiểm tra cài đặt mạng của nhà cung cấp hoặc kết nối với mạng khác.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Chuyển từ IP tĩnh sang DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Lỗi giao thức mạng. Kết nối lại với Wi-Fi hoặc khởi động lại thiết bị.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Lỗi giao thức mạng. Kết nối lại với WLAN hoặc khởi động lại thiết bị.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Di chuyển đến khu vực có vùng phủ sóng Wi-Fi tốt hơn</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Di chuyển đến khu vực có vùng phủ sóng WLAN tốt hơn</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Kiểm tra cài đặt DHCP của bộ định tuyến và kết nối có dây</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Không thể bật Wi-Fi. Khởi động lại thiết bị của bạn hoặc cập nhật lên phiên bản hệ thống mới nhất.</item>
        <item>Không thể định vị điểm phát sóng. Khởi động lại thiết bị của bạn hoặc cập nhật lên phiên bản hệ thống mới nhất.</item>
        <item>Không thể bật Wi-Fi. Tắt và bật lại Wi-Fi hoặc khởi động lại bộ định tuyến của bạn.</item>
        <item>Wi-Fi đã bị ngắt kết nối nhiều lần. Tắt và bật lại Wi-Fi hoặc khởi động lại bộ định tuyến của bạn.</item>
        <item>Không thể bật điểm phát sóng. Khởi động lại thiết bị của bạn hoặc cập nhật lên phiên bản hệ thống mới nhất.</item>
        <item>Không thể bật điểm phát sóng. Tắt Chế độ máy bay và thử lại.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Không thể định vị điểm phát sóng. Khởi động lại thiết bị của bạn hoặc cập nhật lên phiên bản hệ thống mới nhất.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Không thể bật điểm phát sóng. Khởi động lại thiết bị của bạn hoặc cập nhật lên phiên bản hệ thống mới nhất.</item>
        <item>Không thể bật điểm phát sóng. Tắt Chế độ máy bay và thử lại.</item>
    </string-array>
</resources>
