<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Kişi</item>
        <item>Qadın</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Zəif Wi-Fi bağlantısı. kabelsiz bantları dəyişdirin və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
        <item>Şəbəkəyə daxil olmaq mümkün deyil. Wi-Fi-a yenidən qoşulun və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Zəif Wi-Fi bağlantısı. Kabelsiz bantları dəyişdirin və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Şəbəkəyə giriş üçün identifikasiya tələb olunur</item>
        <item>Şəbəkəyə giriş məhdudlaşdırılıb. Bu cihazda vaxtı tənzimləyin və yönləndiricinin şəbəkə tənzimləmələrini yoxlayın.</item>
        <item>Şəbəkə xətası. HTTP proxy tənzimləmələrini yoxlayın.</item>
        <item>Şəbəkə xətası. Yönləndiricinin internetə daxil olub olmadığını yoxlayın.</item>
        <item>Şəbəkəyə daxil olmaq mümkün deyil. Wi-Fi-a yenidən qoşulun və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Şəbəkəyə giriş üçün identifikasiya tələb olunur</item>
        <item>Şəbəkəyə giriş məhdudlaşdırılıb. Bu cihazda vaxtı tənzimləyin və yönləndiricinin şəbəkə tənzimləmələrini yoxlayın.</item>
        <item>Şəbəkə xətası. HTTP proxy tənzimləmələrini yoxlayın.</item>
        <item>Şəbəkə xətası. Yönləndiricinin internetə daxil olub olmadığını yoxlayın.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS server xətası. Yönləndiricinin DNS konfiqurasiyasını yoxlayın.</item>
        <item>DNS serverindən böyük gecikmələr. Yönləndiricinin DNS konfiqurasiyasını yoxlayın.</item>
        <item>Şəbəkəyə daxil olmaq mümkün deyil. Wi-Fi-a yenidən qoşulun və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS server xətası. Yönləndiricinin DNS konfiqurasiyasını yoxlayın.</item>
        <item>DNS serverindən böyük gecikmələr. Yönləndiricinin DNS konfiqurasiyasını yoxlayın.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Yerli şəbəkədən böyük gecikmələr. Yönləndiricini yenidən başladın və ya başqa bir şəbəkəyə qoşulun.</item>
        <item>İnternetdən böyük gecikmələr. Operator şəbəkə tənzimləmələri yoxlayın və ya başqa şəbəkəyə qoşulun.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Statik IP-dən DHCP-yə keçin</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Şəbəkə protokolu xətası. Wi-Fi-a yenidən qoşulun və ya cihazı yenidən başladın.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Daha yaxşı Wi-Fi əhatə dairəsi olan əraziyə keçin</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Yönləndiricinin DHCP tənzimləmələrini və simli əlaqəsini yoxlayın</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi-ı açmaq mümkün olmadı. Cihazınızı yenidən başladın və ya ən son sistem versiyasına yeniləyin.</item>
        <item>Giriş nöqtəsini tapmaq mümkün olmadı. Cihazınızı yenidən başladın və ya ən son sistem versiyasına yeniləyin.</item>
        <item>Wi-Fi-ı açmaq mümkün deyil. Wi-Fi-ı söndürün və yenidən açın və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
        <item>Wi-Fi dəfələrlə kəsilib. Wi-Fi-ı söndürün və yenidən yandırın və ya yönləndiricini yenidən başladın.</item>
        <item>Giriş nöqtəsini açmaq mümkün olmadı. Cihazınızı yenidən başladın və ya ən son sistem versiyasına yeniləyin.</item>
        <item>Giriş nöqtəsini açmaq mümkün olmadı. Təyyarə rejimini söndürün və yenidən cəhd edin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Giriş nöqtəsini tapmaq mümkün olmadı. Cihazınızı yenidən başladın və ya ən son sistem versiyasına yeniləyin.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Giriş nöqtəsini açmaq mümkün olmadı. Cihazınızı yenidən başladın və ya ən son sistem versiyasına yeniləyin.</item>
        <item>Giriş nöqtəsini açmaq mümkün olmadı. Təyyarə rejimini söndürün və yenidən cəhd edin.</item>
    </string-array>
</resources>
