<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>ஆண்</item>
        <item>பெண்</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>மோசமான Wi-Fi இணைப்பு. வயர்லெஸ் பேண்ட்களை மாற்றவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க்கை அணுக முடியவில்லை. Wi-Fi உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>மோசமான Wi-Fi இணைப்பு. வயர்லெஸ் பேண்ட்களை மாற்றவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க்கை அணுக முடியவில்லை. WLAN உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>நெட்வொர்க் அணுகலுக்கு அங்கீகரிப்பு தேவை</item>
        <item>நெட்வொர்க் அணுகல் கட்டுப்படுத்தப்பட்டது. இந்தச் சாதனத்தில் நேரத்தைச் சரிசெய்து விட்டு, ரூட்டரின் நெட்வொர்க் அமைப்புகளைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க் பிழை. HTTP பிராக்ஷி அமைப்புகளைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க் பிழை. ரூட்டரால் இணையத்தை அணுக முடிகிறதா என்று சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க்கை அணுக முடியவில்லை. Wi-Fi உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>நெட்வொர்க் அணுகலுக்கு அங்கீகரிப்பு தேவை</item>
        <item>நெட்வொர்க் அணுகல் கட்டுப்படுத்தப்பட்டது. இந்தச் சாதனத்தில் நேரத்தைச் சரிசெய்து விட்டு, ரூட்டரின் நெட்வொர்க் அமைப்புகளைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க் பிழை. HTTP பிராக்ஷி அமைப்புகளைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க் பிழை. ரூட்டரால் இணையத்தை அணுக முடிகிறதா என்று சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க்குடன் இணைக்க முடியவில்லை. WLAN உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS சர்வர் பிழை. ரூட்டரின் DNS உள்ளமைவைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>DNS சர்வரில் இருந்து பெரும் தாமதங்கள். DNS உள்ளமைவைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>நெட்வொர்க்கை அணுக முடியவில்லை. Wi-Fi உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS சர்வர் பிழை. ரூட்டரின் DNS உள்ளமைவைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>DNS சர்வரில் இருந்து பெரும் தாமதங்கள். DNS உள்ளமைவைச் சோதிக்கவும்.</item>
        <item>கேட்வேவை அணுக முடியவில்லை. WLAN உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>அக நெட்வொர்க்கில் இருந்து பெரும் தாமதங்கள். ரூட்டரை மீண்டும் துவக்கவும் அல்லது மற்றொரு நெட்வொர்க்குடன் இணைக்கவும்.</item>
        <item>இணையத்தில் இருந்து பெரும் தாமதங்கள். கேரியர் நெட்வொர்க் அமைப்புகளைச் சரிபார்க்கவும் அல்லது மற்றொரு நெட்வொர்க்குடன் இணைக்கவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>ஸ்டாட்டிக் ஐபியில் இருந்து DHCPக்கு மாறவும்</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>நெட்வொர்க் நெறிமுறை பிழை. Wi-Fi உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>நெட்வொர்க் நெறிமுறை பிழை. WLAN உடன் மீண்டும் இணைக்கவும் அல்லது சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Wi-Fi கவரேஜ் நன்றாக உள்ள இடத்திற்குச் செல்லவும்</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>WLAN கவரேஜ் நன்றாக உள்ள இடத்திற்குச் செல்லவும்</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>ரூட்டரின் DHCP அமைப்புகள், வயர்டு இணைப்பு ஆகியவற்றைச் சோதிக்கவும்,</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi-ஐ இயக்க முடியவில்லை. உங்கள் சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும் அல்லது சமீபத்திய சிஸ்டம் பதிப்பிற்கு புதுப்பிக்கவும்.</item>
        <item>ஹாட்ஸ்பாட்டைக் கண்டறிய முடியவில்லை. உங்கள் சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும் அல்லது சமீபத்திய சிஸ்டம் பதிப்பிற்கு புதுப்பிக்கவும்.</item>
        <item>Wi-Fi-ஐ இயக்க முடியவில்லை. Wi-Fi ஐ ஆஃப் செய்து மீண்டும் இயக்கவும் அல்லது உங்கள் ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
        <item>Wi-Fi மீண்டும் மீண்டும் துண்டிக்கப்பட்டது. Wi-Fi ஐ ஆஃப் செய்து மீண்டும் இயக்கவும் அல்லது உங்கள் ரூட்டரை மறுதொடக்கம் செய்யவும்.</item>
        <item>ஹாட்ஸ்பாட்டை ஆன் செய்ய முடியவில்லை. உங்கள் சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும் அல்லது சமீபத்திய சிஸ்டம் பதிப்பிற்கு புதுப்பிக்கவும்.</item>
        <item>ஹாட்ஸ்பாட்டை ஆன் செய்ய முடியவில்லை. விமான பயன்முறையை ஆஃப் செய்து, மீண்டும் முயலவும்.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>ஹாட்ஸ்பாட்டைக் கண்டறிய முடியவில்லை. உங்கள் சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும் அல்லது சமீபத்திய சிஸ்டம் பதிப்பிற்கு புதுப்பிக்கவும்.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>ஹாட்ஸ்பாட்டை ஆன் செய்ய முடியவில்லை. உங்கள் சாதனத்தை மறுதொடக்கம் செய்யவும் அல்லது சமீபத்திய சிஸ்டம் பதிப்பிற்கு புதுப்பிக்கவும்.</item>
        <item>ஹாட்ஸ்பாட்டை ஆன் செய்ய முடியவில்லை. விமான பயன்முறையை ஆஃப் செய்து, மீண்டும் முயலவும்.</item>
    </string-array>
</resources>
