<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Vyras</item>
        <item>Moteris</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Prastas „Wi-Fi“ ryšys. Perjunkite bevielio ryšio juostas arba perkraukite maršrutizatorių.</item>
        <item>Nepavyko pasiekti tinklo. Iš naujo prisijunkite prie „Wi-Fi“ arba perkraukite maršrutizatorių.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Prastas „Wi-Fi“ ryšys. Perjunkite bevielio ryšio juostas arba perkraukite maršrutizatorių.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Tinklo prieigai būtina autentifikacija</item>
        <item>Tinklo prieiga apribota. Suderinkite šio įrenginio laiką ir patikrinkite maršrutizatoriaus tinklo parametrus.</item>
        <item>Tinklo klaida. Patikrinkite HTTP įgaliotojo serverio parametrus.</item>
        <item>Tinklo klaida. Patikrinkite, ar maršrutizatorius gali pasiekti internetą.</item>
        <item>Nepavyko pasiekti tinklo. Iš naujo prisijunkite prie „Wi-Fi“ arba perkraukite maršrutizatorių.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Autentikacijai būtina tinklo prieiga</item>
        <item>Tinklo prieiga apribota. Sureguliuokite šio įrenginio laiką ir patikrinkite maršrutizatoriaus tinklo parametrus.</item>
        <item>Tinklo klaida. Patikrinkite HTTP įgaliotojo serverio parametrus.</item>
        <item>Tinklo klaida. Patikrinkite, ar maršrutizatorius turi interneto prieigą.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS serverio klaida. Patikrinkite maršrutizatoriaus DNS konfigūraciją.</item>
        <item>Didelė DNS serverio delsa. Patikrinkite maršrutizatoriaus DNS konfigūraciją.</item>
        <item>Nepavyko pasiekti tinklo. Iš naujo prisijunkite prie „Wi-Fi“ arba perkraukite maršrutizatorių.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS serverio klaida. Patikrinkite maršrutizatoriaus DNS konfigūraciją.</item>
        <item>Didelė DNS serverio delsa. Patikrinkite maršrutizatoriaus DNS konfigūraciją.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Dideli delsimai iš vietos tinklo. Perkraukite maršrutizatorių arba prisijunkite prie kito tinklo.</item>
        <item>Dideli interneto delsimai. Patikrinkite operatoriaus tinklo parametrus arba prisijunkite prie kito tinklo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Perjunkite iš statinio IP į DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Tinklo protokolo klaida. Iš naujo prisijunkite prie „Wi-Fi“ arba perkraukite įrenginį.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Perkelkite į vietą su geresne „Wi-Fi“ aprėptimi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Patikrinkite maršrutizatoriaus DHCP nustatymus ir laidinį ryšį</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Nepavyko įjungti „Wi-Fi“. Perkraukite savo įrenginį arba atnaujinkite jo sistemos versiją.</item>
        <item>Nepavyko aptikti aktyviosios srities. Perkraukite savo įrenginį arba atnaujinkite jo sistemos versiją.</item>
        <item>Nepavyko įjungti „Wi-Fi“. Išjunkite ir vėl įjunkite „Wi-Fi“ ir perkraukite savo maršrutizatorių.</item>
        <item>„Wi-Fi“ pakartotinai išsijungia. Išjunkite ir vėl įjunkite „Wi-Fi“ arba perkraukite savo maršrutizatorių.</item>
        <item>Nepavyko įjungti aktyviosios srities. Perkraukite savo įrenginį arba atnaujinkite jo sistemos versiją.</item>
        <item>Nepavyko įjungti aktyviosios srities. Išjunkite lėktuvo režimą ir bandykite dar kartą.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Nepavyko įjungti WLAN. Perkraukite savo įrenginį arba atnaujinkite jo sistemos versiją.</item>
        <item>Nepavyko aptikti aktyviosios srities. Perkraukite savo įrenginį arba atnaujinkite jo sistemos versiją.</item>
        <item>Nepavyko įjungti WLAN. Išjunkite ir vėl įjunkite WLAN ir perkraukite savo maršrutizatorių.</item>
        <item>WLAN pakartotinai išsijungia. Išjunkite ir vėl įjunkite WLAN arba perkraukite savo maršrutizatorių.</item>
        <item>Nepavyko įjungti aktyviosios srities. Perkraukite savo įrenginį arba atnaujinkite jo sistemos versiją.</item>
        <item>Nepavyko įjungti aktyviosios srities. Išjunkite lėktuvo režimą ir bandykite dar kartą.</item>
    </string-array>
</resources>
