<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Masculino</item>
        <item>Feminino</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Conexão Wi-Fi fraca. Alterne as bandas Wi-Fi ou reinicie o roteador.</item>
        <item>Não é possível acessar a rede. Reconecte-se ao Wi-Fi ou reinicie o roteador.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Conexão Wi-Fi fraca. Alterne as bandas Wi-Fi ou reinicie o roteador.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Autenticação requerida para o acesso à rede</item>
        <item>Acesso à rede restrito. Ajuste a hora neste dispositivo e verifique as configurações de rede do roteador.</item>
        <item>Erro de rede. Verifique as configurações de proxy HTTP.</item>
        <item>Erro de rede. Verifique se o roteador pode acessar a internet.</item>
        <item>Não é possível acessar a rede. Reconecte-se ao Wi-Fi ou reinicie o roteador.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Autenticação requerida para o acesso à rede</item>
        <item>Acesso à rede restrito. Ajuste a hora neste dispositivo e verifique as configurações de rede do roteador.</item>
        <item>Erro de rede. Verifique as configurações de proxy HTTP.</item>
        <item>Erro de rede. Verifique se o roteador pode acessar a internet.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Erro no servidor DNS. Verifique as configurações de DNS do roteador.</item>
        <item>Atrasos grandes do servidor de DNS. Verifique a configuração de DNS do roteador.</item>
        <item>Não é possível acessar a rede. Reconecte-se ao Wi-Fi ou reinicie o roteador.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Erro no servidor DNS. Verifique as configurações de DNS do roteador.</item>
        <item>Atrasos grandes do servidor de DNS. Verifique a configuração de DNS do roteador.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Grandes atrasos da rede local. Reinicie o roteador ou conecte-se a outra rede.</item>
        <item>Grandes atrasos da internet. Verifique as configurações de rede da operadora ou conecte-se a outra rede.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Alternar de IP estático para DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Erro de protocolo de rede. Reconecte-se ao Wi-Fi ou reinicie o dispositivo.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Mova para uma área com melhor cobertura Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Verifique as configurações DHCP do roteador e conexão cabeada</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Não foi possível ativar o Wi-Fi. Reinicie seu dispositivo ou atualize-o para a versão mais recente do sistema.</item>
        <item>Não foi possível localizar o hotspot. Reinicie seu dispositivo ou atualize-o para a versão mais recente do sistema.</item>
        <item>Não é possível ativar o Wi-Fi. Desligue e ligue o Wi-Fi novamente ou reinicie o roteador.</item>
        <item>O Wi-Fi foi desconectado várias vezes. Desligue e ligue o Wi-Fi novamente ou reinicie o roteador.</item>
        <item>Não foi possível ativar o ponto de acesso. Reinicie seu dispositivo ou atualize-o para a versão mais recente do sistema.</item>
        <item>Não foi possível ativar o ponto de acesso. Desligue o Modo avião e tente novamente.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Não foi possível localizar o hotspot. Reinicie seu dispositivo ou atualize-o para a versão mais recente do sistema.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Não foi possível ativar o ponto de acesso. Reinicie seu dispositivo ou atualize-o para a versão mais recente do sistema.</item>
        <item>Não foi possível ativar o ponto de acesso. Desligue o Modo avião e tente novamente.</item>
    </string-array>
</resources>
