<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Erkek</item>
        <item>Kadın</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Zayıf Wi-Fi bağlantısı. Kablosuz bantları değiştirin veya yönlendiriciyi yeniden başlatın.</item>
        <item>"Ağa erişilemiyor. Wi-Fi'ye yeniden bağlanın veya yönlendiriciyi yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Zayıf Wi-Fi bağlantısı. Kablosuz bantları değiştirin veya yönlendiriciyi yeniden başlatın.</item>
        <item>"Ağa erişilemiyor. WLAN'a yeniden bağlanın veya yönlendiriciyi yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Kimlik doğrulama, ağ erişimi için gereklidir</item>
        <item>Ağ erişimi kısıtlı. Bu cihazda saati ayarlayın ve yönlendiricinin ağ ayarlarını kontrol edin.</item>
        <item>Ağ hatası. HTTP proxy ayarlarını kontrol edin.</item>
        <item>Ağ hatası. Yönlendiricinin internete erişip erişemediğini kontrol edin.</item>
        <item>"Ağa erişilemiyor. Wi-Fi'ye yeniden bağlanın veya yönlendiriciyi yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Kimlik doğrulama, ağ erişimi için gereklidir</item>
        <item>Ağ erişimi kısıtlı. Bu cihazda saati ayarlayın ve yönlendiricinin ağ ayarlarını kontrol edin.</item>
        <item>Ağ hatası. HTTP proxy ayarlarını kontrol edin.</item>
        <item>Ağ hatası. Yönlendiricinin internete erişip erişemediğini kontrol edin.</item>
        <item>"Ağa bağlanılamıyor. WLAN'a yeniden bağlanın veya yönlendiriciyi yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>DNS sunucu hatası. Yönlendiricinin DNS yapılandırmasını kontrol edin.</item>
        <item>DNS sunucusundan gelen büyük gecikmeler. Yönlendiricinin DNS yapılandırmasını kontrol edin.</item>
        <item>"Ağa erişilemiyor. Wi-Fi'ye yeniden bağlanın veya yönlendiriciyi yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>DNS sunucu hatası. Yönlendiricinin DNS yapılandırmasını kontrol edin.</item>
        <item>DNS sunucusundan gelen büyük gecikmeler. Yönlendiricinin DNS yapılandırmasını kontrol edin.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Yerel ağdan gelen büyük gecikmeler. Yönlendiriciyi yeniden başlatın veya başka bir ağa bağlanın.</item>
        <item>İnternetten gelen büyük gecikmeler. Operatörün ağ ayarlarını kontrol edin veya başka bir ağa bağlanın.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>"Statik IP'den DHCP'ye geçiş yapın"</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>"Ağ protokolü hatası. Wi-Fi'ye yeniden bağlanın veya cihazı yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>"Ağ protokolü hatası. WLAN'a yeniden bağlanın veya cihazı yeniden başlatın."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Daha iyi Wi-Fi kapsama alanına sahip bir alana gidin</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Daha iyi WLAN kapsama alanına sahip bir alana gidin</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Yönlendiricinin DHCP ayarlarını ve kablolu bağlantıyı kontrol edin</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi açılamadı. Cihazınızı yeniden başlatın veya son sürümüne güncelleyin.</item>
        <item>Bağlantı noktasının konumu bulanamadı. Cihazınızı yeniden başlatın veya son sürümüne güncelleyin.</item>
        <item>"Wi-Fi açılamıyor. Wi-Fi'yı kapatıp açın veya yönlendiricinizi yeniden başlatın."</item>
        <item>"Wi-Fi bağlantısı sürekli kesildi. Wi-Fi'yı kapatıp açın veya yönlendiricinizi yeniden başlatın."</item>
        <item>Bağlantı noktası açılamadı. Cihazınızı yeniden başlatın veya son sürümüne güncelleyin.</item>
        <item>Bağlantı noktası açılamadı. Uçak modunu kapatın ve tekrar deneyin.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN açılamadı. Cihazınızı yeniden başlatın veya son sürümüne güncelleyin.</item>
        <item>Bağlantı noktasının konumu bulanamadı. Cihazınızı yeniden başlatın veya son sürümüne güncelleyin.</item>
        <item>"WLAN açılamıyor. WLAN'ı kapatıp açın veya yönlendiricinizi yeniden başlatın."</item>
        <item>"WLAN bağlantısı sürekli kesildi. WLAN'ı kapatıp açın veya yönlendiricinizi yeniden başlatın."</item>
        <item>Bağlantı noktası açılamadı. Cihazınızı yeniden başlatın veya son sürümüne güncelleyin.</item>
        <item>Bağlantı noktası açılamadı. Uçak modunu kapatın ve tekrar deneyin.</item>
    </string-array>
</resources>
