<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Lelaki</item>
        <item>Perempuan</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Sambungan Wi-Fi lemah. Tukar jalur wayarles atau mula semula router.</item>
        <item>Tidak dapat mengakses rangkaian. Sambung semula ke Wi-Fi atau mula semula router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Sambungan Wi-Fi lemah. Tukar jalur wayarles atau mula semula router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Pengesahan diperlukan untuk akses rangkaian</item>
        <item>Akses rangkaian adalah terhad. Laraskan masa pada peranti ini dan semak tetapan rangkaian router.</item>
        <item>Ralat rangkaian. Semak tetapan proksi HTTP.</item>
        <item>Ralat rangkaian. Semak sama ada router boleh mengakses internet.</item>
        <item>Tidak dapat mengakses rangkaian. Sambung semula ke Wi-Fi atau mula semula router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Pengesahan diperlukan untuk akses rangkaian</item>
        <item>Akses rangkaian adalah terhad. Laraskan masa pada peranti ini dan semak tetapan rangkaian router.</item>
        <item>Ralat rangkaian. Semak tetapan proksi HTTP.</item>
        <item>Ralat rangkaian. Semak sama ada router boleh mengakses Internet.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Ralat server DNS. Semak konfigurasi DNS router.</item>
        <item>Kelewatan utama dari server DNS. Semak konfigurasi DNS router.</item>
        <item>Tidak dapat mengakses rangkaian. Sambung semula ke Wi-Fi atau mula semula router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Ralat server DNS. Semak konfigurasi DNS router.</item>
        <item>Kelewatan utama dari server DNS. Semak konfigurasi DNS router.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Kelewatan besar daripada rangkaian tempatan. Mula semula router atau sambung ke rangkaian lain.</item>
        <item>Kelewatan utama dari internet. Semak tetapan rangkaian operator atau sambung ke rangkaian lain.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Tukar daripada IP statik kepada DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Ralat protokol rangkaian. Sambung semula ke Wi-Fi atau mula semula peranti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Beralih ke kawasan dengan liputan Wi-Fi yang lebih baik</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Semak tetapan DHCP router dan sambungan berwayar</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Tidak dapat menghidupkan Wi-Fi. Mula semula peranti anda atau kemas kini kepada versi sistem terkini.</item>
        <item>Tidak dapat mencari hotspot. Mula semula peranti anda atau kemas kini kepada versi sistem terkini.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan Wi-Fi. Matikan dan hidupkan Wi-Fi sekali lagi atau mula semula router anda.</item>
        <item>Wi-Fi telah diputuskan sambungan beberapa kali. Matikan dan hidupkan Wi-Fi sekali lagi atau mula semula router anda.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Mula semula peranti anda atau kemas kini kepada versi sistem terkini.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Matikan Mod Pesawat dan cuba lagi.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>Tidak dapat mencari hotspot. Mula semula peranti anda atau kemas kini kepada versi sistem terkini.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Mula semula peranti anda atau kemas kini kepada versi sistem terkini.</item>
        <item>Tidak dapat menghidupkan hotspot. Matikan Mod Pesawat dan cuba lagi.</item>
    </string-array>
</resources>
