<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Masculin</item>
        <item>Feminin</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Conexiune Wi-Fi slabă. Schimbați benzile wireless sau reporniți routerul.</item>
        <item>Nu se poate accesa rețeaua. Reconectați-vă la Wi-Fi sau reporniți routerul.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Conexiune Wi-Fi slabă. Schimbați benzile wireless sau reporniți routerul.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Este necesară autentificarea pentru accesul la rețea</item>
        <item>Accesul la rețea este restricționat. Reglați ora pe acest dispozitiv și verificați setările de rețea ale routerului.</item>
        <item>Eroare de rețea. Verificați setările proxy HTTP.</item>
        <item>Eroare de rețea. Verificați dacă routerul poate accesa internetul.</item>
        <item>Nu se poate accesa rețeaua. Reconectați-vă la Wi-Fi sau reporniți routerul.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Este necesară autentificarea pentru accesul la rețea</item>
        <item>Accesul la rețea este restricționat. Reglați ora pe acest dispozitiv și verificați setările de rețea ale routerului.</item>
        <item>Eroare de rețea. Verificați setările proxy HTTP.</item>
        <item>Eroare de rețea. Verificați dacă routerul poate accesa internetul.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Eroare de server DNS. Verificați configurația DNS a routerului.</item>
        <item>Întârzieri majore de la serverul DNS. Verificați configurația DNS a routerului.</item>
        <item>Nu se poate accesa rețeaua. Reconectați-vă la Wi-Fi sau reporniți routerul.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Eroare de server DNS. Verificați configurația DNS a routerului.</item>
        <item>Întârzieri majore de la serverul DNS. Verificați configurația DNS a routerului.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Întârzieri majore din rețeaua locală. Reporniți routerul sau conectați-vă la o altă rețea.</item>
        <item>Întârzieri majore de la internet. Verificați setările rețelei operatorului sau conectați-vă la o altă rețea.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Comutați de la IP static la DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Eroare de protocol de rețea. Reconectați-vă la Wi-Fi sau reporniți dispozitivul.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Mutați-vă într-o zonă cu o acoperire Wi-Fi mai bună</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Verificați setările DHCP ale routerului și conexiunea prin cablu</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Nu s-a putut activa Wi-Fi. Reporniți dispozitivul sau actualizați-l la cea mai recentă versiune de sistem.</item>
        <item>Nu s-a putut localiza hotspot-ul. Reporniți dispozitivul sau actualizați-l la cea mai recentă versiune de sistem.</item>
        <item>Nu se poate activa Wi-Fi. Opriți și reporniți Wi-Fi sau reporniți routerul.</item>
        <item>Wi-Fi s-a deconectat în mod repetat. Opriți și reporniți Wi-Fi sau reporniți routerul.</item>
        <item>Nu s-a putut activa hotspot-ul. Reporniți dispozitivul sau actualizați-l la cea mai recentă versiune de sistem.</item>
        <item>Nu s-a putut activa hotspot-ul. Dezactivați Modul avion și încercați din nou.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Nu s-a putut activa WLAN. Reporniți dispozitivul sau actualizați-l la cea mai recentă versiune de sistem.</item>
        <item>Nu s-a putut localiza hotspot-ul. Reporniți dispozitivul sau actualizați-l la cea mai recentă versiune de sistem.</item>
        <item>Nu se poate activa WLAN. Opriți și porniți WLAN din nou sau reporniți routerul.</item>
        <item>WLAN s-a deconectat în mod repetat. Opriți și reporniți WLAN sau reporniți routerul.</item>
        <item>Nu s-a putut activa hotspot-ul. Reporniți dispozitivul sau actualizați-l la cea mai recentă versiune de sistem.</item>
        <item>Nu s-a putut activa hotspot-ul. Dezactivați Modul avion și încercați din nou.</item>
    </string-array>
</resources>
