<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Muunganisho duni wa Wi-Fi. Badilisha bendi zisizo na waya au uwashe tena kipanga njia.</item>
        <item>Haiwezi kufikia mtandao. Unganisha tena kwa Wi-Fi au uwashe tena kipanga njia.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Muunganisho duni wa Wi-Fi. Badilisha bendi za pasiwaya au uwashe upya kisambaza data.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Uthibitishaji unahitajika kwa ufikiaji wa mtandao</item>
        <item>Ufikiaji wa mtandao umezuiwa. Rekebisha wakati kwenye kifaa hiki na uangalie mipangilio ya mtandao ya kipanga njia.</item>
        <item>Tatizo la mtandao. Angalia mipangilio ya seva mbadala ya HTTP.</item>
        <item>Tatizo la mtandao. Angalia ikiwa kipanga njia kinaweza kufikia mtandao.</item>
        <item>Haiwezi kufikia mtandao. Unganisha tena kwenye Wi-Fi au uwashe upya kisambaza data.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Uthibitishaji unahitajika kwa ufikiaji wa mtandao</item>
        <item>Ufikiaji wa mtandao umezuiwa. Rekebisha wakati kwenye kifaa hiki na uangalie mipangilio ya mtandao ya kipanga njia.</item>
        <item>Tatizo la mtandao. Angalia mipangilio ya seva mbadala ya HTTP.</item>
        <item>Tatizo la mtandao. Angalia ikiwa kipanga njia kinaweza kufikia mtandao.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Hitilafu ya seva ya DNS. Angalia usanidi wa DNS wa router.</item>
        <item>Ucheleweshaji mkubwa kutoka kwa seva ya DNS. Angalia usanidi wa DNS wa router.</item>
        <item>Haiwezi kufikia mtandao. Unganisha tena kwenye Wi-Fi au uwashe upya kisambaza data.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Hitilafu ya seva ya DNS. Angalia usanidi wa DNS wa router.</item>
        <item>Ucheleweshaji mkubwa kutoka kwa seva ya DNS. Angalia usanidi wa DNS wa router.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Ucheleweshaji mkubwa kutoka kwa mtandao wa ndani. Anzisha tena kipanga njia au unganisha kwenye mtandao mwingine.</item>
        <item>Ucheleweshaji mkubwa kutoka kwa mtandao. Angalia mipangilio ya mtandao wa mtoa huduma au unganisha kwenye mtandao mwingine.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Badilisha kutoka IP tuli hadi DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Hitilafu ya itifaki ya mtandao. Unganisha tena kwa Wi-Fi au uwashe kifaa upya.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Sogeza hadi eneo lenye mtandao bora wa Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Angalia mipangilio ya DHCP ya kipanga njia na muunganisho wa waya</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Haikuweza kuwasha Wi-Fi. Washa upya kifaa chako au ukisasishe hadi toleo jipya zaidi la mfumo.</item>
        <item>Haikuweza kupata mtandao pepe. Washa upya kifaa chako au ukisasishe hadi toleo jipya zaidi la mfumo.</item>
        <item>Haiwezi kuwasha Wi-Fi. Zima na uwashe Wi-Fi tena au washa upya kisambaza data chako.</item>
        <item>Wi-Fi imekatika mara kwa mara. Zima na uwashe Wi-Fi tena au washa upya kisambaza data chako.</item>
        <item>Haikuweza kuwasha mtandao pepe. Washa upya kifaa chako au ukisasishe hadi toleo jipya zaidi la mfumo.</item>
        <item>Haikuweza kuwasha mtandao pepe. Zima Hali ya Ndegeni kisha ujaribu tena.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Haikuweza kuwasha WLAN. Washa upya kifaa chako au ukisasishe hadi toleo jipya zaidi la mfumo.</item>
        <item>Haikuweza kupata mtandao pepe. Washa upya kifaa chako au ukisasishe hadi toleo jipya zaidi la mfumo.</item>
        <item>Haiwezi kuwasha WLAN. Zima na uwashe WLAN tena au washa upya kisambaza data chako.</item>
        <item>WLAN imekatika mara kwa mara. Zima na uwashe WLAN tena au washa upya kisambaza data chako.</item>
        <item>Haikuweza kuwasha mtandao pepe. Washa upya kifaa chako au ukisasishe hadi toleo jipya zaidi la mfumo.</item>
        <item>Haikuweza kuwasha mtandao pepe. Zima Hali ya Ndegeni kisha ujaribu tena.</item>
    </string-array>
</resources>
