<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Muž</item>
        <item>Žena</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Slabé Wi-Fi pripojenie. Prepnite bezdrôtové pásma alebo reštartujte smerovač.</item>
        <item>Nie je možné získať prístup k sieti. Znova sa pripojte k Wi-Fi alebo reštartujte router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Slabé Wi-Fi pripojenie. Prepnite bezdrôtové pásma alebo reštartujte router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Pre prístup k sieti je potrebná autentifikácia</item>
        <item>Prístup k sieti je obmedzený. Upravte čas na tomto zariadení a skontrolujte sieťové nastavenia routra.</item>
        <item>Chyba siete. Skontrolujte nastavenia HTTP proxy.</item>
        <item>Chyba siete. Skontrolujte, či je router pripojený na internet.</item>
        <item>Nie je možné získať prístup k sieti. Znova sa pripojte k Wi-Fi alebo reštartujte router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Pre prístup k sieti je potrebná autentifikácia</item>
        <item>Prístup k sieti je obmedzený. Upravte čas na tomto zariadení a skontrolujte sieťové nastavenia routra.</item>
        <item>Chyba siete. Skontrolujte nastavenia HTTP proxy.</item>
        <item>Chyba siete. Skontrolujte, či je router pripojený na internet.</item>
        <item>Nie je možné sa pripojiť k sieti. Znova sa pripojte k WLAN alebo reštartujte smerovač.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Chyba DNS servera. Skontrolujte konfiguráciu DNS smerovača.</item>
        <item>Výrazné oneskorenia z DNS servera. Skontrolujte konfiguráciu DNS smerovača.</item>
        <item>Nie je možné získať prístup k sieti. Znova sa pripojte k Wi-Fi alebo reštartujte router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Chyba DNS servera. Skontrolujte konfiguráciu DNS routra.</item>
        <item>Výrazné oneskorenia z DNS servera. Skontrolujte konfiguráciu DNS routra.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Výrazné oneskorenia z lokálnej siete. Reštartujte smerovač alebo sa pripojte k inej sieti.</item>
        <item>Výrazné oneskorenia z internetu. Skontrolujte nastavenia siete operátora alebo sa pripojte k inej sieti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Prepnite zo statickej IP na DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Chyba sieťového protokolu. Znova sa pripojte k sieti Wi-Fi alebo reštartujte zariadenie.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Presuňte sa do oblasti s lepším pokrytím Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Skontrolujte nastavenia DHCP routra a káblové pripojenie</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Wi-Fi sa nepodarilo spustiť. Zariadenie reštartujte alebo ho aktualizujte na najnovšiu verziu systému.</item>
        <item>Hotspot sa nepodarilo lokalizovať. Zariadenie reštartujte alebo ho aktualizujte na najnovšiu verziu systému.</item>
        <item>Sieť Wi-Fi sa nepodarilo spustiť. Ešte raz spustite sieť WLAN a zapnite alebo reštartujte router.</item>
        <item>Sieť Wi-Fi sa opakovane odpojila. Ešte raz sieť Wi-Fi vypnite a zapnite alebo reštartujte router.</item>
        <item>Hotspot sa nepodarilo zapnúť. Zariadenie reštartujte alebo ho aktualizujte na najnovšiu verziu systému.</item>
        <item>Hotspot sa nepodarilo spustiť. Vypnite Režim lietadlo a skúste to znova.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>WLAN sa nepodarilo spustiť. Zariadenie reštartujte alebo ho aktualizujte na najnovšiu verziu systému.</item>
        <item>Hotspot sa nepodarilo lokalizovať. Zariadenie reštartujte alebo ho aktualizujte na najnovšiu verziu systému.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>Sieť WLAN sa opakovane odpojila. Ešte raz sieť WLAN vypnite a zapnite alebo reštartujte router.</item>
        <item>Hotspot sa nepodarilo zapnúť. Zariadenie reštartujte alebo ho aktualizujte na najnovšiu verziu systému.</item>
        <item>Hotspot sa nepodarilo spustiť. Vypnite Režim lietadlo a skúste to znova.</item>
    </string-array>
</resources>
