<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Muž</item>
        <item>Žena</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Slabý signál Wi-Fi sítě. Přepněte na jiné bezdrátové pásmo nebo restartujte router.</item>
        <item>Nelze získat přístup k síti. Přepněte na jinou Wi-Fi síť nebo restartujte router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Slabý signál Wi-Fi sítě. Přepněte na jiné bezdrátové pásmo nebo restartujte router.</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>Pro přístup k síti je vyžadováno ověření</item>
        <item>Přístup k síti je omezen. Upravte čas na tomto zařízení a zkontrolujte síťové nastavení routeru.</item>
        <item>Chyba sítě. Zkontrolujte nastavení proxy serveru HTTP.</item>
        <item>Chyba sítě. Zkontrolujte, zda má router přístup k internetu.</item>
        <item>Nelze získat přístup k síti. Přepněte na jinou Wi-Fi síť nebo restartujte router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>Pro přístup k síti je vyžadováno ověření</item>
        <item>Přístup k síti je omezen. Upravte čas na tomto zařízení a zkontrolujte síťové nastavení routeru.</item>
        <item>Chyba sítě. Zkontrolujte nastavení proxy serveru HTTP.</item>
        <item>Chyba sítě. Zkontrolujte, zda má router přístup k internetu.</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Chyba DNS serveru Zkontrolujte DNS konfiguraci routeru.</item>
        <item>Vysoké zpoždění ze serveru DNS. Zkontrolujte konfiguraci DNS routeru.</item>
        <item>Nelze získat přístup k síti. Přepněte na jinou Wi-Fi síť nebo restartujte router.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Chyba serveru DNS. Zkontrolujte konfiguraci DNS routeru.</item>
        <item>Vysoké zpoždění ze serveru DNS. Zkontrolujte konfiguraci DNS routeru.</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Vysoké zpoždění v místní síti. Restartujte router nebo se připojte k jiné síti.</item>
        <item>Vysoké zpoždění internetu. Zkontrolujte nastavení sítě operátora nebo se připojte k jiné síti.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Přepněte ze statické IP na DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Chyba síťového protokolu. Připojte se znovu k síti Wi-Fi nebo zařízení restartujte.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Přesuňte se do oblasti s lepším Wi-Fi pokrytím</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Zkontrolujte nastavení DHCP routeru a kabelové připojení</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>Síť Wi-Fi se nepodařilo zapnout. Zařízení restartujte nebo jej aktualizujte na nejnovější verzi systému.</item>
        <item>Hotspot se nepodařilo vyhledat. Zařízení restartujte nebo jej aktualizujte na nejnovější verzi systému.</item>
        <item>Síť Wi-Fi se nepodařilo zapnout. Ještě jednou síť Wi-Fi vypněte a zapněte nebo restartujte router.</item>
        <item>Síť Wi-Fi se opakovaně odpojila. Ještě jednou síť Wi-Fi vypněte a zapněte nebo restartujte router.</item>
        <item>Hotspot se nepodařilo zapnout. Zařízení restartujte nebo jej aktualizujte na nejnovější verzi systému.</item>
        <item>Hotspot se nepodařilo zapnout. Vypněte režim Letadlo a zkuste to znovu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>Síť WLAN se nepodařilo zapnout. Zařízení restartujte nebo jej aktualizujte na nejnovější verzi systému.</item>
        <item>Hotspot se nepodařilo vyhledat. Zařízení restartujte nebo jej aktualizujte na nejnovější verzi systému.</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>Síť WLAN se opakovaně odpojila. Ještě jednou síť WLAN vypněte a zapněte nebo restartujte router.</item>
        <item>Hotspot se nepodařilo zapnout. Zařízení restartujte nebo jej aktualizujte na nejnovější verzi systému.</item>
        <item>Hotspot se nepodařilo zapnout. Vypněte režim Letadlo a zkuste to znovu.</item>
    </string-array>
</resources>
