<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Masculí</item>
        <item>Femení</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>"Mala connexió Wi-Fi. Canvieu les bandes sense fil o reinicieu l'encaminador."</item>
        <item>"No es pot accedir a la xarxa. Torneu a connectar-vos a la Wi-Fi o reinicieu l'encaminador."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>"Mala connexió Wi-Fi. Canvieu les bandes sense fil o reinicieu l'encaminador."</item>
        <item>"Can't access network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>"L'autenticació és necessària per accedir a la xarxa"</item>
        <item>"L'accés a la xarxa està restringit. Ajusteu l'hora d'aquest dispositiu i comproveu la configuració de xarxa de l'encaminador."</item>
        <item>Error de connexió. Comproveu la configuració del servidor intermediari HTTP.</item>
        <item>"Error de connexió. Comproveu si l'encaminador pot accedir a Internet."</item>
        <item>"No es pot accedir a la xarxa. Torneu a connectar-vos a la Wi-Fi o reinicieu l'encaminador."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>"L'autenticació és necessària per accedir a la xarxa"</item>
        <item>"L'accés a la xarxa està restringit. Ajusteu l'hora d'aquest dispositiu i comproveu la configuració de xarxa de l'encaminador."</item>
        <item>Error de connexió. Comproveu la configuració del servidor intermediari HTTP.</item>
        <item>"Error de connexió. Comproveu si l'encaminador pot accedir a Internet."</item>
        <item>"Can't connect to the network. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>"Error del servidor DNS. Comproveu la configuració DNS de l'encaminador."</item>
        <item>"Importants retards del servidor DNS. Comproveu la configuració DNS de l'encaminador."</item>
        <item>"No es pot accedir a la xarxa. Torneu a connectar-vos a la Wi-Fi o reinicieu l'encaminador."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>"Error del servidor DNS. Comproveu la configuració DNS de l'encaminador."</item>
        <item>"Importants retards del servidor DNS. Comproveu la configuració DNS de l'encaminador."</item>
        <item>"Can't access gateway. Reconnect to WLAN or reboot the router."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>"Importants retards de la xarxa local. Reinicieu l'encaminador o connecteu-vos a una altra xarxa."</item>
        <item>"Importants retards per Internet. Comproveu la configuració de la xarxa de l'operador o connecteu-vos a una altra xarxa."</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>"Canvia d'IP estàtica a DHCP"</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Error de protocol de xarxa. Torneu a connectar-vos a la Wi-Fi o reinicieu el dispositiu.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Network protocol error. Reconnect to WLAN or reboot the device.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Mou-te a una zona amb millor cobertura Wi-Fi</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Move to an area with better WLAN coverage</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>"Comproveu la configuració DHCP i la connexió per cable de l'encaminador"</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base">
        <item>"No s'ha pogut activar la Wi-Fi. Reinicieu el dispositiu o actualitzeu-lo a la darrera versió del sistema."</item>
        <item>"No s'ha pogut localitzar el punt d'accés. Reinicieu el dispositiu o actualitzeu-lo a la darrera versió del sistema."</item>
        <item>"No es pot activar la Wi-Fi. Apagueu i torneu a encendre la Wi-Fi o reinicieu l'encaminador."</item>
        <item>"La Wi-Fi s'ha desconnectat repetidament. Apagueu i torneu a encendre la Wi-Fi o reinicieu l'encaminador."</item>
        <item>"No s'ha pogut activar el punt d'accés. Reinicieu el dispositiu o actualitzeu-lo a la darrera versió del sistema."</item>
        <item>"No s'ha pogut activar el punt d'accés. Desactiva el Mode avió i torna-ho a provar."</item>
    </string-array>
    <string-array name="wifi_diag_err_wifi_base_china">
        <item>"Couldn't turn on WLAN. Reboot your device or update it to the latest system version."</item>
        <item>"No s'ha pogut localitzar el punt d'accés. Reinicieu el dispositiu o actualitzeu-lo a la darrera versió del sistema."</item>
        <item>"Can't turn on WLAN. Turn WLAN off and on again or reboot your router."</item>
        <item>WLAN has disconnected repeatedly. Turn WLAN off and on again or reboot your router.</item>
        <item>"No s'ha pogut activar el punt d'accés. Reinicieu el dispositiu o actualitzeu-lo a la darrera versió del sistema."</item>
        <item>"No s'ha pogut activar el punt d'accés. Desactiva el Mode avió i torna-ho a provar."</item>
    </string-array>
</resources>
